{"translation-revision-date":"YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"build\/block-editor\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Cancel":["Avbryt"],"Background image":["Bakgrundsbild"],"Landscape":["Liggande"],"Portrait":["St\u00e5ende"],"Gradient":["Gradient"],"Content":["Inneh\u00e5ll"],"Thumbnail":["Miniatyr"],"Medium":["Medium"],"Large":["Stor"],"Original Size":["Originalstorlek"],"Image":["Bild"],"Typography":["Typografi"],"Border":["Ram"],"Background":["Bakgrund"],"Navigation":["Navigation"],"Hero":["Hero"],"Apply":["Till\u00e4mpa"],"Black":["Svart"],"Cyan bluish gray":["Cyan bl\u00e5gr\u00e5"],"White":["Vitt"],"Pale pink":["Blek rosa"],"Vivid red":["Intensivt r\u00f6d"],"Luminous vivid orange":["Lysande intensivt orange"],"Luminous vivid amber":["Lysande intensivt gult"],"Light green cyan":["Ljusgr\u00f6n cyan"],"Vivid green cyan":["Intensivt cyangr\u00f6nt"],"Pale cyan blue":["Blek cyanbl\u00e5"],"Vivid cyan blue":["Intensivt cyanbl\u00e5"],"Vivid purple":["H\u00e4ftigt lila"],"font size name\u0004Small":["Liten"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"font size name\u0004Medium":["Medium"],"font size name\u0004Large":["Stor"],"font size name\u0004Huge":["Enorm"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Intensivt cyanf\u00e4rgat bl\u00e5tt till intensivt lila"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Ljusgr\u00f6n cyan till intensivt lysande cyan"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Intensivt lysande gult till intensivt lysande orange"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Intensivt lysande orange till intensivt r\u00f6tt"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Mycket ljust gr\u00e5tt till cyanbl\u00e5gr\u00e5tt"],"Cool to warm spectrum":["Kallt till varmt spektrum"],"Blush light purple":["Ljuslila rodnad"],"Blush bordeaux":["Bordeaux-rodnad"],"Luminous dusk":["Ljus skymning"],"Pale ocean":["Blekt hav"],"Electric grass":["Elektriskt gr\u00e4s"],"Midnight":["Midnatt"],"All":["Alla"],"My patterns":["Mina m\u00f6nster"],"Blocks can't be inserted into other blocks with bindings":["Block kan inte s\u00e4ttas in i andra block med bindningar"],"You are currently in Write mode.":["Du \u00e4r f\u00f6r n\u00e4rvarande i skrivl\u00e4ge."],"You are currently in Design mode.":["Du \u00e4r f\u00f6r n\u00e4rvarande i Designl\u00e4ge."],"Max %s wide":["Maximalt %s bred"],"Would you like to apply this %s to all pages that are using the current template or only for this page?":["Vill du till\u00e4mpa detta %s p\u00e5 alla sidor som anv\u00e4nder den nuvarande mallen eller bara f\u00f6r denna sida?"],"Would you like to apply this %1$s to all pages that are using the \"%2$s\" template?":["Vill du till\u00e4mpa detta %1$s p\u00e5 alla sidor som anv\u00e4nder mallen \"%2$s\"?"],"Apply to all pages":["Till\u00e4mpa till alla sidor"],"Apply to this page only":["Till\u00e4mpa endast p\u00e5 denna sida"],"Template name":["Mallnamn"],"Eg. Page name - Template":["Ex. Sidnamn - Mall"],"Note: ":["Notering:"],"Applying this %1$s will also replace the %2$s on this page.":["Genom att till\u00e4mpa detta %1$s kommer \u00e4ven att ers\u00e4tta %2$s p\u00e5 denna sida."],"The current page uses the header and footer provided by the theme. Replacing the %1$s will create a new template so the %2$s will also be replaced with a Kubio %3$s":["Den aktuella sidan anv\u00e4nder sidhuvudet och sidfoten som tillhandah\u00e5lls av temat. Genom att ers\u00e4tta omr\u00e5desetiketten skapas en ny mall s\u00e5 att den andra omr\u00e5desetiketten ocks\u00e5 ers\u00e4tts med en Kubio annan omr\u00e5desetikett"],"Change the %s":["\u00c4ndra %s"],"Front Page":["Startsida"],"Could not create new %s. Please try again later":["Det gick inte att skapa ny %s. F\u00f6rs\u00f6k igen senare"],"New template created successfully":["Ny mall skapades"],"Could not create new template. Please try again later":["Kunde inte skapa ny mall. F\u00f6rs\u00f6k igen senare"],"header":["Sidhuvud"],"footer":["Sidfot"],"Apply for all pages?":["Till\u00e4mpa f\u00f6r alla sidor?"],"New template required":["Ny mall kr\u00e4vs"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["N\u00e4r du skriver kan du trycka p\u00e5 \u201d<kbd>\/<\/kbd>\u201d f\u00f6r att snabbt infoga nya block."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["G\u00f6r indrag i en lista genom trycka <kbd>mellanslag<\/kbd> i b\u00f6rjan av en rad."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Minska indrag i en lista genom trycka <kbd>backsteg<\/kbd> i b\u00f6rjan av en rad."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Dra filer till redigeraren f\u00f6r att automatiskt infoga mediablock."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["\u00c4ndra typ f\u00f6r ett block genom att trycka p\u00e5 blockikonen i verktygsf\u00e4ltet."],"Reset search":["\u00c5terst\u00e4ll s\u00f6k"],"Pattern":["M\u00f6nster"],"%d block":["%d block","%d block"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Anv\u00e4nd h\u00f6ger- och v\u00e4nsterpiltangenter f\u00f6r att flytta genom block"],"blocks\u0004Most used":["Mest anv\u00e4nda"],"Uncategorized":["Okategoriserade"],"Filter patterns":["Filtrera m\u00f6nster"],"Editor canvas":["Redigeringsyta"],"Remove ":["Ta bort"]," section?":["sektion?"],"This will permanently delete the custom section.":["Detta kommer ta bort den anpassade sektionen permanent."],"Delete":["Ta bort"],"Remove section":["Ta bort sektion"],"Block Patterns":["Blockm\u00f6nster"],"No results found.":["Inga resultat hittades."],"kubio\u0004Uncategorized":["Okategoriserade"],"Reusable blocks are now synced patterns. A synced pattern will behave in exactly the same way as a reusable block.":["\u00c5teranv\u00e4ndbara block \u00e4r nu synkroniserade m\u00f6nster. Ett synkroniserat m\u00f6nster kommer att bete sig p\u00e5 exakt samma s\u00e4tt som ett \u00e5teranv\u00e4ndbart block."],"Dismiss hint":["Avf\u00e4rda tips"],"Synced patterns":["Synkroniserade m\u00f6nster"],"Manage my patterns":["Hantera mina m\u00f6nster"],"Please drag the block to the desired location":["Dra blocket till \u00f6nskad plats"],"Please select a container block ( like a column ) before inserting patterns":["V\u00e4nligen v\u00e4lj en beh\u00e5llarblock (som en kolumn) innan du infogar m\u00f6nster"],"Header Section":["Sidhuvudssektion"],"Footer Section":["Sidfotssektion"],"Kubio blocks":["Kubio-block"],"General blocks":["Allm\u00e4nna block"],"%d result found.":["%d resultat hittades.","%d resultat hittades."],"Blocks":["Block"],"Sections":["Sektioner"],"Patterns":["M\u00f6nster"],"Blank section":["Tom sektion"],"Loading sections\u2026":["Laddar in sektioner \u2026"],"A tip for using the block editor":["Ett tips f\u00f6r att anv\u00e4nda blockredigeraren"],"Search for blocks and patterns":["S\u00f6k efter block och m\u00f6nster"],"Search":["S\u00f6k"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Bl\u00e4ddra igenom allt. \u00d6ppnar huvudpanelen f\u00f6r infogaren i redigerarens verktygsf\u00e4lt."],"Browse all":["Bl\u00e4ddra bland alla"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["L\u00e4gg till %s"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["L\u00e4gg till block"],"Add a block":["L\u00e4gg till ett block"],"%s block added":["Block av typen %s tillagt"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Detta block har st\u00f6tt p\u00e5 ett fel och kan inte f\u00f6rhandsgranskas."],"imperative verb\u0004Resolve":["L\u00f6s upp"],"Convert to HTML":["Konvertera till HTML"],"Convert to Classic Block":["Konvertera till Klassiskt block"],"Attempt Block Recovery":["F\u00f6rs\u00f6kt att \u00e5terskapa block"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Detta block inneh\u00e5ller ov\u00e4ntat eller ogiltigt inneh\u00e5ll."],"Resolve Block":["L\u00f6s upp blocket"],"Convert to Blocks":["Konvertera till block"],"Block: %s":["Block: %s"],"Sticky":["Klistrat"],"Fixed":["Fixerad"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Alla block \u00e4r markerade och kan inte flyttas"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Flytta %1$d block fr\u00e5n position %2$d en plats ned\u00e5t"],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["Flytta %1$d block fr\u00e5n position %2$d en plats \u00e5t v\u00e4nster"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Flytta %1$d block fr\u00e5n position %2$d en plats ned\u00e5t"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Block kan inte flyttas ner eftersom de redan \u00e4r l\u00e4ngst ner"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Block kan inte flyttas till v\u00e4nster eftersom de redan \u00e4r p\u00e5 positionen l\u00e4ngst till v\u00e4nster"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Block kan inte flyttas till h\u00f6ger eftersom de redan \u00e4r p\u00e5 positionen l\u00e4ngst till h\u00f6ger"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Flytta %1$d block fr\u00e5n position %2$d en plats upp\u00e5t"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Block kan inte flyttas upp eftersom de redan \u00e4r h\u00f6gst upp"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Block %s \u00e4r det enda blocket och kan inte flyttas"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Flytta blocket %1$s fr\u00e5n position %2$d ned till position %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Flytta blocket %1$s fr\u00e5n position %2$d \u00e5t v\u00e4nster till position %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Flytta blocket %1$s fr\u00e5n position %2$d \u00e5t h\u00f6ger till position %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Blocket %1$s \u00e4r i slutet av inneh\u00e5llet och kan inte flyttas ner"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Blocket %1$s \u00e4r i slutet av inneh\u00e5llet och kan inte flyttas \u00e5t v\u00e4nster"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Block %1$s \u00e4r i slutet av inneh\u00e5llet och kan inte flyttas \u00e5t h\u00f6ger"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Flytta blocket %1$s fr\u00e5n position %2$d upp till position %3$d"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Blocket %1$s \u00e4r i b\u00f6rjan av inneh\u00e5llet och kan inte flyttas upp"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Blocket %1$s \u00e4r i b\u00f6rjan av inneh\u00e5llet och kan inte flyttas \u00e5t v\u00e4nster"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Block %1$s \u00e4r i b\u00f6rjan av inneh\u00e5llet och kan inte flyttas \u00e5t h\u00f6ger"],"Select parent block: %s":["V\u00e4lj \u00f6verordnat block: %s"],"No transforms.":["Inga transformationer."],"block toolbar button label and description\u0004This block is connected.":["Detta block \u00e4r anslutet."],"block toolbar button label and description\u0004These blocks are connected.":["Dessa block \u00e4r ihopkopplade."],"Multiple blocks selected":["Flera block valda"],"Change block type or style":["\u00c4ndra blocktyp eller stil"],"Change type of %d block":["\u00c4ndra typ av block %d","\u00c4ndra typ av %d block"],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["Kunde inte klistra in stilar. Denna funktion \u00e4r endast tillg\u00e4nglig p\u00e5 s\u00e4kra (https) webbplatser i webbl\u00e4sare som har st\u00f6d f\u00f6r detta."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["Kunde inte klistra in stilar. Till\u00e5t beh\u00f6righeter f\u00f6r webbl\u00e4sarens urklipp innan du forts\u00e4tter."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["Kunde inte klistra in stilar. Blockstilar kunde inte hittas i det kopierade inneh\u00e5llet."],"Pasted styles to %s.":["Klistrade in stilar till %s."],"Pasted styles to %d blocks.":["Klistrade in stilar till %d block."],"verb\u0004Group":["Grupp"],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor\u0004Ungroup":["L\u00f6s upp grupp"],"Copy":["Kopiera"],"Select parent block (%s)":["V\u00e4lj \u00f6verordnat block (%s)"],"Options":["Alternativ"],"Duplicate":["Duplicera"],"Add before":["L\u00e4gg till f\u00f6re"],"Add after":["L\u00e4gg till efter"],"Copy styles":["Kopiera stilar"],"Paste styles":["Klistra in stilar"],"Edit visually":["Redigera visuellt"],"Block tools":["Blockverktyg"],"Open Colors Selector":["\u00d6ppna f\u00e4rgv\u00e4ljare"],"No Preview Available.":["Ingen f\u00f6rhandsgranskning tillg\u00e4nglig."],"Aspect Ratio":["Bildf\u00f6rh\u00e5llande"],"Original":["Ursprunglig"],"Square":["Fyrkant"],"16:9":["16:9"],"4:3":["4:3"],"3:2":["3:2"],"9:16":["9:16"],"3:4":["3:4"],"2:3":["2:3"],"Rotate":["Rotera"],"Justify items left":["V\u00e4nsterst\u00e4ll objekt"],"Justify items center":["Centrera objekt"],"Justify items right":["H\u00f6gerst\u00e4ll objekt"],"Space between items":["Mellanrum mellan objekt"],"Stretch items":["Str\u00e4ck ut objekt"],"Change items justification":["\u00c4ndra justering f\u00f6r objekt"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultat hittades, anv\u00e4nd upp och nedpilarna f\u00f6r att navigera.","%d resultat hittades, anv\u00e4nd upp och nedpilarna f\u00f6r att navigera."],"No results.":["Inga resultat."],"Link selected.":["L\u00e4nk vald."],"Paste URL or type to search":["Klistra in URL eller skriv f\u00f6r att s\u00f6ka"],"URL":["URL"],"Appearance":["Utseende"],"Font style":["Typsnittsstil"],"Font weight":["Typsnittsvikt"],"Font":["Typsnitt"],"Size":["Storlek"],"Line height":["Radh\u00f6jd"],"Letter spacing":["Teckenmellanrum"],"Columns":["Kolumner"],"Decoration":["Dekoration"],"Orientation":["Orientering"],"Letter case":["Stor- och gemener"],"Text alignment":["Textjustering"],"Dimensions":["M\u00e5tt"],"Set the width of the main content area.":["St\u00e4ll in bredden p\u00e5 huvudinneh\u00e5llsomr\u00e5det."],"Content width":["Inneh\u00e5llsbredd"],"Wide width":["Bredd vid"],"Padding":["Padding"],"Margin":["Marginal"],"Block spacing":["Blockavst\u00e5nd"],"Minimum height":["Minsta h\u00f6jd"],"Radius":["Radie"],"Shadow":["Skugga"],"Elements":["Element"],"Reset":["\u00c5terst\u00e4ll"],"Captions":["Underrubriker"],"Button":["Knapp"],"Heading":["Rubrik"],"H1":["H1"],"H2":["H2"],"H3":["H3"],"H4":["H4"],"H5":["H5"],"H6":["H6"],"Text":["Text"],"Color":["F\u00e4rg"],"Link":["L\u00e4nk"],"Default":["Standard"],"Hover":["Hovra"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Filter"],"Duotone":["Duotone"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Skapa en f\u00e4rgeffekt med tv\u00e5 f\u00e4rger utan att f\u00f6rlora din originalbild."],"Image settings\u0004Settings":["Inst\u00e4llningar"],"Enlarge on click":["F\u00f6rstora vid klick"],"Border & Shadow":["Ram och skugga"],"Not set":["Inte inst\u00e4lld"],"Default Style":["Standardstil"],"Position":["Position"],"Styles":["Stilar"],"Settings":["Inst\u00e4llningar"],"List View":["Listvy"],"No block selected.":["Inga block valda."],"Publish":["Publicera"],"Now":["Nu"],"HTML anchor":["HTML-ankare"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor\u201d. Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Skriv in ett eller ett par ord \u2013 utan mellanslag \u2013 f\u00f6r att skapa en unik webbadress f\u00f6r just detta block, ett s\u00e5 kallat \u201dankare\u201d. Sedan kommer du att kunna l\u00e4nka direkt till just denna sektion p\u00e5 sin sida."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"Learn more about anchors":["L\u00e4r dig mer om ankare"],"Add an anchor":["L\u00e4gg till ett ankare"],"Align text left":["V\u00e4nsterst\u00e4ll text"],"Align text center":["Centrera text"],"Align text right":["H\u00f6gerst\u00e4ll text"],"Invalid source":["Ogiltig k\u00e4lla"],"Attributes":["Attribut"],"Attributes connected to custom fields or other dynamic data.":["Attribut kopplade till anpassade f\u00e4lt eller annan dynamisk data."],"Deleting this block will stop your post or page content from displaying on this template. It is not recommended.":["Att ta bort detta block kommer stoppa ditt inl\u00e4gg eller sidinneh\u00e5ll fr\u00e5n att visas p\u00e5 denna mall. Det rekommenderas inte.","Att ta bort dessa block kommer stoppa ditt inl\u00e4gg eller sidinneh\u00e5ll fr\u00e5n att visas p\u00e5 denna mall. Det rekommenderas inte."],"Deleting this block could break patterns on your site that have content linked to it. Are you sure you want to delete it?":["Att ta bort detta block kan bryta m\u00f6nster p\u00e5 din webbplats som har inneh\u00e5ll l\u00e4nkat till sig. \u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort det?","Att ta bort dessa block kan bryta m\u00f6nster p\u00e5 din webbplats som har inneh\u00e5ll kopplat till dem. \u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort dem?"],"Be careful!":["Var f\u00f6rsiktig!"]}}}