{"translation-revision-date":"YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"build\/wp-global-styles\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Gradient":["Gradient"],"Theme":["Tema"],"Layout":["Layout"],"Typography":["Typografi"],"Border":["Ram"],"Background":["Bakgrund"],"Blocks":["Block"],"Dimensions":["M\u00e5tt"],"Padding":["Padding"],"Margin":["Marginal"],"Block spacing":["Blockavst\u00e5nd"],"Radius":["Radie"],"Elements":["Element"],"Text":["Text"],"Color":["F\u00e4rg"],"Default":["Standard"],"Duotone":["Duotone"],"Custom":["Anpassad"],"Width":["Bredd"],"Solid":["Solid"],"Links":["L\u00e4nkar"],"Style":["Stil"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Standard"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Anpassad"],"Colors":["F\u00e4rger"],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Anpassa utseendet p\u00e5 specifika block f\u00f6r hela webbplatsen."],"Navigate to the previous view":["Navigera till den f\u00f6reg\u00e5ende vyn"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Anpassa utseendet p\u00e5 specifika block och f\u00f6r hela webbplatsen."],"Aa":["Aa"],"Manage the typography settings for different elements.":["Hantera typografiinst\u00e4llningarna f\u00f6r olika element."],"Manage the fonts used on the site.":["Hantera typsnitten som anv\u00e4nds p\u00e5 webbplatsen."],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Hantera typsnitten och typografin som anv\u00e4nds f\u00f6r l\u00e4nkar."],"%d color":["%d f\u00e4rg","%d f\u00e4rger"],"Add custom colors":["L\u00e4gg till anpassade f\u00e4rger"],"Palette":["Palette"],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Hantera paletter och standardf\u00e4rgen f\u00f6r olika globala element p\u00e5 webbplatsen."],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["Anpassade f\u00e4rger \u00e4r tomma! L\u00e4gg till n\u00e5gra f\u00e4rger f\u00f6r att skapa din egen f\u00e4rgpalett."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Dina anpassade gradienter \u00e4r tomma! L\u00e4gg till n\u00e5gra gradienter f\u00f6r att skapa din egen palett."],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Paletter anv\u00e4nds f\u00f6r att tillhandah\u00e5lla standardf\u00e4rgalternativ f\u00f6r block och olika designverktyg. H\u00e4r kan du redigera f\u00e4rgerna med deras etiketter."],"Select palette type":["V\u00e4lj palettyp"],"Set a background color or gradient for the whole site.":["St\u00e4ll in en bakgrundsf\u00e4rg eller gradient f\u00f6r hela webbplatsen."],"Set the default color used for text across the site.":["St\u00e4ll in standardf\u00e4rgen som anv\u00e4nds f\u00f6r text \u00f6ver hela webbplatsen."],"Set the default color used for links across the site.":["St\u00e4ll in standardf\u00e4rgen som anv\u00e4nds f\u00f6r l\u00e4nkar \u00f6ver hela webbplatsen."]}}}