{"translation-revision-date":"YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"build\/wp-global-styles\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Gradient":["Gradiente"],"Theme":["Tema"],"Layout":["Apresenta\u00e7\u00e3o"],"Typography":["Tipografia"],"Border":["Borda"],"Background":["Plano de fundo"],"Blocks":["Blocos"],"Dimensions":["Dimens\u00f5es"],"Padding":["Recuo"],"Margin":["Margem"],"Block spacing":["Espa\u00e7amento do bloco"],"Radius":["Raio"],"Elements":["Elementos"],"Text":["Texto"],"Color":["Cor"],"Default":["Padr\u00e3o"],"Duotone":["Duotone"],"Custom":["Personalizado"],"Width":["Largura"],"Solid":["S\u00f3lido"],"Links":["Links"],"Style":["Estilo"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Padr\u00e3o"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Personalizado"],"Colors":["Cores"],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personalize a apar\u00eancia de blocos espec\u00edficos para todo site."],"Navigate to the previous view":["Ir para a visualiza\u00e7\u00e3o anterior."],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personalize a apar\u00eancia de blocos espec\u00edficos e para todo site."],"Aa":["Aa"],"Manage the typography settings for different elements.":["Gerencie as configura\u00e7\u00f5es de tipografia para diferentes elementos."],"Manage the fonts used on the site.":["Gerenciar as fontes usadas no site."],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Gerencie as fontes e a tipografia usadas nos links."],"%d color":["%d cor","%d cores"],"Add custom colors":["Adicionar cores personalizadas"],"Palette":["Paleta"],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Gerencie paletas e cor padr\u00e3o de diferentes elementos globais do site."],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["Nenhuma cor! Adicione algumas cores para criar sua pr\u00f3pria paleta de cores."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Nenhum gradiente! Adicione alguns gradientes para criar sua pr\u00f3pria paleta."],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Paletas s\u00e3o usadas para fornecer op\u00e7\u00f5es de cor padr\u00e3o para os blocos e as varias ferramentas de design. Aqui voc\u00ea pode editar as cores e seus r\u00f3tulos."],"Select palette type":["Selecionar o tipo de paleta"],"Set a background color or gradient for the whole site.":["Definir uma cor de fundo ou gradiente para todo o site."],"Set the default color used for text across the site.":["Configure a cor padr\u00e3o usada para textos no site."],"Set the default color used for links across the site.":["Configure a cor padr\u00e3o usada para links no site."]}}}