{"translation-revision-date":"YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"build\/pro\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Upgrade to PRO":["Passez \u00e0 la version PRO"],"Try PRO Online":["Essayer PRO en ligne"],"PRO":["PRO"],"Available only in the PRO version":["Disponible uniquement dans la version PRO"],"Get unlimited options with Kubio PRO":["Obtenez des options illimit\u00e9es avec Kubio PRO"],"PRO version coming soon":["Version PRO bient\u00f4t disponible"],"The PRO version of Kubio will be available soon. Please enter your email below and we\u2019ll announce you when it\u2019s ready.":["La version PRO de Kubio sera bient\u00f4t disponible. Veuillez saisir votre adresse e-mail ci-dessous et nous vous annoncerons quand elle sera pr\u00eate."],"This option is available only in the PRO version.":["Cette option est disponible uniquement dans la version PRO."],"Adding predefined blocks to inner pages is available only in the PRO version.":["L'ajout de blocs pr\u00e9d\u00e9finis aux pages internes est disponible uniquement dans la version PRO."],"Customizing color scheme colors is available only in the PRO version.":["La personnalisation des couleurs du sch\u00e9ma de couleurs est disponible uniquement dans la version PRO."],"This component is available only in the PRO version.":["Ce composant est disponible uniquement dans la version PRO."],"Customizing gradient settings is available only in the PRO version.":["La personnalisation des param\u00e8tres de d\u00e9grad\u00e9 est disponible uniquement dans la version PRO."],"Adding more than 2 items is available only in the PRO version.":["Ajouter plus de 2 \u00e9l\u00e9ments n'est disponible que dans la version PRO."],"Text customization options (font, color, etc) are only available in the PRO version.":["Les options de personnalisation du texte (police, couleur, etc.) ne sont disponibles que dans la version PRO."],"More customization options available in the PRO version.":["Plus d'options de personnalisation disponibles dans la version PRO."],"More color options are available in the PRO version.":["Plus d'options de couleur sont disponibles dans la version PRO."],"More menu design options are available in the PRO version.":["Plus d'options de design de menu sont disponibles dans la version PRO."],"Advanced options are only available in the PRO version.":["Les options avanc\u00e9es ne sont disponibles que dans la version PRO."],"Footer text and customization options are available in the PRO version":["Le texte de pied de page et les options de personnalisation sont disponibles dans la version PRO"]}}}