{"translation-revision-date":"YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"build\/block-library\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"No responses yet":["Inga svar \u00e4nnu"],"One response":["Ett svar"],"{COMMENTS-COUNT} Responses":["{COMMENTS-COUNT} svar"],"Comments are closed":["Kommentarer \u00e4r st\u00e4ngda"],"Pages do not support excerpt by default.":["Sidor st\u00f6djer inte utdrag som standard."],"(Post Title)":["(Inl\u00e4ggets titel)"],"Edit with Kubio":["Redigera med Kubio"],"Cancel":["Avbryt"],"Active":["Aktiv"],"Landscape":["Liggande"],"Portrait":["St\u00e5ende"],"General":["Allm\u00e4nt"],"Header":["Sidhuvud"],"Footer":["Sidfot"],"Sidebar":["Sidopanel"],"Template Part":["Malldel"],"Slug":["Slug"],"Layout":["Layout"],"Content":["Inneh\u00e5ll"],"Pricing":["Priser"],"Thumbnail":["Miniatyr"],"Medium":["Medium"],"Large":["Stor"],"Original Size":["Originalstorlek"],"Name":["Namn"],"No {post_title} found!":["Ingen {post_title} hittades!"],"Image":["Bild"],"Loading\u2026":["Laddar in \u2026"],"Date":["Datum"],"Typography":["Typografi"],"Spacing":["Mellanrum"],"Border":["Ram"],"Box shadow":["Skugga p\u00e5 ruta"],"Background":["Bakgrund"],"Dividers":["Avdelare"],"State":["Delstat"],"Navigation":["Navigation"],"Hero":["Hero"],"Next":["N\u00e4sta"],"Facebook":["Facebook"],"Twitter":["Twitter"],"Instagram":["Instagram"],"YouTube":["YouTube"],"Address":["Adress"],"Apply":["Till\u00e4mpa"],"Gallery":["Galleri"],"Page title":["Sidrubrik"],"page":["sida","Sidor"],"Delete":["Ta bort"],"No results found.":["Inga resultat hittades."],"Search":["S\u00f6k"],"Options":["Alternativ"],"Duplicate":["Duplicera"],"Aspect Ratio":["Bildf\u00f6rh\u00e5llande"],"Original":["Ursprunglig"],"Square":["Fyrkant"],"16:9":["16:9"],"4:3":["4:3"],"3:2":["3:2"],"9:16":["9:16"],"3:4":["3:4"],"2:3":["2:3"],"Rotate":["Rotera"],"Space between items":["Mellanrum mellan objekt"],"Columns":["Kolumner"],"Padding":["Padding"],"Margin":["Marginal"],"Button":["Knapp"],"Heading":["Rubrik"],"Text":["Text"],"Color":["F\u00e4rg"],"Link":["L\u00e4nk"],"Default":["Standard"],"Hover":["Hovra"],"Border & Shadow":["Ram och skugga"],"Align text left":["V\u00e4nsterst\u00e4ll text"],"Align text center":["Centrera text"],"Align text right":["H\u00f6gerst\u00e4ll text"],"Change image":["\u00c4ndra bild"],"Change video":["Byt video"],"Select image":["V\u00e4lj bild"],"Select video":["V\u00e4lj video"],"Change background":["\u00c4ndra bakgrund"],"Edit %s":["Redigera %s"],"Add new":["Skapa"],"Update":["Uppdatera"],"Block screenshot":["Blockets sk\u00e4rmbild"],"Replace":["Ers\u00e4tt"],"Upload":["Ladda upp"],"Category":["Kategori"],"Block preset name":["Namn p\u00e5 blockpreset"],"Ex: ":["ex:"],"Only letters and numbers are allowed (Max 100 characters).":["Endast bokst\u00e4ver och siffror \u00e4r till\u00e5tna (max 100 tecken)."]," saved successfully!":["sparades!"],"An error occurred. ":["Ett fel uppstod."]," was not saved!":["sparades inte!"],"Save block preset":["Spara blockpreset"],"Update preset":["Uppdatera f\u00f6rinst\u00e4llning"],"Update block preset":["Uppdatera blockpreset"],"Connect to Kubio Cloud":["Anslut till Kubio Cloud"],"Hello, ":["Hej,"],"Change account":["\u00c4ndra konto"],"Save block preset in Kubio Cloud":["Spara blockpreset i Kubio Cloud"],"Block: ":["Blockera:"],"This is a placeholder for post content.":["Detta \u00e4r en platsh\u00e5llare f\u00f6r inl\u00e4ggsinneh\u00e5ll."],"Block cannot be rendered inside itself.":["Block kan inte visas inuti sig sj\u00e4lvt."],"Current block does not have content options":["Nuvarande block har inga inneh\u00e5llsalternativ"],"You just deleted the Post Content block. Without a Post Content block the current template might not work across multiple pages":["Du har precis tagit bort inl\u00e4ggets inneh\u00e5llsblock. Utan ett inneh\u00e5llsblock f\u00f6r inl\u00e4gg kan den nuvarande mallen sluta fungera p\u00e5 flera sidor."],"%s saved successfully!":["%s sparades!"],"An error occurred. %s was not saved":["Hoppsan! N\u00e5got gick fel. %s kunde inte sparas"],"Save as custom section":["Spara som anpassad sektion"],"Save section":["Spara sektion"],"Edit section layout":["Redigera avsnittslayout"],"Duplicate section":["Duplicera sektion"],"Delete section":["Ta bort sektion"],"Section settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r sektion"],"Add list item":["L\u00e4gg till listobjekt"],"Items per row":["Objekt per rad"],"Add a new row to the canvas. Make adjustments to its columns, spacing, typography, background, and more.":["L\u00e4gg till en ny rad p\u00e5 duken. G\u00f6r justeringar av dess kolumner, mellanrum, typografi, bakgrund och mer."],"Container":["beh\u00e5llare"],"Full":["Full"],"Custom section":["Anpassad sektion"],"Add section before":["L\u00e4gg till sektion f\u00f6re"],"Add section after":["L\u00e4gg till sektion efter"],"Replace section":["Ers\u00e4tt avsnitt"],"Change Background":["\u00c4ndra bakgrund"],"Container Width":["Beh\u00e5llarens bredd"],"Could not add column while not all elements are rendered":["Kunde inte l\u00e4gga till kolumn medan inte alla element \u00e4r renderade"],"Add new column":["L\u00e4gg till ny kolumn"],"%d item":["%d objekt","%d poster"],"Columns per row":["Kolumner per rad"],"No sidebar":["Ingen sidopanel"],"Left sidebar":["V\u00e4nster sidopanel"],"Right sidebar":["H\u00f6ger sidopanel"],"Layout structure":["Layoutstruktur"],"Container width":["Beh\u00e5llarens bredd"],"Container height":["Beh\u00e5llarens h\u00f6jd"],"Content position":["Inneh\u00e5llets position"],"Top spacing":["Toppavst\u00e5nd"],"Bottom spacing":["Mellanrum botten"],"Blog layout":["Blogglayout"],"This block allows you to add the posts list together with a sidebar to a page. You can delete the sidebar, or place it to the left or right of the posts.":["Det h\u00e4r blocket l\u00e5ter dig l\u00e4gga till en lista \u00f6ver inl\u00e4gg tillsammans med en sidopanel p\u00e5 en sida. Du kan ta bort sidopanelen eller placera den till v\u00e4nster eller h\u00f6ger om inl\u00e4ggen."],"Blog Layout":["Blogglayout"],"Forminator":["Forminator"],"Contact Form 7":["Contact Form 7"],"WPForms":["WPForms"],"Contact Form Api Errors":["Fel i kontaktformul\u00e4rets API"],"And the subtitle is better":["Och underrubriken \u00e4r b\u00e4ttre"],"Enable section header":["Aktivera avsnittsrubrik"],"Overlap previous section":["\u00d6verlappa f\u00f6reg\u00e5ende avsnitt"],"Overlap height":["\u00d6verlappningsh\u00f6jd"],"Depth (z-index)":["Djup (z-index)"],"Add a website section to your page. Add or remove columns, and stylize them til pixel-perfect.":["L\u00e4gg till en webbplatssektion p\u00e5 din sida. L\u00e4gg till eller ta bort kolumner och styla dem tills de \u00e4r pixel-perfekta."],"Change layout":["\u00c4ndra layout"],"Section":["sektion"],"%s Duplicate":["Duplicera %s"],"Inner":["INRE"],"Align":["Justera"],"Equal width columns":["Samma bredd p\u00e5 kolumnerna"],"Equal height columns":["Kolumner med lika h\u00f6jd"],"Spacing and alignment":["Avst\u00e5nd och justering"],"Horizontal spacing":["Horisontellt mellanrum"],"Vertical spacing":["Vertikalt mellanrum"],"Horizontal inner spacing":["Horisontellt inre mellanrum"],"Vertical inner spacing":["Vertikalt inre avst\u00e5nd"],"Columns vertical position":["Kolumnernas vertikala position"],"Columns horizontal position":["Kolumnernas horisontella position"],"Add row of columns before":["L\u00e4gg till rad med kolumner f\u00f6re"],"Add row of columns after":["L\u00e4gg till rad med kolumner efter"],"Add column":["L\u00e4gg till kolumn"],"Add item":["L\u00e4gg till objekt"],"Add row before":["L\u00e4gg till rad f\u00f6re"],"Add row after":["L\u00e4gg till rad efter"],"columns":["Kolumner"],"row":["rad"],"column":["Kolumn"],"Add column before":["L\u00e4gg till kolumn f\u00f6re"],"Add column after":["L\u00e4gg till kolumn efter"],"A quarter":["En fj\u00e4rdedel"],"A third":["En tredjedel"],"Half":["Halv"],"Two thirds":["Tv\u00e5 tredjedelar"],"Three quarters":["Tre fj\u00e4rdedelar"],"Column width":["Kolumnbredd"],"Column height":["Kolumnh\u00f6jd"],"Content vertical position":["Inneh\u00e5llets vertikala position"],"Horizontal align":["Horisontell justering"],"Overlap other columns":["\u00d6verlappa andra kolumner"],"Vertical overlap":["Vertikal \u00f6verlappning"],"Horizontal overlap":["Horisontell \u00f6verlappning"],"Horizontal space between columns":["Horisontellt utrymme mellan kolumner"],"Vertical space between columns":["Vertikalt utrymme mellan kolumner"],"Horizontal column inner spacing":["Horisontellt kolumnmellanrum"],"Vertical column inner spacing":["Vertikalt kolumnmellanrum"],"Content elements vertical spacing":["Vertikalt avst\u00e5nd mellan inneh\u00e5llselement"],"Column":["Kolumn"],"Title":["Rubrik"],"Area":["Omr\u00e5de"],"HTML element":["HTML-element"],"Default based on area (%s)":["Standard utifr\u00e5n omr\u00e5de (%s)"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Malldel \u201d%s\u201d har infogats."],"Custom":["Anpassad"],"List of template parts":["Lista med malldelar"],"Untitled Template Part":["Malldel utan rubrik"],"Create a new template part or pick an existing one from the list.":["Skapa en ny malldel eller v\u00e4lj en befintlig fr\u00e5n listan."],"Choose existing":["V\u00e4lj befintlig"],"New template part":["Ny malldel"],"Kubio %s block":["Kubio %s block"],"A Kubio template part content can be edited inside the Kubio Page Builder":["Du kan redigera inneh\u00e5llet i en Kubio-mall-del inuti Kubio-sidbyggaren"],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["Malldel har tagits bort eller \u00e4r inte tillg\u00e4nglig: %s"],"Part":["Del"],"%s settings":["%s-inst\u00e4llningar"],"Page %1$s for \"%2$s\"":["Sida %1$s f\u00f6r \"%2$s\""],"Create new %s":["Skapa ny %s"],"Are you sure you want to delete it?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort det?"],"You can replace the default page header with a custom one using the header template part. Create different headers for pages with different personalities.":["Du kan byta ut standard sidhuvudet mot ett anpassat med hj\u00e4lp av sidhuvudsmallen. Skapa olika sidhuvuden f\u00f6r sidor med olika personligheter."],"%s (Header)":["%s (Rubrik)"],"Video":["Video"],"Poster with Icon":["Affisch med ikon"],"Icon with lightbox":["Ikon med ljusl\u00e5da"],"Self hosted":["Egen server eller webbhotell"],"Youtube":["YouTube"],"Vimeo":["Vimeo"],"Icon":["Ikon"],"4:3 - QXGA":["4:3 \u2013 QXGA"],"16:9 - HD":["16:9 \u2013 HD"],"21:9 - Ultra wide":["21:9 - Ultra bred"],"Auto":["Auto"],"Modest branding":["F\u00f6rsiktig varum\u00e4rkning"],"Suggested videos":["F\u00f6reslagna videoklipp"],"Privacy mode":["Integritetsl\u00e4ge"],"Intro title":["Introrubrik"],"Intro portrait":["Introduktionsportr\u00e4tt"],"Intro byline":["Introduktionsbyline"],"Controls color":["Kontrollerar f\u00e4rg"],"Start time":["Starttid"],"End time":["Sluttid"],"Autoplay":["Spela upp automatiskt"],"Some browsers disable autoplay for non-muted videos.":["Vissa webbl\u00e4sare inaktiverar automatisk uppspelning f\u00f6r icke-tystade videor."],"Mute":["Ljud av"],"Loop":["Loop"],"Player controls":["Spelningskontroller"],"Change poster image":["\u00c4ndra affischbild"],"Poster image":["Posterbild"],"Dimension":["Dimension"],"Open in lightbox":["\u00d6ppna lightbox"],"Play action":["Spela handling"],"Youtube link":["YouTube-l\u00e4nk"],"Vimeo link":["Vimeo-l\u00e4nk"],"Video options":["Videoalternativ"],"Display as":["Visa som"],"Video type":["Videotyp"],"Customize play button":["Anpassa uppspelningsknappen"],"Customize play icon":["Anpassa uppspelningsikonen"],"Aspect ratio":["Bildf\u00f6rh\u00e5llande"],"Add self-hosted, Youtube, or Vimeo videos. Adjust their background, spacing, aspect ratios, and shadows.":["L\u00e4gg till sj\u00e4lvhostade, Youtube- eller Vimeo-videor. Justera deras bakgrund, avst\u00e5nd, bildf\u00f6rh\u00e5llanden och skuggor."],"movie":["film"],"video":["video"],"vimeo":["Vimeo"],"youtube":["YouTube"],"Change hero layout":["\u00c4ndra layout f\u00f6r huvudsektionen"],"Hero settings":["Heroinst\u00e4llningar"],"Action button 1":["\u00c5tg\u00e4rdsknapp 1"],"Action button 2":["\u00c5tg\u00e4rdsknapp 2"],"And the subtitle is better.":["Och underrubriken \u00e4r b\u00e4ttre."],"Your awesome site title goes here.":["Din fantastiska webbplatsrubrik hamnar h\u00e4r."],"Front page hero":["Huvudbild startsida"],"Hero with media on right":["Huvudsektion med media till h\u00f6ger"],"Front page hero with media on right":["Huvudsektion med media till h\u00f6ger"],"Hero with media on the left side":["Huvudsektion med media p\u00e5 v\u00e4nster sida"],"Front page hero with media on the left side":["Huvudsektion med media p\u00e5 v\u00e4nster sida"],"Hero media top":["Top sektion media"],"Hero media bottom":["Huvudsektionens media nedre del"],"Hero with media on the top side":["Huvudsektion med media h\u00f6gst upp"],"Front page hero media bottom":["Huvudsektionens media l\u00e4ngst ner p\u00e5 framsidan"],"Image Collage":["Bildcollage"],"Hero layout":["Hero-layout"],"Down":["Ner"],"Down arrow":["Ned\u00e5tpil"],"If you\u2019ve accidentally removed your hero, you can re-add a hero to your page with this block. The hero block has 5 available layouts.":["Om du av misstag har tagit bort din huvudsektion kan du l\u00e4gga till en huvudsektion p\u00e5 din sida igen med detta block. Huvudsektionsblocket har 5 tillg\u00e4ngliga layouter."],"Add link":["L\u00e4gg till l\u00e4nk"],"Button list":["Knapplista"],"Link group align":["Justera l\u00e4nkgrupp"],"Space between links":["Utrymme mellan l\u00e4nkar"],"Fit to text":["Anpassa till text"],"Fixed width":["Fixerad bredd"],"Left":["V\u00e4nster"],"Center":["Centrerat"],"Right":["H\u00f6ger"],"Small":["Liten"],"S":["S"],"M":["M"],"L":["L"],"After":["Efter"],"Before":["F\u00f6re"],"Button width":["Knappbredd"],"Width":["Bredd"],"Horizontal padding":["Horisontell padding"],"Vertical padding":["Vertikal padding"],"Text align":["Textjustering"],"Button size":["Knappstorlek"],"Button text":["Knapptext"],"Display icon":["Visa ikon"],"Button align":["Knappjustering"],"Add button":["L\u00e4gg till knapp"],"Button Action":["Knapp\u00e5tg\u00e4rd"],"Button Properties":["Knappegenskaper"],"Button Group":["Knappgrupp"],"Button group align":["Knappgruppsjustering"],"Space between buttons":["Avst\u00e5nd mellan knappar"],"Bounce animation":["Studsanimation"],"Horizontal offset":["Horisontell f\u00f6rskjutning"],"Vertical offset":["Vertikal f\u00f6rskjutning"],"Type":["Typ"],"Icon color":["Ikonf\u00e4rg"],"Icon hover color":["Ikonens hovringsf\u00e4rg"],"Icon size":["Ikonstorlek"],"Icon rotate":["Rotera ikon"],"Normal":["Normal"],"Background and border":["Bakgrund och ram"],"Icon background":["Bakgrund f\u00f6r ikon"],"Border color":["Ramf\u00e4rg"],"Button style":["Knappstil"],"Text color":["Textf\u00e4rg"],"Icon style":["Ikonstil"],"Icon position":["Ikonposition"],"Icon spacing":["Ikonmellanrum"],"Down Arrow":["Ned\u00e5tpil"],"Simple":["Enkel"],"Logo image":["Bildlogga"],"Site title":["Webbplatsrubrik"],"Integral":["Integral"],"Image above text":["Bild \u00f6ver text"],"Image below text":["Bild under text"],"Image with text on right":["Bild med text till h\u00f6ger"],"Image with text on left":["Bild med text till v\u00e4nster"],"Alternate":["Alternativ"],"Home page":["Startsida"],"Custom URL":["Anpassad URL"],"Logo Properties":["Logotypens egenskaper"],"Logo type":["Typ av logga"],"Use a different image logo suitable to your chosen background color":["Anv\u00e4nd en annan bildlogotyp som passar din valda bakgrundsf\u00e4rg"],"Alternate logo image":["Alternativ bildlogga"],"Change alternate image":["\u00c4ndra alternativ bild"],"Current displayed image":["Aktuell visad bild"],"Link to":["L\u00e4nka till"],"Max image height":["Maximal bildh\u00f6jd"],"Logo text color":["Loggans textf\u00e4rg"],"Text distance":["Textavst\u00e5nd"],"Logo":["Logga"],"Make sure your visual identity is clear to your website visitors by adding your logo in a visible place.":["Se till att din visuella identitet \u00e4r tydlig f\u00f6r dina webbplatsbes\u00f6kare genom att l\u00e4gga till din logotyp p\u00e5 en synlig plats."],"logo":["Logga"],"symbol":["Symbol"],"Languages":["Spr\u00e5k"],"Dropdown":["Rullista"],"Flags":["Flaggor"],"Language Selector Properties":["Egenskaper f\u00f6r spr\u00e5kv\u00e4ljaren"],"Show language selector":["Visa spr\u00e5kv\u00e4ljare"],"Show flags":["Visa flaggor"],"Show names":["Visa namn"],"Language selector":["Spr\u00e5kv\u00e4ljare"],"icon":["Ikon"],"3D flip":["3D-flip"],"Letter flip":["V\u00e4nd bokst\u00e4ver"],"Letter flip vertical":["Brev v\u00e4nds vertikalt"],"Slide":["Glid"],"Clip":["Besk\u00e4r"],"Zoom":["Zooma"],"Scale":["Skala"],"Push":["Tryck"],"Curly":["Krullig"],"Circle":["Cirkel"],"Underline":["Understreck"],"Double":["Dubbel"],"Double Underline":["Dubbel Understrykning"],"Underline zigzag":["Understrykning i zigzag"],"Diagonal":["Diagonal"],"Strikethrough":["Genomstruken"],"X":["X"],"None":["Ingen"],"Highlight":["Framh\u00e4vt"],"Thin":["Tunn"],"Bold":["Fet"],"PX":["PX"],"s":["s"],"Normal page format":["Normal sidlayout"],"Normal results page":["Normal resultatsida"],"404 Error Page":["404 felsida"],"Single post":["Enskilt inl\u00e4gg"],"Category archive":["Kategoriarkiv"],"Author archive":["F\u00f6rfattararkiv"],"Tag archive":["Etikettarkiv"],"Year archive":["\u00c5rsarkiv"],"Month archive":["M\u00e5nadsarkiv"],"Day archive":["Dagsarkiv"],"Page Title Properties":["Egenskaper f\u00f6r sidtitel"],"Heading type":["Rubriktyp"],"Formatting for Pages":["Sidformatering"],"Formatting for Blog":["Formatering f\u00f6r blogg"],"Page Title":["Sidrubrik"],"This block automatically pulls the page\u2019s name and makes it the page\u2019s title":["Detta block h\u00e4mtar automatiskt sidans namn och g\u00f6r det till sidans titel"],"page title":["Sidrubrik"],"title":["rubrik"],"You have just deleted the Page Title block. This block content automatically changes to the title you set for the page.":["Du har precis tagit bort sidtitelblocket. Inneh\u00e5llet i detta block \u00e4ndras automatiskt till den titel du har angett f\u00f6r sidan."],"Read more":["L\u00e4s mer"],"Slide down":["Glid ner"],"fade":["Tona"],"Immediately":["Genast"],"After hero section":["Efter huvudsektionen"],"Change nav layout":["\u00c4ndra navigeringslayout"],"Nav settings":["Navigeringsinst\u00e4llningar"],"logo \/ nav":["Logga\/navigering"],"logo above menu":["Logga ovan meny"],"logo \/ nav \/ CTA":["logo \/ nav \/ CTA"],"nav \/ logo \/ CTA":["navigering \/ logotyp \/ CTA"],"nav under logo and CTA":["Navigation under logo och CTA"],"Same layout":["Samma layout"],"Start Now!":["B\u00f6rja nu!"],"Show sticky nav":["Visa sticky navigering"],"Sticky navigation layout":["Sticky navigeringslayout"],"Animation":["Animation"],"Animation duration":["Varaktighet p\u00e5 animation"],"Copy front page navigation":["Kopiera framsidanavigation"],"Navigation layout":["Navigeringslayout"],"Stick on scroll":["Klistra vid rullning"],"Overlap hero":["\u00d6verlappande huvudsektion"],"Show top bar":["Visa topplisten"],"Top bar width":["Topplistens bredd"],"Navigation padding":["Utfyllnad f\u00f6r navigering"],"If you\u2019ve accidentally removed your navigation, you can re-add a navigation to your page with this block. The navigation block has 5 available layouts.":["Om du av misstag har tagit bort din navigering kan du l\u00e4gga till navigeringen p\u00e5 din sida igen med detta block. Navigeringsblocket har 5 tillg\u00e4ngliga layouter."],"Navigation Section":["Navigeringsavsnitt"],"Navigation Normal Items":["Normala Navigeringsobjekt"],"Navigation Sticky Items":["F\u00e4st navigeringsobjekt"],"Change top bar layout":["\u00c4ndra layout f\u00f6r toppf\u00e4ltet"],"Top bar settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r topplist"],"Top Bar":["Topplist"],"The footer parallax feature is not visible inside the editor.":["Parallaxfunktionen f\u00f6r sidfoten syns inte i redigeraren."],"You can replace the default page footer with a custom one using the footer template part. Various footers can be assigned to various pages.":["Du kan ers\u00e4tta standard sidfoten med en anpassad genom att anv\u00e4nda sidfotsmallen. Olika sidf\u00f6tter kan tilldelas olika sidor."],"%s (Footer)":["%s (sidfot)"],"You can create separate sidebars for web pages, blog, and articles, in order to create different user journeys.":["Du kan skapa separata sidof\u00e4lt f\u00f6r webbsidor, bloggar och artiklar, f\u00f6r att skapa olika anv\u00e4ndarresor."],"%s (Sidebar)":["%s (sidopanel)"],"social":["socialt"],"Embed a tweet.":["B\u00e4dda in en status fr\u00e5n Twitter."],"music":["musik"],"Embed a YouTube video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n YouTube."],"Embed a Facebook post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Facebook."],"image":["bild"],"Embed an Instagram post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Instagram."],"WordPress":["WordPress"],"post":["inl\u00e4gg","inl\u00e4gg"],"blog":["blogg"],"Embed a WordPress post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n WordPress."],"SoundCloud":["SoundCloud"],"audio":["ljud"],"Embed SoundCloud content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n SoundCloud."],"Spotify":["Spotify"],"Embed Spotify content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Spotify."],"Flickr":["Flickr"],"Embed Flickr content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Flickr."],"Embed a Vimeo video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Vimeo."],"Animoto":["Animoto"],"Embed an Animoto video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Animoto."],"Cloudup":["Cloudup"],"Embed Cloudup content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Cloudup."],"CollegeHumor":["CollegeHumor"],"Embed CollegeHumor content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n CollegeHumor."],"Crowdsignal":["Crowdsignal"],"survey":["unders\u00f6kning"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Crowdsignal (f.d. Polldaddy)"],"Dailymotion":["Dailymotion"],"Embed a Dailymotion video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Dailymotion."],"Hulu":["Hulu"],"Embed Hulu content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Hulu."],"Imgur":["Imgur"],"Embed Imgur content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Imgur."],"Issuu":["Issuu"],"Embed Issuu content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Issuu."],"Kickstarter":["Kickstarter"],"Embed Kickstarter content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Kickstarter."],"Meetup.com":["Meetup.com"],"Embed Meetup.com content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Meetup.com."],"Mixcloud":["Mixcloud"],"Embed Mixcloud content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Mixcloud."],"Polldaddy":["PollDaddy"],"Embed Polldaddy content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Polldaddy."],"Reddit":["Reddit"],"Embed a Reddit thread.":["B\u00e4dda in en tr\u00e5d fr\u00e5n Reddit."],"ReverbNation":["ReverbNation"],"Embed ReverbNation content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n ReverbNation."],"Screencast":["Screencast"],"Embed Screencast content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Screencast."],"Scribd":["Scribd"],"Embed Scribd content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Scribd."],"Slideshare":["SlideShare"],"Embed Slideshare content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Slideshare."],"SmugMug":["SmugMug"],"Embed SmugMug content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n SmugMug."],"Speaker":["Talare"],"Speaker Deck":["Speaker Deck"],"Embed Speaker Deck content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Speaker Deck."],"TikTok":["TikTok"],"Embed a TikTok video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n TikTok."],"TED":["TED"],"Embed a TED video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n TED."],"Tumblr":["Tumblr"],"Embed a Tumblr post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Tumblr."],"VideoPress":["VideoPress"],"Embed a VideoPress video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n VideoPress."],"WordPress.tv":["WordPress.tv"],"Embed a WordPress.tv video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n WordPress.tv."],"Amazon Kindle":["Amazon Kindle"],"ebook":["e-bok"],"Embed Amazon Kindle content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Amazon Kindle."],"Caption":["Bildtext"],"%":["%"],"16:10":["16:10"],"10:16":["10:16"],"Could not edit image. %s":["Kunde inte redigera bild. %s"],"Edit image":["Redigera bild"],"Crop":["Besk\u00e4r"],"Write caption\u2026":["Skriv bildtext\u2026"],"Image Properties":["Bildegenskaper"],"Show caption":["Visa bildtext"],"Alt text":["Alt-text"],"Image size":["Bildstorlek"],"Max width":["Max bredd"],"Max height":["Max h\u00f6jd"],"Opacity":["Opacitet"],"Space":["Mellanslag"],"Height":["H\u00f6jd"],"Offset left":["F\u00f6rskjutning v\u00e4nster"],"Offset top":["F\u00f6rskjutning toppen"],"Frame thickness":["Ramtjocklek"],"Show frame over image":["Visa ram \u00f6ver bilden"],"Show frame shadow":["Visa ramskugga"],"Frame options":["Ramalternativ"],"Effect options":["Effektoptioner"],"Add images with styled borders and shadows. You can add frames and effects to them for a more appealing look.":["L\u00e4gg till bilder med stylade ramar och skuggor. Du kan l\u00e4gga till ramar och effekter f\u00f6r en mer tilltalande look."],"img":["img"],"photo":["foto"],"picture":["bild"],"Empty":["T\u00f6m"],"Original size":["Originalstorlek"],"Full HD":["Full HD"],"Lightbox":["Lightbox"],"Link to media":["L\u00e4nk till media"],"Link to attachment page":["L\u00e4nka till bilagssida"],"Below image":["Under bild"],"Over image":["\u00d6ver bild"],"Over image on hover":["Visa bild vid hovring"],"Top":["Toppen"],"Middle":["Mitten"],"Bottom":["Botten"],"Blur":["Osk\u00e4rpa"],"Fade In":["Tona in"],"Fade Out":["Tona ut"],"Glow":["Gl\u00f6d"],"Grayscale":["Gr\u00e5skala"],"Add Overlay":["L\u00e4gg till \u00f6verl\u00e4gg"],"Remove Overlay":["Ta bort \u00f6verl\u00e4gg"],"Image Container":["Bildbeh\u00e5llare"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Dra bilder, ladda upp nya eller v\u00e4lj filer fr\u00e5n ditt bibliotek."],"Gallery Properties":["Galleri egenskaper"],"Manage images":["Hantera bilder"],"Number of columns":["Antal kolumner"],"Use masonry":["Anv\u00e4nd mosaik"],"Click behaviour":["Klickbeteende"],"Caption position":["Underrubrikens position"],"Vertical align":["Vertikal justering"],"Image Overlay":["Bild\u00f6verl\u00e4gg"],"Show hover effect":["Visa hovringseffekt"],"Hover effect types":["Typer av hover-effekter"],"Effect duration":["Effekttid"],"Background color":["Bakgrundsf\u00e4rg"],"Image Gallery":["Bildgalleri"],"Define the number of columns, the image size, and click behavior for your image gallery.":["V\u00e4lj antal kolumner, bildstorlek och klickbeteende f\u00f6r din bildgalleri."],"images":["bilder"],"masonry":["Mosaik"],"gallery":["Galleri"],"photos":["foton"],"Link Properties":["L\u00e4nk egenskaper"],"Link text":["L\u00e4nktext"],"Display link icon":["Visa l\u00e4nkikon"],"Link align":["L\u00e4nkjustering"],"Link Group":["L\u00e4nkgrupp"],"Link list":["L\u00e4nklista"],"Link style":["L\u00e4nkstil"],"Hover text color":["Textf\u00e4rg vid hovring"],"Add":["L\u00e4gg till"],"Start writing":["B\u00f6rja skriva"],"Add multiple stylish links to your content. Adjust them while in a normal or hovered state.":["L\u00e4gg till flera snygga l\u00e4nkar i ditt inneh\u00e5ll. Justera dem i normalt eller hover-tilst\u00e5nd."],"link":["l\u00e4nk"],"links":["l\u00e4nkar"],"anchor":["Ankare"],"button":["Knapp"],"cta":["cta"],"call to action":["Uppmaning till \u00e5tg\u00e4rd"],"Create enticing calls to action. Fine-tune them until you get the right colors, contrast, and spacing.":["Skapa lockande handlingsanrop. Justera dem tills du f\u00e5r r\u00e4tt f\u00e4rger, kontrast och avst\u00e5nd."],"Buttons":["Knappar"],"Change heading level":["\u00c4ndra rubrikniv\u00e5"],"Heading %d":["Rubrikniv\u00e5 %d"],"Justify text":["Justera text"],"Write heading\u2026":["Skriv rubrik\u2026"],"Heading Properties":["Underrubriksegenskaper"],"Heading align":["Rubrikjustering"],"Type shape":["Typ av form"],"Highlighted Word":["Markerat ord"],"Bring to front":["Placera l\u00e4ngst fram"],"Rounded edges":["Rundade kanter"],"Type animation":["Typsnurra"],"Word":["Ord"],"Rotating words":["Roterande ord"],"Type speed":["Hastighet p\u00e5 skrivning"],"Back speed":["Hastighet f\u00f6r backsteg"],"Effects":["Effekter"],"Effect Type":["Effekttyp"],"subtitle":["underrubrik"],"headline":["Rubrik"],"Create headings that stand out. Customize their typography, color, shadow, borders, and background.":["Skapa rubriker som sticker ut. Anpassa deras typografi, f\u00e4rg, skugga, kanter och bakgrund."],"Heading %d element":["Rubrik %d element"],"awesome":["Fantastiskt"],"amazing":["fantastisk"],"impressive":["imponerande"],"First Letter":["F\u00f6rsta Bokstaven"],"Paragraph block":["Textstyckesblock"],"Empty paragraph block":["Tomt stycke block"],"Start writing ":["B\u00f6rja skriva"],"Lead":["Uppslag"],"Drop cap":["Anfang"],"Paragraph properties":["Styckeegenskaper"],"Paragraph":["Stycke"],"text":["text"],"paragraph":["Stycke"],"Add text that can be stylized your way: from font-family, font-weight, and size, to color, borders, and shadows.":["L\u00e4gg till text som du kan styla p\u00e5 ditt s\u00e4tt: fr\u00e5n teckensnittsfamilj, teckenstorlek och vikt, till f\u00e4rg, kanter och skuggor."],"Input":["Inmatning"],"Placeholder":["Platsh\u00e5llare"],"Form":["formul\u00e4r"],"Placeholder text":["Platsh\u00e5llartext"],"Button type":["Knapptyp"],"Input and button":["Indata och knapp"],"Input only":["Endast indata"],"Search Properties":["S\u00f6k egenskaper"],"Input Style":["Inmatningsstil"],"Button Style":["Knappstil"],"Add a search bar to your blog or website to ensure smooth and intuitive navigation of your visitors.":["L\u00e4gg till en s\u00f6kruta p\u00e5 din blogg eller webbplats f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla smidig och intuitiv navigering f\u00f6r dina bes\u00f6kare."],"find":["hitta"],"search":["S\u00f6k"],"Home Button":["Hemknapp"],"home":["Hem"],"Whenever the website visitors will click on this button, they\u2019ll be taken to your homepage. Place it on all of your pages for better navigation.":["Varje g\u00e5ng bes\u00f6kare p\u00e5 webbplatsen klickar p\u00e5 den h\u00e4r knappen, kommer de att tas till din startsida. Placera den p\u00e5 alla dina sidor f\u00f6r b\u00e4ttre navigering."],"Go to Homepage!":["G\u00e5 till startsidan!"],"Icon Properties":["Ikons egenskaper"],"Icon link":["Ikonl\u00e4nk"],"Add attractive icons to web pages. 100+ free icons are available from the most popular libraries out there. Fully customizable.":["L\u00e4gg till attraktiva ikoner p\u00e5 webbsidor. \u00d6ver 100 gratis ikoner finns tillg\u00e4ngliga fr\u00e5n de mest popul\u00e4ra biblioteken. Fullst\u00e4ndigt anpassningsbara."],"Line":["Linje"],"Solid":["Solid"],"Dashed":["Streckad"],"Dotted":["Prickad"],"Divider Properties":["Egenskaper f\u00f6r Avdelare"],"With icon":["Med ikon"],"Line type":["Linjetyp"],"Thickness":["Tjocklek"],"Use dividers to separate website sections in a creative way. Customize their color, line thickness, and more.":["Anv\u00e4nd avdelare f\u00f6r att dela upp sektioner p\u00e5 din webbplats p\u00e5 ett kreativt s\u00e4tt. Anpassa deras f\u00e4rg, linjetjocklek och mer."],"Divider":["avdelare"],"separator":["Avgr\u00e4nsare"],"hr":["hr"],"divider":["avdelare"],"line":["Linje"],"Editing the copyright content is available in the PRO version of Kubio.":["Redigering av upphovsr\u00e4ttsinneh\u00e5ll \u00e4r tillg\u00e4ngligt i PRO-versionen av Kubio."],"Tags":["Etiketter"],"Year":["\u00c5r"],"Site name":["Webbplatsnamn"],"Copyright Text":["Upphovsr\u00e4ttstext"],"Copyright text":["Upphovsr\u00e4ttstext"],"Add a stylish copyright notice to your website whenever it becomes available to the public.":["L\u00e4gg till en snygg upphovsr\u00e4ttsnotis p\u00e5 din webbplats s\u00e5 fort den blir tillg\u00e4nglig f\u00f6r allm\u00e4nheten."],"copyright":["Upphovsr\u00e4tt"],"trademark":["Varum\u00e4rke"],"Focus":["Fokus"],"Shortcode":["Kortkod"],"Add form":["L\u00e4gg till formul\u00e4r"],"[Insert shortcode here]":["Infoga kortkod h\u00e4r"],"Use shortcode":["Anv\u00e4nd kortkod"],"Select a form":["V\u00e4lj ett formul\u00e4r"],"Refresh form list":["Uppdatera formul\u00e4rlista"],"Loading forms\u2026":["Laddar in formul\u00e4r \u2026"],"Installing and\/or activating required plugin\u2026":["Installerar och\/eller aktiverar obligatoriskt till\u00e4gg \u2026"],"Use Form":["Anv\u00e4nd formul\u00e4r"],"No forms detected.":["Inga formul\u00e4r uppt\u00e4cktes."],"You can use forms from the following plugins: ":["Du kan anv\u00e4nda formul\u00e4r fr\u00e5n f\u00f6ljande till\u00e4gg:"],"%s plugin was successfully installed":["%s pluginen har installerats korrekt"],"Info":["Info"],"Error":["Fel"],"Success":["Klart"],"WpForms":["WPForms"],"Use one of the existing contact forms available, or paste a custom shortcode":["Anv\u00e4nd en av de befintliga kontaktformul\u00e4ren eller klistra in en anpassad kortkod"],"Contact form":["Kontaktformul\u00e4r"],"Form container":["Formul\u00e4rbeh\u00e5llare"],"Labels":["Etiketter"],"Fields":["F\u00e4lt"],"Submit button":["Skicka-knapp"],"Error notice":["Felmeddelande"],"Info notice":["Informationsmeddelande"],"Success notice":["Lyckad notis"],"This is a error preview text.":["Detta \u00e4r en fel f\u00f6rhandsgransknings text."],"This is a info preview text.":["Detta \u00e4r en f\u00f6rhandsvisningstext."],"This is a success preview text.":["Detta \u00e4r en framg\u00e5ngsrik f\u00f6rhandsgransknings text."],"Validation error sample":["Exempel p\u00e5 valideringsfel"],"Preview Value":["F\u00f6rhandsgranska v\u00e4rde"],"Contact form properties":["Kontaktformul\u00e4regenskaper"],"Use plugin's style":["Anv\u00e4nd pluginets stil"],"Form elements align":["Justera formul\u00e4relement"],"These properties are not supported by current form type":["Dessa egenskaper st\u00f6ds inte av aktuell formul\u00e4rtyp"],"Typography color":["Typografi f\u00e4rg"],"Notices":["Notiser"],"Validation errors":["Valideringsfel"],"Contact form is using plugin style":["Kontaktformul\u00e4ret anv\u00e4nder plugin-stil"],"Add a contact form to any page and customize its header, fields, and call to action with ease.":["L\u00e4gg till en kontaktformul\u00e4r p\u00e5 vilken sida som helst och anpassa dess rubrik, f\u00e4lt och handlings\u00e5tg\u00e4rd med l\u00e4tthet."],"Contact Form":["Kontaktformul\u00e4r"],"form":["formul\u00e4r"],"contact":["Kontakt"],"List":["Lista"],"Icons":["Ikoner"],"Official":["Officiell"],"Shared":["Delad"],"Individual":["Individuell"],"Add Icon":["L\u00e4gg till ikon"],"Social Icons Properties":["Egenskaper f\u00f6r sociala ikoner"],"Style type":["Stiltyp"],"Icon padding":["Inre ikonmarginal"],"Please select an icon to style it":["V\u00e4nligen v\u00e4lj en ikon att styla"],"Make your social media profiles stand out across your website. From Instagram to Snapchat and Youtube, you can add any icon you need and style it to match your brand.":["L\u00e5t dina sociala medieprofiler sticka ut \u00f6ver hela din webbplats. Fr\u00e5n Instagram till Snapchat och Youtube kan du l\u00e4gga till vilken ikon du beh\u00f6ver och styla den f\u00f6r att matcha ditt varum\u00e4rke."],"Social Icons":["Sociala ikoner"],"social icons":["Sociala ikoner"],"icons":["Ikoner"],"facebook":["Facebook"],"twitter":["Twitter"],"instagram":["Instagram"],"linkedin":["LinkedIn"],"snapchat":["Snapchat"],"tik tok":["tik tok"],"Social Icon":["Social ikon"],"Write shortcode here\u2026":["Skriv kortkod h\u00e4r \u2026"],"Shortcode Properties":["Shortcode-egenskaper"],"Use shortcodes to insert various custom-made forms, galleries, tables, and more, depending on the plugins you use.":["Anv\u00e4nd kortkoder f\u00f6r att infoga olika anpassade formul\u00e4r, gallerier, tabeller och mer, beroende p\u00e5 vilka till\u00e4gg du anv\u00e4nder."],"shortcode":["Kortkod"],"Select widget area":["V\u00e4lj widgetomr\u00e5de"],"Widget area":["Widgetomr\u00e5de"],"Use one of the existing widgets area available":["Anv\u00e4nd en av de befintliga widget-omr\u00e5den som \u00e4r tillg\u00e4ngliga"],"Current theme has no Widget Area defined.":["Det aktuella temat har ingen definierad Widget Area."],"The widget area block allows you to add blog widgets to anywhere you want on a page or post.":["Widgetomr\u00e5desblocket g\u00f6r att du kan l\u00e4gga till bloggwidgets var som helst p\u00e5 en sida eller inl\u00e4gg."],"widget":["Widget"],"area":["Omr\u00e5de"],"Make use of tabs to improve navigation and user experience. Style your tabs in the normal, hover, and active state.":["Anv\u00e4nd flikar f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra navigeringen och anv\u00e4ndarupplevelsen. Anpassa stilen p\u00e5 dina flikar f\u00f6r normalt, hover och aktivt tillst\u00e5nd."],"Horizontal":["Horisontellt"],"Vertical":["Vertikalt"],"Stretch":["Str\u00e4ck"],"Full width":["Full bredd"],"Tab title %d":["Fliktitel %d"],"Tab Properties":["Flikens egenskaper"],"Tab layout":["Fliklayout"],"Tab items width":["Flikobjektets bredd"],"Use icons":["Anv\u00e4nd ikoner"],"Tab items":["Flikobjekt"],"Tab Bar":["Flikf\u00e4lt"],"Tab Item":["Flikobjekt"],"Tab Items":["Flikobjekt"],"Title color":["Rubrikf\u00e4rg"],"Icon indent":["Ikonindrag"],"Tabs":["Flikar"],"tab":["Flik"],"Tab item":["Flikobjekt"],"Tab navigation":["Fliknavigering"],"Tab navigation item":["Fliknavigeringsobjekt"],"Accordion":["dragspel"],"Open by default":["\u00d6ppen som standard"],"Accordion Properties":["Egenskaper f\u00f6r Accordion"],"Accordion items":["Dragspelsobjekt"],"Allow multiple items open":["Till\u00e5t flera \u00f6ppna objekt"],"Normal Icon":["Normal ikon"],"Active Icon":["Aktiv ikon"],"Titles":["Rubriker"],"Display creative collapsible texts in a dropdown manner. Stylize them according to your vision.":["Visa kreativa hopf\u00e4llbara texter p\u00e5 ett nedf\u00e4llbart s\u00e4tt. Anpassa dem efter din vision."],"accordion":["dragspel"],"Accordion item":["Dragspelsobjekt"],"Groove":["R\u00e4fflat"],"Ridge":["Rygg"],"Inset":["Inf\u00e4lld"],"Outset":["Utf\u00e4lld"],"Use this icon for all items":["Anv\u00e4nd denna ikon f\u00f6r alla objekt"],"Disabled":["Inaktiverad"],"List Container":["Listcontainer"],"List Item":["Listobjekt"],"Links":["L\u00e4nkar"],"Item Wrapper":["Artikelomslag"],"Divider Wrapper":["Avdelarens Omslagspapper"],"Icon List Properties":["Egenskaper f\u00f6r ikonlistan"],"Icon align":["Ikonjustering"],"List Layout":["Listlayout"],"Horizontal Align":["Horisontell justering"],"Icon disabled color":["F\u00e4rg p\u00e5 inaktiverad ikon"],"Text disabled color":["Text avaktiverad f\u00e4rg"],"Text indent":["Textindrag"],"Link hover color":["L\u00e4nkens hovringsf\u00e4rg"],"Item spacing":["Objektavst\u00e5nd"],"Create beautiful lists of items and their icons. Style their spacing, borders, shadows, color, and typography.":["Skapa vackra listor med objekt och deras ikoner. Styla deras avst\u00e5nd, kanter, skuggor, f\u00e4rg och typografi."],"Icon List":["Ikonlista"],"list":["Lista"],"Item wrapper":["Elementomslag"],"Item":["Objekt"],"Icon list item":["Ikonlistelement"],"Outer":["YTTRE"],"Wrapper":["omslag"],"Iframe":["iframe"],"Map Properties":["Kartegenskaper"],"Map":["Karta"],"Embed Google Maps, insert your desired address, adjust zoom, height, and hover behavior.":["B\u00e4dda in Google Maps, ange din \u00f6nskade adress, justera zoom, h\u00f6jd och hover-beteende."],"map":["Karta"],"google map":["Google Map"],"location":["Plats"],"address":["Adress"],"Use an existing menu for `%s` location, or create a new one":["Anv\u00e4nd en befintlig meny f\u00f6r platsen '%s', eller skapa en ny"],"Create a new menu for `%s` location":["Skapa en ny meny f\u00f6r platsen '%s'"],"Use an existing menu, or create a new one":["Anv\u00e4nd en befintlig meny eller skapa en ny"],"Create a new menu.":["Skapa en ny meny."],"Select menu":["V\u00e4lj meny"],"Create new menu":["Skapa ny meny"],"Kubio Menu":["Kubio Meny"],"Menu name":["Menynamn"],"Please set a name":["St\u00e4ll in ett namn"],"Use selected menu":["Anv\u00e4nd vald meny"],"Create":["Skapa"],"Menu has no items":["Menyn har inga objekt"],"Loading menu\u2026":["Laddar in meny \u2026"],"Loading locations\u2026":["Laddar platser..."],"Invalid Menu Location":["Ogiltig menyplats"],"Main menu":["Huvudmeny"],"Main menu ":["Huvudmeny"],"Menu item":["Menyval"],"Menu item link":["L\u00e4nk till menyalternativ"],"Menu icon":["Menyikon"],"Submenu":["Undermeny"],"Submenu item":["Undermenyobjekt"],"Submenu item link":["L\u00e4nk till undermenyobjekt"],"Submenu icon":["Ikon f\u00f6r undermeny"],"Select Menu":["V\u00e4lj meny"],"General Options":["Allm\u00e4nna alternativ"],"Menu":["Meny"],"Edit menu structure":["Redigera menystruktur"],"Create menu":["Skapa meny"],"Show only first level":["Visa endast f\u00f6rsta niv\u00e5n"],"Mobile":["Mobil"],"Mobile & tablet":["Mobil & surfplatta"],"Mobile, tablet & desktop":["Mobil, surfplatta och skrivbord"],"Icon Wrapper":["Ikonomslag"],"Offscreen Panel":["Panel utanf\u00f6r sk\u00e4rmen"],"Offscreen Overlay":["\u00d6verlappande utanf\u00f6r sk\u00e4rmen"],"Hide mobile menu":["D\u00f6lj mobilmenyn"],"Show mobile menu":["Visa mobilmeny"],"Offscreen Options":["Alternativ utanf\u00f6r sk\u00e4rmen"],"Enable on":["Aktivera p\u00e5"],"Menu Items":["Menyval"],"Add your main web pages to a stylish accordion menu that will help your visitors find the content they need.":["L\u00e4gg till dina huvudwebbsidor i en snygg dragspelsmeny som hj\u00e4lper dina bes\u00f6kare att hitta det inneh\u00e5ll de beh\u00f6ver."],"Offscreen Menu":["Meny utanf\u00f6r sk\u00e4rmen"],"Offscreen Menu Content":["Inneh\u00e5ll utanf\u00f6r sk\u00e4rmen"],"Add your main web pages and products to a stylish dropdown menu with this Gutenberg block.":["L\u00e4gg till dina huvudwebbsidor och produkter i en snygg rullgardinsmeny med detta Gutenberg-block."],"Bottom line":["Baslinje"],"Top line":["Topplinje"],"Double line":["Dubbel linje"],"Drop in":["Droppa in"],"Drop out":["Droppa ut"],"Grow from left":["V\u00e4x fr\u00e5n v\u00e4nster"],"Grow from right":["V\u00e4x fr\u00e5n h\u00f6ger"],"Grow from center":["V\u00e4x fr\u00e5n mitten"],"Grow up":["V\u00e4x upp\u00e5t"],"Grow down":["V\u00e4x ned\u00e5t"],"Grow left":["V\u00e4x \u00e5t v\u00e4nster"],"Grow right":["V\u00e4x \u00e5t h\u00f6ger"],"Shutter in horizontal":["Kameraslutare in horisontellt"],"Shutter out horizontal":["Kameraslutare ut horisontellt"],"Shutter in vertical":["Kameraslutare in vertikalt"],"Shutter out vertical":["Kameraslutare ut vertikalt"],"Menu container":["Menybeh\u00e5llare"],"Button hover effect":["Knappens hovringseffekt"],"Background Color":["Bakgrundsf\u00e4rg"],"Rounded corners":["Rundade h\u00f6rn"],"Line Color":["Linjef\u00e4rg"],"Line thickness":["Linjetjocklek"],"Main menu effect":["Huvudmenyeffekt"],"Button highlight type":["Typ av markering p\u00e5 knapp"],"Main menu buttons":["Huvudmenyknappar"],"Text Color":["Textf\u00e4rg"],"Button horizontal padding":["Horisontell knappstoppning"],"Button vertical padding":["Knappens vertikala utfyllnad"],"Divider color":["F\u00e4rg p\u00e5 avgr\u00e4nsare"],"Divider thickness":["Avst\u00e5ndets tjocklek"],"Dropdown icon spacing":["Avst\u00e5nd mellan nedrullningsikoner"],"Dropdown icon size":["Storlek p\u00e5 nedrullningsikon"],"Submenu Buttons":["Undermenyknappar"],"Submenu offset":["Undermenyf\u00f6rskjutning"],"Submenu spacing":["Mellanrum i undermenyn"],"Submenu shadow":["Undermenyns skugga"],"Dropdown Menu":["Rullgardinsmeny"],"menu":["meny"],"dropdown":["Rullgardinsmeny"],"Accordion Menu":["Dragspelsmeny"],"Include":["Inkludera"],"Exclude":["Exkludera"],"Only":["Endast"],"Post name":["Inl\u00e4ggsnamn"],"Number of items":["Antal objekt"],"Posts list settings":["Inl\u00e4ggslistinst\u00e4llningar"],"Display as a masonry grid":["Visa som ett murverk"],"Enable post filtering":["Aktivera inl\u00e4ggsfiltrering"],"No posts found text":["Inga inl\u00e4gg hittades"],"Posts filtering":["Filtrera inl\u00e4gg"],"Post type":["Inl\u00e4ggstyp"],"Query":["Databasfr\u00e5ga"],"Displays a list of posts as a result of a query.":["Visar en lista med inl\u00e4gg som ett resultat p\u00e5 en s\u00f6kning."],"Odd":["Udda"],"Even":["J\u00e4mn"],"Author":["F\u00f6rfattare"],"Time":["Tid"],"Comments":["Kommentarer"],"font-awesome\/arrow-right":["font-awesome\/arrow-right"],"Not found text style":["Stil hittades inte"],"Show posts list":["Visa inl\u00e4ggslista"],"Show not found text":["Visa ej funnet text"],"Post":["Inl\u00e4gg"],"Currently editing the \"%s\" item template":["F\u00f6r n\u00e4rvarande redigerar \"%s\"-mallen f\u00f6r objekt"],"Done":["Klart"],"Post list":["Inl\u00e4ggslista"],"You can show off some of your most recent or popular blog posts on any page you\u2019d like.":["Du kan visa n\u00e5gra av dina senaste eller popul\u00e4raste blogginl\u00e4gg p\u00e5 vilken sida du vill."],"loop":["Loop"],"query":["Databasfr\u00e5ga"],"posts":["inl\u00e4gg"],"articles":["Artiklar"],"Done editing":["Redigering klar"],"Edit item":["Redigera objekt"],"Edit item template":["Redigera objektmall"],"Post item template":["Inl\u00e4ggsobjektmall"],"%s item template":["%s artikelmall"],"Pagination is not visible when post filtering is enabled. Click ":["Sidnumreringen syns inte n\u00e4r inl\u00e4ggsfiltrering \u00e4r aktiverad. Klicka"],"here":["h\u00e4r"]," to change the post filtering settings":["f\u00f6r att \u00e4ndra inl\u00e4ggsfiltreringsinst\u00e4llningarna"],"Previous":["F\u00f6reg\u00e5ende"],"Buttons & Numbers":["Knappar och nummer"],"Pagination":["Sidonumrering"],"Use buttons only or buttons with numbers pagination to help your website visitors navigate your blog.":["Anv\u00e4nd endast knappar eller knappar med numrerad paginering f\u00f6r att hj\u00e4lpa bes\u00f6kare att navigera p\u00e5 din blogg."],"pagination":["sidonumrering"],"Pagination Nav Button":["Sidnavigeringsknapp"],"Adjust your blog pagination with nice buttons. Choose your icons and stylize them the way you need.":["Anpassa din bloggpagination med snygga knappar. V\u00e4lj dina ikoner och styla dem p\u00e5 det s\u00e4tt du beh\u00f6ver."],"navigation":["navigation"],"Page Number":["Sidnummer"],"Current Page Number":["Nuvarande sidnummer"],"Dots":["Punkter"],"Properties":["Egenskaper"],"Pagination Numbers":["Nummer f\u00f6r sidonumrering"],"Use numbers for your blog pagination to help your website visitors discover the content they need easily.":["Anv\u00e4nd nummer f\u00f6r din bloggpagination f\u00f6r att hj\u00e4lpa dina webbplatsbes\u00f6kare att enkelt uppt\u00e4cka det inneh\u00e5ll de beh\u00f6ver."],"number":["Nummer"],"Read More Button":["\u201dL\u00e4s mer\u201d-knapp"],"read more":["l\u00e4s mer"],"Add a catchy \u201cRead more\u201d call to action to your blog articles on the blog listing page.":["L\u00e4gg till en lockande 'L\u00e4s mer' call to action till dina blogginl\u00e4gg p\u00e5 bloggens listningssida."],"Post Title Properties":["Egenskaper f\u00f6r Inl\u00e4ggets Titel"],"Post title":["Inl\u00e4ggsrubrik"],"Text hover color":["Textens hovringsf\u00e4rg"],"Create beautiful post titles. Customize their typography, color, shadow, borders, and background.":["Skapa vackra inl\u00e4ggstitlar. Anpassa deras typografi, f\u00e4rg, skugga, kanter och bakgrund."],"article":["Artikel"],"Excerpt length":["Utdragsl\u00e4ngd"],"No post excerpt found":["Inget inl\u00e4ggsutdrag hittades"],"Post summary properties":["Egenskaper f\u00f6r inl\u00e4ggets sammanfattning"],"Excerpt":["Utdrag"],"Post Summary":["Inl\u00e4ggssammanfattning"],"Create a short enticing summary of your blog article to serve as a preview in your blog listing.":["Skapa en kort och lockande sammanfattning av din bloggartikel f\u00f6r att anv\u00e4ndas som f\u00f6rhandsvisning i din blogglista."],"excerpt":["Utdrag"],"1:1":["1:1"],"Cover":["T\u00e4ck"],"Contain":["Inneslut"],"Natural size":["Naturlig storlek"],"Featured image properties":["Egenskaper f\u00f6r utvald bild"],"Show image placeholder":["Visa bildplatsbeh\u00e5llare"],"Placeholder color":["Platsh\u00e5llarens f\u00e4rg"],"Image height":["Bildh\u00f6jd"],"Image position":["Bildposition"],"Post link will be added to featured image":["Inl\u00e4ggsl\u00e4nken kommer att l\u00e4ggas till den utvalda bilden"],"Featured image":["Utvald bild"],"Post Featured Image":["Utvald bild f\u00f6r inl\u00e4gg"],"Add a relevant and catchy image to every blog article. Adjust its size, borders, shadow, and more.":["L\u00e4gg till en relevant och i\u00f6gonfallande bild i varje blogginl\u00e4gg. Justera dess storlek, kanter, skuggor och mer."],"featured image":["Utvald bild"],"cover image":["Omslagsbild"],"Tags container":["Taggbeh\u00e5llare"],"Tag links":["Etikettl\u00e4nkar"],"No tags placeholder":["Platsmark\u00f6r f\u00f6r taggar"],"Post tags properties":["Egenskaper f\u00f6r inl\u00e4ggsetiketter"],"No tag placeholder":["Ingen taggplatsmark\u00f6r"],"Link color":["L\u00e4nkf\u00e4rg"],"Post tags block: No post found for this block.":["Inga inl\u00e4gg hittades f\u00f6r detta block."],"Post Tags":["Inl\u00e4ggsetiketter"],"Add relevant tags to every blog article. This way you will group them under the same index.":["L\u00e4gg till relevanta taggar p\u00e5 varje bloggartikel. P\u00e5 s\u00e5 s\u00e4tt grupperar du dem under samma index."],"tag":["Etikett"],"Categories container":["Kategorikontainer"],"Category links":["Kategoril\u00e4nkar"],"Separator":["Avgr\u00e4nsare"],"No category placeholder":["Ingen kategoriplatsmark\u00f6r"],"Post categories properties":["Egenskaper f\u00f6r inl\u00e4ggs kategorier"],"Post categories block: No post found for this block.":["Inga inl\u00e4gg hittades f\u00f6r detta kategoriblock."],"Post Categories":["Inl\u00e4ggskategorier"],"Add categories to your blog articles in order to make it easier for users to browse similar topics.":["L\u00e4gg till kategorier i dina blogginl\u00e4gg f\u00f6r att hj\u00e4lpa anv\u00e4ndare att enkelt navigera liknande \u00e4mnen."],"category":["Kategori"],"Metadata Container":["Metadatabeh\u00e5llare"],"Metadata Links":["Metadata l\u00e4nkar"],"Metadata Prefix":["Metadata-prefix"],"Metadata Suffix":["Metadata-suffix"],"Separators":["Avgr\u00e4nsare"],"March 6, 2021":["6 mars 2021"],"March 6 2021":["6 mars 2021"],"6 March 2021":["6 mars 2021"],"6 March, 2021":["6 mars 2021"],"30.03.2021":["30 mars 2021"],"03.30.2021":["30\/03\/2021"],"6 Mar":["6 mars"],"Mar 6":["6 mars"],"March 6":["6 mars"],"6 March":["6 mars"],"Date format":["Datumformat"],"Prefix":["Prefix"],"Suffix":["Suffix"],"Metadata properties":["Metadataegenskaper"],"Show icons":["Visa ikoner"],"Metadata":["Metadata"],"Icon space":["Ikonmellanrum"],"Post Metadata":["Metadata f\u00f6r inl\u00e4gg"],"Add details to your blog articles such as author, publishing date, and comments.":["L\u00e4gg till detaljer i dina blogginl\u00e4gg som f\u00f6rfattare, publiceringsdatum och kommentarer."],"meta":["Meta"],"metadata":["Metadata"],"description":["beskrivning"],"Comments container":["Kommentarsbeh\u00e5llare"],"Comments number":["Antal kommentarer"],"Closed comments message":["Meddelande om st\u00e4ngda kommentarer"],"Even comment":["J\u00e4mn kommentar"],"Odd comment":["Udda kommentar"],"Avatar":["Profilbild"],"Edit link":["Redigera l\u00e4nk"],"Reply link":["Svars l\u00e4nk"],"Reply form":["Svarsformul\u00e4r"],"Reply":["Svara"],"Post comments properties":["Egenskaper f\u00f6r inl\u00e4ggs kommentarer"],"No comments title":["Ingen kommentarstitel"],"One comment title":["En kommentartitel"],"Multiple comments title":["Titel f\u00f6r flera kommentarer"],"Disable comments message":["Meddelande om inaktivering av kommentarer"],"Comments number typography":["Typografi f\u00f6r antal kommentarer"],"Comments reply offset":["Kommentarsvar f\u00f6rskjutning"],"Comment background":["Kommentarsbakgrund"],"Odd Comment background":["M\u00e4rklig kommentarsbakgrund"],"Even Comment background":["J\u00e4mnt kommentarsbakgrund"],"Author name":["F\u00f6rfattarnamn"],"Author link":["F\u00f6rfattarl\u00e4nk"],"Author link hover":["F\u00f6rfattarl\u00e4nk hover"],"Author typography":["F\u00f6rfattarens typografi"],"Avatar size":["Profilbildsstorlek"],"Avatar rounded corners":["Avatarens avrundade h\u00f6rn"],"Comment date":["Kommentardatum"],"Comment date hover":["Svep \u00f6ver kommentardatum"],"Comment edit":["Redigera kommentar"],"Comment edit hover":["Redigera kommentar vid hovring"],"Metadata typography":["Typografi f\u00f6r metadata"],"Comment content background":["Bakgrund f\u00f6r kommentarsinneh\u00e5ll"],"Closed comments":["St\u00e4ngda kommentarer"],"Post comments":["Inl\u00e4ggskommentarer"],"Post Comments":["Inl\u00e4ggskommentarer"],"comment":["kommentar"],"Inputs":["Ing\u00e5ngar"],"Button wrapper":["Knappomslag"],"Notes":["Anteckningar"],"Title typography":["Typografi f\u00f6r rubrik"],"Label color":["Etikettf\u00e4rg"],"Label typography":["Etikettypografi"],"Input background color":["Inputbakgrundf\u00e4rg"],"Input text color":["Inmatad textf\u00e4rg"],"Input typography":["Typografiinmatning"],"Post Comments Form":["Formul\u00e4r f\u00f6r inl\u00e4ggskommentarer"],"Customize your comments form fields, labels, buttons, links, background, and more.":["Anpassa dina kommentarsformul\u00e4rsf\u00e4lt, etiketter, knappar, l\u00e4nkar, bakgrund och mer."],"Spacer Properties":["Avst\u00e5ndsinst\u00e4llningar"],"Spacer":["Distanselement"],"You can use the spacer block instead of margins and paddings, when you want to add space between content sections.":["Ist\u00e4llet f\u00f6r att anv\u00e4nda marginaler och utfyllnader kan du anv\u00e4nda spacer-blocket f\u00f6r att l\u00e4gga till utrymme mellan inneh\u00e5llssektioner."],"space":["utrymme"],"Avatar Properties":["Avatar Egenskaper"],"All user\u2019s posts link will be added to Author Avatar":["Alla anv\u00e4ndares inl\u00e4ggs l\u00e4nkar kommer att l\u00e4ggas till i F\u00f6rfattarens Avatar"],"Author Avatar":["Profilbild f\u00f6r f\u00f6rfattare"],"post author avatar":["Inl\u00e4ggsf\u00f6rfattarens avatar"],"world":["v\u00e4rld"],"Author Name Properties":["F\u00f6rfattarnamnsegenskaper"],"All user\u2019s posts link will be added to Author Name":["Alla anv\u00e4ndarens inl\u00e4gg kommer att l\u00e4ggas till f\u00f6rfattarnamnet"],"Author Name":["F\u00f6rfattarnamn"],"post author name":["Inl\u00e4ggsf\u00f6rfattarens namn"],"Author bio":["F\u00f6rfattarens bio"],"No Biographical Info for this user":["Ingen biografisk information f\u00f6r denna anv\u00e4ndare"],"Author Bio Properties":["Egenskaper f\u00f6r f\u00f6rfattarbiografi"],"Author Bio":["F\u00f6rfattarens bio"],"post author bio":["F\u00f6rfattarens biografi"],"Create visually appealing image collages using frames, overlays, shadows, borders, and other styling options.":["Skapa visuellt tilltalande bildcollage med ramar, \u00f6verlagringar, skuggor, kanter och andra stilalternativ."],"Flip Box":["V\u00e4ndbar l\u00e5da"],"Counter":["R\u00e4knare"],"Slider":["Slider"],"Carousel":["Karusell"],"Pricing table":["Pristabell"],"Subscribe Form":["Prenumerationsformul\u00e4r"],"newsletter":["Nyhetsbrev"],"Breadcrumb":["Synlig s\u00f6kv\u00e4g"],"breadcrumb":["Synlig s\u00f6kv\u00e4g"],"path":["S\u00f6kv\u00e4g"]}}}