{"translation-revision-date":"YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"build\/controls\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Background image":["Imagine fundal"],"Gradient":["Gradient"],"Doodle":["Schi\u021b\u0103"],"Page":["Pagin\u0103"],"Image":["Imagine"],"Loading\u2026":["\u00cencarc..."],"Typography":["Tipografice"],"Border":["Chenar"],"Box shadow":["Umbr\u0103 caset\u0103"],"Background":["Fundal"],"Text shadow":["Umbr\u0103 text"],"Transform":["Transform\u0103"],"Editing":["Editare"],"Back":["\u00cenapoi"],"Select\u2026":["Selecteaz\u0103..."],"Phone number":["Num\u0103r de telefon"],"All":["Toate"],"Would you like to apply this %s to all pages that are using the current template or only for this page?":["Dore\u0219ti s\u0103 aplici acest %s la toate paginile care folosesc \u0219ablonul curent sau doar la aceast\u0103 pagin\u0103?"],"Apply to all pages":["Aplic\u0103 pentru toate paginile"],"Apply to this page only":["Aplic\u0103 numai pentru aceast\u0103 pagin\u0103"],"Eg. Page name - Template":["De exemplu: Nume pagin\u0103 - \u0219ablon"],"Reset search":["Reseteaz\u0103 c\u0103utarea"],"Fixed":["Fix\u0103"],"Rotate":["Rote\u0219te"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d rezultat g\u0103sit, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga."],"No results.":["Niciun rezultat."],"Link selected.":["Am selectat leg\u0103tura."],"Paste URL or type to search":["Plaseaz\u0103 URL-ul sau tasteaz\u0103 pentru a c\u0103uta"],"URL":["URL"],"Size":["Dimensiune"],"Line height":["\u00cen\u0103l\u021bime linie"],"Letter spacing":["Spa\u021biu \u00eentre litere"],"Decoration":["Decorare"],"Padding":["Distan\u021bare"],"Margin":["Margine"],"Radius":["Raz\u0103"],"Reset":["Reseteaz\u0103"],"Color":["Culoare"],"Link":["Leg\u0103tur\u0103"],"Default":["Implicit"],"Position":["Pozi\u021bie"],"Change image":["Schimb\u0103 imaginea"],"Select image":["Selecteaz\u0103 o imagine"],"Category":["Categorie"],"Section":["Sec\u021biune"],"Equal width columns":["Coloane cu l\u0103\u021bimi egale"],"Add item":["Adaug\u0103 element"],"Horizontal align":["Aliniere pe orizontal\u0103"],"Custom":["Personalizat\u0103"],"Create new %s":["Creeaz\u0103 un %s nou"],"Video":["Video"],"Self hosted":["Auto-g\u0103zduit"],"Icon":["Icon"],"Auto":["Automat\u0103"],"Fixed width":["L\u0103\u021bime fix\u0103"],"Left":["St\u00e2nga"],"Center":["Centru"],"Right":["Dreapta"],"Type":["Tip"],"Normal":["Normal"],"Border color":["Culoare chenar"],"Text color":["Culoare text"],"Scale":["Redimensioneaz\u0103"],"Underline":["Subliniere"],"Double":["Dubl\u0103"],"X":["X"],"None":["Niciuna"],"PX":["PX"],"Heading type":["Tip de subtitlu"],"Animation":["Anima\u021bie"],"%":["%"],"Opacity":["Opacitate"],"Lightbox":["Lightbox"],"Top":["Sus"],"Middle":["La mijloc"],"Bottom":["Jos"],"Blur":["Estompare"],"Fade In":["Apari\u021bie"],"Background color":["Culoare fundal"],"Solid":["Dens"],"Dashed":["\u00centrerupt"],"Dotted":["Punctat"],"Select a form":["Selecteaz\u0103 un formular"],"Contact form":["Formular de contact"],"Horizontal":["Orizontal"],"Vertical":["Vertical"],"Groove":["Canelur\u0103"],"Ridge":["Creast\u0103"],"Inset":["Intercalat"],"Outset":["\u00cenceput"],"Links":["Leg\u0103turi"],"Iframe":["Iframe"],"Post":["Articol"],"Dots":["Puncte"],"Cover":["Acoper\u0103"],"Contain":["Cuprinde"],"Link color":["Culoare leg\u0103tur\u0103"],"Edit link":["Editeaz\u0103 leg\u0103tura"],"Current color scheme":["Schema de culori actual\u0103"],"top left":["st\u00e2nga sus"],"Custom color":["Culoare personalizat\u0103"],"Pixels":["Pixeli"],"Percent":["Procent"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"viewport widths":["l\u0103\u021bimi spa\u021biu vizibil"],"viewport heights":["\u00een\u0103l\u021bimi spa\u021biu vizibil"],"Select unit":["Selecteaz\u0103 o unitate"],"Unlink Sides":["Anuleaz\u0103 legarea p\u0103r\u021bilor"],"Link Sides":["Leag\u0103 p\u0103r\u021bile"],"Mixed":["Amestecate"],"Hidden":["Ascuns"],"Search font family":["Caut\u0103 familia de fonturi"],"Manage font providers":["Administreaz\u0103 furnizorii de fonturi"],"Linear":["Liniar"],"Radial":["Radial"],"Angle":["Unghi"],"Gradient control point at position %1$s with color code %2$s.":["Punct de control al gradientului la pozi\u021bia %1$s cu codul de culoare %2$s."],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Pentru a schimba pozi\u021bia gradientului, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 st\u00e2nga \u0219i dreapta sau trage \u0219i plaseaz\u0103 cu mausul. Apas\u0103 butonul pentru a schimba culoarea sau pentru a \u00eenl\u0103tura punctul de control."],"Linear gradient":["Gradient liniar"],"Radial gradient":["Gradient radial"],"Gradient code: %s":["Cod gradient: %s"],"Gradient: %s":["Gradient: %s"],"See more gradient presets":["Vezi mai multe preset\u0103ri pentru gradient"],"Custom gradient":["Gradient personalizat"],"Search gradient":["Caut\u0103 gradientul"],"Filter by name\u2026":["Filtreaz\u0103 dup\u0103 nume..."],"Font library":["Bibliotec\u0103 de fonturi"],"Select Hero layout":["Selecteaz\u0103 aspectul sec\u021biunii principale"],"Select section layout":["Selecteaz\u0103 aranjamentul sec\u021biunii"],"Add blank section":["Adaug\u0103 o sec\u021biune goal\u0103"],"Change with a predesigned section":["Schimb\u0103 cu o sec\u021biune pre-proiectat\u0103"],"Add predesigned section":["Adaug\u0103 o sec\u021biune pre-proiectat\u0103"],"Generate with AI":["Genereaz\u0103 cu AI"],"Theme preview.":["Previzualizare tem\u0103."],"Hey, it seems that you lack some content on this page.":["Hey, se pare c\u0103 \u00ee\u021bi lipse\u0219te pu\u021bin con\u021binut pe aceast\u0103 pagin\u0103."],"Would you like some help with that? The %s homepage has beautiful ready-made content sections that you can start customizing right away.":["Ai nevoie de ajutor cu asta? Pagina principal\u0103 %s are sec\u021biuni de con\u021binut gata preg\u0103tite \u0219i frumoase pe care po\u021bi \u00eencepe s\u0103 le personalizezi imediat."],"Yes, import %1$s homepage":["Da, import\u0103 pagina principal\u0103 %1$s"],"No, thanks":["Nu, mul\u021bumesc"],"Items":["Elemente"],"Same window":["Aceea\u0219i fereastr\u0103"],"New window":["Fereastr\u0103 nou\u0103"],"Tag":["Etichet\u0103"],"Unknown Block":["Bloc necunoscut"],"Search or type url":["Caut\u0103 sau tasteaz\u0103 URL-ul"],"Open link in":["Deschide leg\u0103tura \u00een"],"Media type":["Tip de element media"],"Add nofollow":["Adaug\u0103 nofollow"],"Open a Link":["Deschide un link"],"Call a Phone Number":["Suna\u021bi un num\u0103r de telefon"],"Open a WhatsApp Chat":["Deschide o conversa\u021bie pe WhatsApp"],"Open a Contact \/ Quotation Form":["Deschide un formular de contact \/ ofert\u0103"],"Installs %s plugin":["Instaleaz\u0103 modulul %s"],"Open an Appointment Booking form":["Deschide\u021bi un formular de programare a unei \u00eent\u00e2lniri"],"Edit Bubble Chat Settings":["Editeaz\u0103 set\u0103rile chat-ului cu bul\u0103"],"Note:":["Not\u0103:"],"Installing plugin:":["Se instaleaz\u0103 modulul:"],"Install \"%s\" plugin":["Instaleaz\u0103 modulul \"%s\""],"Edit design":["Editeaz\u0103 designul"],"Edit settings":["Editeaz\u0103 set\u0103rile"],"No forms. Please create a form":["F\u0103r\u0103 formulare. Te rog creeaz\u0103 un formular"],"Email capture form":["Formular de captur\u0103 a emailului"],"Calendar":["Calendar"],"Select a calendar":["Selecteaz\u0103 un calendar"],"Plugin \"%s\" could not be activated":["Pluginul \"%s\" nu a putut fi activat"],"Installed plugin: \"%s\"":["Modul instalat: \"%s\""],"Setup for plugin: \"%s\" is complete!":["Configurarea pentru modulul \"%s\" este complet\u0103!"],"Encountered an error while doing initial setup for the plugin: \"%s\"":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul configur\u0103rii ini\u021biale pentru modulul \"%s\""],"Meet with us":["\u00cent\u00e2lne\u0219te-te cu noi"],"Button link":["Leg\u0103tur\u0103 la buton"],"Button action":["Ac\u021biune buton"],"Box Control":["Control caset\u0103"],"Custom size":["Dimensiune personalizat\u0103"],"Change background image":["Schimb\u0103 imaginea de fundal"],"Remove image":["\u00cenl\u0103tur\u0103 imaginea"],"Only %s formats are supported":["Sunt acceptate numai formatele %s"],"Select a TypeKit Project":["Selecteaz\u0103 un proiect TypeKit"],"Update item":["Actualizeaz\u0103 elementul"],"Custom link":["Leg\u0103tur\u0103 personalizat\u0103"],"Item link":["Leg\u0103tur\u0103 la element"],"Item label":["Etichet\u0103 pentru element"],"Open in new tab":["Deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"Initial value":["Valoare ini\u021bial\u0103"],"Current template is used on multiple pages. Let\u2019s create a custom template for this page":["\u0218ablonul curent este folosit pentru mai multe pagini. S\u0103 cre\u0103m un \u0219ablon personalizat pentru aceast\u0103 pagin\u0103"],"TEMPLATE NAME":["NUME \u0218ABLON"],"The first character needs to be a alphabetic character":["Primul caracter trebuie s\u0103 fie un caracter alfabetic"],"Create template":["Creeaz\u0103 un \u0219ablon"],"New page template":["\u0218ablon de pagini nou"],"Editing the %s is part of the PRO features.<br\/>Upgrade to PRO and get unlimited customizing options":["Editarea %s face parte din func\u021bionalit\u0103\u021bile PRO.<br\/>F\u0103 upgrade la PRO \u0219i ob\u021bine op\u021biuni nelimitate de personalizare"],"This %1$s is used on multiple pages. Would you like to edit this %1$s for all pages that are using the \"%2$s\" template?":["Acest %1$s este folosit pe mai multe pagini. Ai dori s\u0103 editezi acest %1$s pentru toate paginile care folosesc \u0219ablonul \"%2$s\"?"],"Edit for all pages":["Editeaz\u0103 pentru toate paginile"],"Edit for this page only":["Editeaz\u0103 numai pentru aceast\u0103 pagin\u0103"],"Choose editing mode":["\u00cenchide modul editare"],"All pages using the current header":["Toate paginile folosesc antetul curent"],"This page only":["Numai aceast\u0103 pagin\u0103"],"New %s":["%s nou"],"%s name":["Nume %s"],"Save %s":["Salveaz\u0103 %s"],"Would you like to apply these changes to all pages that are using the current template or only for this page?":["Dore\u0219ti s\u0103 aplici aceste modific\u0103ri la toate paginile care folosesc \u0219ablonul curent sau doar la aceast\u0103 pagin\u0103?"],"New page %s":["Pagin\u0103 nou\u0103 %s"],"Classic":["Clasic"],"Step %1$d of %2$d":["Pasul %1$d din %2$d"],"Finish":["Finalizeaz\u0103"],"Fade In Up":["Estompeaz\u0103 \u00een sus"],"Fade In Down":["Estompeaz\u0103 \u00een jos"],"Fade In Left":["Estompeaz\u0103 \u00een st\u00e2nga"],"Fade In Right":["Estompeaz\u0103 \u00een dreapta"],"Zoom In":["M\u0103re\u0219te"],"Zoom In Up":["M\u0103re\u0219te"],"Zoom In Down":["M\u0103re\u0219te \u00een jos"],"Zoom In Left":["M\u0103re\u0219te la st\u00e2nga"],"Zoom In Right":["M\u0103re\u0219te la dreapta"],"Back In Up":["\u00cenapoi la Backup"],"Back In Down":["\u00cenapoi \u00een jos"],"Back In Left":["\u00cenapoi \u00een st\u00e2nga"],"Back In Right":["\u00cenapoi \u00een dreapta"],"Bounce In":["S\u0103ritur\u0103 \u00een sus"],"Bounce In Up":["S\u0103ritur\u0103 \u00een sus"],"Bounce In Down":["S\u0103ritur\u0103 \u00een jos"],"Bounce In Left":["S\u0103ritur\u0103 \u00een st\u00e2nga"],"Bounce In Right":["S\u0103ritur\u0103 \u00een dreapta"],"Slide In Up":["Alunecare \u00een sus"],"Slide In Down":["Alunecare \u00een jos"],"Slide In Left":["Alunecare \u00een st\u00e2nga"],"Slide In Right":["Alunecare \u00een dreapta"],"Rotate In":["Rotire \u00cen"],"Rotate In Down Left":["Rotire \u00cen Jos St\u00e2nga"],"Rotate In Down Right":["Rote\u0219te \u00een jos-dreapta"],"Rotate In Up Left":["Rotire \u00cen Sus St\u00e2nga"],"Rotate In Up Right":["Rotire \u00cen Sus-Dreapta"],"Bounce":["Bounce"],"Flash":["Bli\u021b"],"Pulse":["Pulsa\u021bie"],"Rubber band":["Band\u0103 de cauciuc"],"Shake":["Shake"],"Head Shake":["Mi\u0219care de cap"],"Swing":["Swing"],"Tada":["Tada"],"Wobble":["Cl\u0103tinare"],"Jello":["Jeleu"],"Heart Beat":["B\u0103t\u0103i de inim\u0103"],"Light Speed In":["Vitez\u0103 lumin\u0103 activat\u0103"],"Roll In":["Intra\u021bi"],"Jack In The Box":["Cutia cu surprize"],"Flip In X":["Flip \u00cen X"],"Flip In Y":["Rotire \u00cen Y"],"Fading":["Estompare"],"Zooming":["M\u0103rire"],"Bouncing":["S\u0103rituri"],"Sliding":["Glisant"],"Rotating":["Rotativ"],"Attention seekers":["C\u0103ut\u0103tori de aten\u021bie"],"Light Speed":["Vitez\u0103 lumin\u0103"],"Specials":["Oferte speciale"],"Flippers":["Flutura\u0219i"],"Play animation":["Red\u0103 anima\u021bia"],"Hide on desktop":["Ascunde pe desktop"],"Hide on tablet":["Ascunde pe tablet\u0103"],"Hide on mobile":["Ascunde pe mobil"],"Arial":["Arial"],"Helvetica":["Helvetica"],"Times New Roman":["Times New Roman"],"100 (thin)":["100 (sub\u021bire)"],"200 (extra light)":["200 (extra light)"],"300 (light)":["300 (luminos)"],"400 (normal)":["400 (normal)"],"500 (medium)":["500 (mediu)"],"600 (semi bold)":["600 (semi-aldin)"],"700 (bold)":["700 (aldin)"],"800 (extra bold)":["800 (extra aldin)"],"900 (heavy)":["900 (greu)"],"EM":["EM"],"REM":["REM"],"Uppercase":["Majuscule"],"Lowercase":["Minuscule"],"Capitalize":["Scrie cu majuscule"],"Italic":["Cursiv"],"Overline":["Linie deasupra"],"Line Through":["T\u0103iat"],"Full screen":["Ecran \u00eentreg"],"Min height":["\u00cen\u0103l\u021bime minim\u0103"],"Justify":["Justificat"],"No gap":["F\u0103r\u0103 decalaj"],"Inherit":["Mo\u0219tenire"],"Enabled":["Activat\u0103"],"Dividers color":["Culoare separatori"],"Dividers height":["\u00cen\u0103l\u021bime separatori"],"The divider can be configured only for the normal state.":["Separatoarele pot fi configurate doar pentru starea normal\u0103."],"Y":["Y"],"Font family":["Familie de fonturi"],"Weight":["Greutate"],"Style":["Stil"],"Heading color":["Culoare subtitlu"],"Heading %s color":["Culoare subtitlu %s"],"Hover link color":["Culoare leg\u0103tur\u0103 la trecere peste"],"Edit theme defaults":["Editeaz\u0103 valorile implicite ale temei"],"Enable hover transition":["Activeaz\u0103 tranzi\u021bia la trecere peste"],"Slideshow":["Prezentare"],"External":["Extern"],"Top Left":["St\u00e2nga sus"],"Top Center":["Sus pe centru"],"Top Right":["Dreapta sus"],"Center Left":["Centrat st\u00e2nga"],"Center Center":["Centrat la mijloc"],"Center Right":["Centrat dreapta"],"Bottom Left":["St\u00e2nga jos"],"Bottom Center":["Jos pe centru"],"Bottom Right":["Dreapta jos"],"Scroll":["Deruleaz\u0103"],"No Repeat":["F\u0103r\u0103 repetare"],"Repeat":["Repet\u0103"],"Repeat X":["Repet\u0103 pe X"],"Repeat Y":["Repet\u0103 pe Y"],"Falling stars":["Stele c\u0103z\u0103toare"],"Grain":["Gr\u00e2u"],"Polygons":["Poligoane"],"Polylines":["Polilinii"],"Wavy lines":["Liniile ondulate"],"Big circles":["Cercuri mari"],"Middle line":["Linie de mijloc"],"Rounded triangle":["Triunghi rotunjit"],"Multiple rounded triangles":["Mai multe triunghiuri rotunjite"],"Semicircles":["Semicercuri"],"Overlapping circles":["Cercuri care se suprapun"],"Intersecting circles":["Cercuri care se intersecteaz\u0103"],"Gradient circles":["Cercuri gradient"],"White gradient circles":["Cercuri albe cu gradient"],"Waves":["Valuri"],"Inverted waves":["Valuri inversate"],"Left tilted lines":["Linii \u00eenclinate la st\u00e2nga"],"Right tilted lines":["Linii \u00eenclinate spre dreapta"],"Right tilted strips":["Benzi \u00eenclinate spre dreapta"],"Background overlay":["Suprapunere fundal"],"Shape Only":["Numai form\u0103"],"Overlay shape":["Forma suprapus\u0103"],"Shape light":["Luminozitate form\u0103"],"The button can be configured only for the normal state.":["Butonul poate fi configurat doar pentru starea normal\u0103."],"Background type":["Tip de fundal"],"Attachment":["Pozi\u021bionare"],"Custom size x":["Dimensiune personalizat\u0103 x"],"Custom size y":["Dimensiune personalizat\u0103 y"],"Use feature image if available":["Folose\u0219te imaginea caracteristic\u0103 dac\u0103 este disponibil\u0103"],"Use parallax":["Folose\u0219te efectul de paralax\u0103"],"Change Video":["Schimb\u0103 videoul"],"Youtube Video":["Video YouTube"],"Mobile browsers usually disable video backgrounds to save bandwidth. Please set a cover image to be displayed in this case.":["De obicei, browserele mobile dezactiveaz\u0103 fundalurile video pentru a economisi l\u0103\u021bime de band\u0103. Te rog seteaz\u0103 o imagine de copert\u0103 care s\u0103 fie afi\u0219at\u0103 \u00een acest caz."],"Video Poster":["Poster video"],"Change Video Poster":["Schimb\u0103 posterul video"],"Slideshow image %s":["Imagine slideshow %s"],"Add new slideshow image":["Adaug\u0103 o imagine nou\u0103 \u00een prezentare"],"Slide duration":["Durat\u0103 diapozitiv"],"Effect speed":["Vitez\u0103 efect"],"Spread":["Extinde"],"Outline":["Conspect"],"Different style":["Stil diferit"],"Gradient presets":["Preset\u0103ri gradient"],"Fit to content":["Potrive\u0219te \u00een con\u021binut"],"Expand to available space":["Extinde\u021bi la spa\u021biul disponibil"],"Custom width":["L\u0103\u021bime personalizat\u0103"],"Translate":["Tradu"],"Skew":["Oblic"],"Perspective":["Perspectiv\u0103"],"Basic":["De baz\u0103"],"Advanced":["Avansat"],"X - axis":["Ax\u0103 X"],"Y - axis":["Ax\u0103 Y"],"Z - axis":["Ax\u0103 Z"],"%s - axis":["Axul %s"],"Preview Transform":["Previzualizare Transformare"],"Transform origin":["Origine transformare"],"Visible":["Vizibil"],"Z Index":["Index Z"],"Overflow option":["Op\u021biune de dep\u0103\u0219ire"],"HTML anchor (ID)":["Ancor\u0103 HTML (ID)"],"Additional CSS class(es)":["Clas\u0103 (clase) CSS suplimentar"],"Edit custom CSS":["Editeaz\u0103 CSS-ul personalizat"],"Texts":["Texte"],"Headings":["Subtitluri"],"Lead text":["Text principal"],"Preserve whitespace":["P\u0103streaz\u0103 spa\u021biul alb"],"Style shared with %s other block":["Am partajat stilul cu un alt bloc","Stil partajat cu alte %s blocuri"],"Unlink":["Anuleaz\u0103 leg\u0103tura"]}}}