{"translation-revision-date":"YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"build\/pro\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Upgrade to PRO":["Actualizeaz\u0103 la PRO"],"Try PRO Online":["\u00cencearc\u0103 versiunea PRO online"],"PRO":["PRO"],"Available only in the PRO version":["Disponibil\u0103 numai \u00een versiunea PRO"],"Get unlimited options with Kubio PRO":["Ob\u021bine op\u021biuni nelimitate cu Kubio PRO"],"PRO version coming soon":["Versiunea PRO vine \u00een cur\u00e2nd"],"The PRO version of Kubio will be available soon. Please enter your email below and we\u2019ll announce you when it\u2019s ready.":["Versiunea PRO a lui Kubio va fi disponibil\u0103 \u00een cur\u00e2nd. Te rug\u0103m s\u0103 introduci adresa ta de email mai jos \u0219i te vom anun\u021ba c\u00e2nd va fi gata."],"This option is available only in the PRO version.":["Aceast\u0103 op\u021biune este disponibil\u0103 numai \u00een versiunea PRO."],"Adding predefined blocks to inner pages is available only in the PRO version.":["Ad\u0103ugarea de blocuri predefinite \u00een paginile interioare este disponibil\u0103 numai \u00een versiunea PRO."],"Customizing color scheme colors is available only in the PRO version.":["Personalizarea culorilor din schema de culori este disponibil\u0103 numai \u00een versiunea PRO."],"This component is available only in the PRO version.":["Aceast\u0103 component\u0103 este disponibil\u0103 numai \u00een versiunea PRO."],"Customizing gradient settings is available only in the PRO version.":["Personalizarea set\u0103rilor pentru gradient este disponibil\u0103 numai \u00een versiunea PRO."],"Adding more than 2 items is available only in the PRO version.":["Ad\u0103ugarea a mai mult de 2 elemente este disponibil\u0103 doar \u00een versiunea PRO."],"Text customization options (font, color, etc) are only available in the PRO version.":["Op\u021biunile pentru personalizarea textului (font, culoare etc.) sunt disponibile numai \u00een versiunea PRO."],"More customization options available in the PRO version.":["Mai multe op\u021biuni de personalizare sunt disponibile \u00een versiunea PRO."],"More color options are available in the PRO version.":["Mai multe op\u021biuni pentru culori sunt disponibile \u00een versiunea PRO."],"More menu design options are available in the PRO version.":["Mai multe op\u021biuni pentru proiectarea meniurilor sunt disponibile \u00een versiunea PRO."],"Advanced options are only available in the PRO version.":["Op\u021biunile avansate sunt disponibile numai \u00een versiunea PRO."],"Footer text and customization options are available in the PRO version":["Textul subsolului \u0219i op\u021biunile de personalizare sunt disponibile \u00een versiunea PRO"]}}}