{"translation-revision-date":"YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"build\/wp-global-styles\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Gradient":["Gradient"],"Theme":["Tem\u0103"],"Layout":["Aranjament"],"Typography":["Tipografice"],"Border":["Chenar"],"Background":["Fundal"],"Blocks":["Blocuri"],"Dimensions":["Dimensiuni"],"Padding":["Distan\u021bare"],"Margin":["Margine"],"Block spacing":["Spa\u021biu \u00eentre blocuri"],"Radius":["Raz\u0103"],"Elements":["Elemente"],"Text":["Text"],"Color":["Culoare"],"Default":["Implicit"],"Duotone":["Duotone"],"Custom":["Personalizat\u0103"],"Width":["L\u0103\u021bime"],"Solid":["Dens"],"Links":["Leg\u0103turi"],"Style":["Stil"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tem\u0103"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Implicit"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Personalizat\u0103"],"Colors":["Culori"],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personalizezi aspectul unor blocuri specifice pe \u00eentregul site."],"Navigate to the previous view":["Navigheaz\u0103 la vizualizarea anterioar\u0103"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personalizeaz\u0103 aspectul unor blocuri specifice \u0219i aspectul pe \u00eentregul site."],"Aa":["Aa"],"Manage the typography settings for different elements.":["Administreaz\u0103 set\u0103rile pentru tipograficele diferitelor elemente."],"Manage the fonts used on the site.":["Administreaz\u0103 fonturile utilizate pe site."],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Administreaz\u0103 fonturile \u0219i tipograficele utilizate pentru leg\u0103turi."],"%d color":["O culoare","%d culori"],"Add custom colors":["Adaug\u0103 culori personalizate"],"Palette":["Palet\u0103"],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Administreaz\u0103 paletele de culori \u0219i culoarea implicit\u0103 pentru diverse elemente globale folosite pe site."],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["Nu ai culori implicite! Adaug\u0103 c\u00e2teva culori pentru a-\u021bi crea propria palet\u0103 de culori."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Nu ai gradien\u021bi implici\u021bi! Adaug\u0103 c\u00e2\u021biva gradien\u021bi pentru a-\u021bi crea propria palet\u0103 de culori."],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Paletele de culori sunt folosite pentru a oferi op\u021biuni implicite de culori pentru blocuri \u0219i diverse instrumente de design. Aici po\u021bi edita culorile \u00eempreun\u0103 cu etichetele lor."],"Select palette type":["Selecteaz\u0103 tipul de palet\u0103"],"Set a background color or gradient for the whole site.":["Seteaz\u0103 culoarea de fundal sau gradientul pentru \u00eentregul site."],"Set the default color used for text across the site.":["Seteaz\u0103 culoarea implicit\u0103 pentru textul folosit pe site."],"Set the default color used for links across the site.":["Seteaz\u0103 culoarea implicit\u0103 pentru leg\u0103turile folosite pe site."]}}}