{"translation-revision-date":"YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"build\/pro\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Upgrade to PRO":["Uppgradera till Pro"],"Try PRO Online":["Prova PRO Online"],"PRO":["Pro"],"Available only in the PRO version":["Tillg\u00e4ngligt endast i PRO-versionen"],"Get unlimited options with Kubio PRO":["Skaffa obegr\u00e4nsade alternativ med Kubio PRO"],"PRO version coming soon":["PRO-version kommer snart"],"The PRO version of Kubio will be available soon. Please enter your email below and we\u2019ll announce you when it\u2019s ready.":["PRO-versionen av Kubio kommer snart att vara tillg\u00e4nglig. V\u00e4nligen ange din e-post nedan s\u00e5 meddelar vi dig n\u00e4r den \u00e4r redo."],"This option is available only in the PRO version.":["Detta alternativ \u00e4r endast tillg\u00e4ngligt i PRO-versionen."],"Adding predefined blocks to inner pages is available only in the PRO version.":["Att l\u00e4gga till f\u00f6rdefinierade block p\u00e5 interna sidor \u00e4r endast tillg\u00e4ngligt i PRO-versionen."],"Customizing color scheme colors is available only in the PRO version.":["Anpassa f\u00e4rgschemats f\u00e4rger \u00e4r endast tillg\u00e4nglig i PRO-versionen."],"This component is available only in the PRO version.":["Denna komponent \u00e4r endast tillg\u00e4nglig i PRO-versionen."],"Customizing gradient settings is available only in the PRO version.":["Anpassning av gradientinst\u00e4llningar \u00e4r endast tillg\u00e4ngligt i PRO-versionen."],"Adding more than 2 items is available only in the PRO version.":["Att l\u00e4gga till mer \u00e4n 2 objekt \u00e4r endast tillg\u00e4ngligt i PRO-versionen."],"Text customization options (font, color, etc) are only available in the PRO version.":["Anpassningsalternativ f\u00f6r text (typsnitt, f\u00e4rg, etc.) \u00e4r endast tillg\u00e4ngliga i PRO-versionen."],"More customization options available in the PRO version.":["Fler anpassningsalternativ tillg\u00e4ngliga i PRO-versionen."],"More color options are available in the PRO version.":["Fler f\u00e4rgalternativ \u00e4r tillg\u00e4ngliga i PRO-versionen."],"More menu design options are available in the PRO version.":["Fler menydesignalternativ finns i PRO-versionen."],"Advanced options are only available in the PRO version.":["Avancerade alternativ \u00e4r endast tillg\u00e4ngliga i PRO-versionen."],"Footer text and customization options are available in the PRO version":["Sidfotstext och anpassningsalternativ finns i PRO-versionen"]}}}