{"translation-revision-date":"YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"build\/pro\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Upgrade to PRO":["Actualizar a PRO"],"Try PRO Online":["Prueba PRO en l\u00ednea"],"PRO":["PRO"],"Available only in the PRO version":["Disponible solo en la versi\u00f3n PRO"],"Get unlimited options with Kubio PRO":["Obt\u00e9n opciones ilimitadas con Kubio PRO"],"PRO version coming soon":["Versi\u00f3n PRO [Muy pronto]"],"The PRO version of Kubio will be available soon. Please enter your email below and we\u2019ll announce you when it\u2019s ready.":["La versi\u00f3n PRO de Kubio estar\u00e1 disponible pr\u00f3ximamente. Por favor, introduce tu correo electr\u00f3nico a continuaci\u00f3n y te avisaremos cuando est\u00e9 lista."],"This option is available only in the PRO version.":["Esta opci\u00f3n solo est\u00e1 disponible en la versi\u00f3n PRO."],"Adding predefined blocks to inner pages is available only in the PRO version.":["La adici\u00f3n de bloques predefinidos a p\u00e1ginas internas solo est\u00e1 disponible en la versi\u00f3n PRO."],"Customizing color scheme colors is available only in the PRO version.":["La personalizaci\u00f3n de los colores del esquema de colores solo est\u00e1 disponible en la versi\u00f3n PRO."],"This component is available only in the PRO version.":["Este componente solo est\u00e1 disponible en la versi\u00f3n PRO."],"Customizing gradient settings is available only in the PRO version.":["La personalizaci\u00f3n de la configuraci\u00f3n de degradado solo est\u00e1 disponible en la versi\u00f3n PRO."],"Adding more than 2 items is available only in the PRO version.":["A\u00f1adir m\u00e1s de 2 elementos solo est\u00e1 disponible en la versi\u00f3n PRO."],"Text customization options (font, color, etc) are only available in the PRO version.":["Las opciones de personalizaci\u00f3n del texto (fuente, color, etc.) solo est\u00e1n disponibles en la versi\u00f3n PRO."],"More customization options available in the PRO version.":["M\u00e1s opciones de personalizaci\u00f3n disponibles en la versi\u00f3n PRO."],"More color options are available in the PRO version.":["M\u00e1s opciones de color est\u00e1n disponibles en la versi\u00f3n PRO."],"More menu design options are available in the PRO version.":["M\u00e1s opciones de dise\u00f1o de men\u00fa est\u00e1n disponibles en la versi\u00f3n PRO."],"Advanced options are only available in the PRO version.":["Las opciones avanzadas solo est\u00e1n disponibles en la versi\u00f3n PRO."],"Footer text and customization options are available in the PRO version":["El texto del pie de p\u00e1gina y las opciones de personalizaci\u00f3n est\u00e1n disponibles en la versi\u00f3n PRO"]}}}