{"translation-revision-date":"YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"build\/editor-data\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Page":["P\u00e1gina"],"Page title placeholder":["Espa\u00e7o reservado para o t\u00edtulo da p\u00e1gina"]}}}