{"translation-revision-date":"YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"build\/editor\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Blog":["Blogg"],"Starter sites":["Startwebbplatser"],"Upgrade to PRO":["Uppgradera till Pro"],"Preview":["F\u00f6rhandsgranska"],"Untitled":["Utan rubrik"],"You are about to import a demo site":["Du \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g att importera en demo-webbplats"],"Current pages will be moved to trash. You can restore the content back at any time.":["Nuvarande sidor kommer att flyttas till papperskorgen. Du kan \u00e5terst\u00e4lla inneh\u00e5llet n\u00e4r som helst."],"Posts, pages, images, widgets, menus and other theme settings will get imported.":["Inl\u00e4gg, sidor, bilder, widgets, menyer och andra temainst\u00e4llningar kommer att importeras."],"The following plugins will be installed as they are part of the demo":["F\u00f6ljande till\u00e4gg kommer att installeras eftersom de \u00e4r en del av demot"],"Cancel":["Avbryt"],"Active":["Aktiv"],"Installed":["Installerat"],"Kubio AI":["Kubio AI"],"Photographic":["Fotografisk"],"3D Model":["3D-modell"],"Digital Art":["Digital konst"],"Landscape":["Liggande"],"Portrait":["St\u00e5ende"],"Origami":["Origami"],"Anime":["Anime"],"Cinematic":["Filmisk"],"Comic Book":["Serietidning"],"Fantasy Art":["Fantasykonst"],"Isometric":["Isometrisk"],"Pixel Art":["Pixelkonst"],"Low Poly":["Low Poly"],"Neon Punk":["Neonpunk"],"Line Art":["Linjeteckning"],"Edit":["Redigera"],"General":["Allm\u00e4nt"],"Header":["Sidhuvud"],"Footer":["Sidfot"],"Sidebar":["Sidopanel"],"Template Parts":["Malldelar"],"Theme":["Tema"],"Templates":["Mallar"],"Template":["Mall"],"Page":["Sida"],"Layout":["Layout"],"Content":["Inneh\u00e5ll"],"Headers":["Sidhuvuden"],"Footers":["Sidf\u00f6tter"],"Medium":["Medium"],"Large":["Stor"],"Your previous home page was showing the most recent blog posts. Are you sure you want to restore your previous home page?":["Din f\u00f6reg\u00e5ende startsida visades de senaste blogginl\u00e4ggen. \u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill \u00e5terst\u00e4lla din f\u00f6reg\u00e5ende startsida?"],"Are you sure you want to restore your previous home page?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill \u00e5terst\u00e4lla din tidigare startsida?"],"Loading\u2026":["Laddar in \u2026"],"Generate":["Generera"],"Typography":["Typografi"],"Spacing":["Mellanrum"],"Background":["Bakgrund"],"Transform":["Omvandla"],"State":["Delstat"],"There was an error with the KubioAI services. If the error persists, please contact support":["Det uppstod ett fel med KubioAI-tj\u00e4nsterna. Om felet kvarst\u00e5r, kontakta supporten"],"Save changes":["Spara \u00e4ndringar"],"Back":["Tillbaka"],"Continue":["Forts\u00e4tt"],"Generate with Kubio AI":["Generera med Kubio AI"],"page":["sida","Sidor"],"Close":["St\u00e4ng"],"Editor canvas":["Redigeringsyta"],"Delete":["Ta bort"],"Sections":["Sektioner"],"Search":["S\u00f6k"],"Duplicate":["Duplicera"],"Original":["Ursprunglig"],"Square":["Fyrkant"],"Font weight":["Typsnittsvikt"],"Size":["Storlek"],"Decoration":["Dekoration"],"Padding":["Padding"],"Margin":["Marginal"],"Reset":["\u00c5terst\u00e4ll"],"Color":["F\u00e4rg"],"Settings":["Inst\u00e4llningar"],"List View":["Listvy"],"Change image":["\u00c4ndra bild"],"Update":["Uppdatera"],"Connect to Kubio Cloud":["Anslut till Kubio Cloud"],"%s saved successfully!":["%s sparades!"],"An error occurred. %s was not saved":["Hoppsan! N\u00e5got gick fel. %s kunde inte sparas"],"Full":["Full"],"Custom section":["Anpassad sektion"],"Blog layout":["Blogglayout"],"Add item":["L\u00e4gg till objekt"],"Title":["Rubrik"],"Custom":["Anpassad"],"Display as":["Visa som"],"Small":["Liten"],"Width":["Bredd"],"Border color":["Ramf\u00e4rg"],"Text color":["Textf\u00e4rg"],"Logo image":["Bildlogga"],"Site title":["Webbplatsrubrik"],"Alternate logo image":["Alternativ bildlogga"],"Change alternate image":["\u00c4ndra alternativ bild"],"Logo":["Logga"],"Dropdown":["Rullista"],"Flags":["Flaggor"],"Language Selector Properties":["Egenskaper f\u00f6r spr\u00e5kv\u00e4ljaren"],"Show language selector":["Visa spr\u00e5kv\u00e4ljare"],"Show flags":["Visa flaggor"],"Show names":["Visa namn"],"None":["Ingen"],"post":["inl\u00e4gg","inl\u00e4gg"],"Height":["H\u00f6jd"],"Manage images":["Hantera bilder"],"Background color":["Bakgrundsf\u00e4rg"],"Effects":["Effekter"],"Paragraph":["Stycke"],"Links":["L\u00e4nkar"],"address":["Adress"],"Kubio Menu":["Kubio Meny"],"Menu name":["Menynamn"],"Please set a name":["St\u00e4ll in ett namn"],"Create menu":["Skapa meny"],"Mobile":["Mobil"],"Previous":["F\u00f6reg\u00e5ende"],"Excerpt":["Utdrag"],"Featured image":["Utvald bild"],"Custom templates":["Anpassade mallar"],"Theme templates":["Temamallar"],"Kubio templates":["Kubio-mallar"],"Color Scheme 1":["F\u00e4rgs\u00e4ttning 1"],"Color Scheme 2":["F\u00e4rgs\u00e4ttning 2"],"Color Scheme 3":["F\u00e4rgs\u00e4ttning 3"],"Color Scheme 4":["F\u00e4rgs\u00e4ttning 4"],"Color Scheme 5":["F\u00e4rgs\u00e4ttning 5"],"Color Scheme 6":["F\u00e4rgs\u00e4ttning 6"],"Color Scheme 7":["F\u00e4rgs\u00e4ttning 7"],"Current color scheme":["Nuvarande f\u00e4rgschema"],"Add predesigned section":["L\u00e4gg till f\u00f6rdesignad sektion"],"Change background image":["\u00c4ndra bakgrundsbild"],"Remove image":["Ta bort bild"],"Choose editing mode":["V\u00e4lj redigeringsl\u00e4ge"],"Finish":["Slutf\u00f6r"],"Font family":["Typsnittsfamilj"],"Style":["Stil"],"Translate":["\u00d6vers\u00e4tt"],"Advanced":["Avancerat"],"Texts":["Texter"],"Headings":["Rubriker"],"Lead text":["Ledtext"],"Select":["V\u00e4lj"],"(no title)":["(ingen rubrik)"],"Post Page":["Inl\u00e4ggssida"],"Free Images":["Gratis bilder"],"You are trying to to edit a translation":["Du f\u00f6rs\u00f6ker redigera en \u00f6vers\u00e4ttning"],"You must update the design by editing the page in default language and then update the translations":["Du m\u00e5ste uppdatera designen genom att redigera sidan p\u00e5 standardspr\u00e5ket och sedan uppdatera \u00f6vers\u00e4ttningarna"],"To update the design please use the \"Edit page in the default language\" button.":["F\u00f6r att uppdatera designen, anv\u00e4nd knappen \"Redigera sida p\u00e5 standardspr\u00e5ket\"."],"If you want to translate the content please use the \"Translate\" button to edit the translated content":["Om du vill \u00f6vers\u00e4tta inneh\u00e5llet, anv\u00e4nd knappen \"\u00d6vers\u00e4tt\" f\u00f6r att redigera det \u00f6versatta inneh\u00e5llet"],"Edit page in the default language":["Redigera sida p\u00e5 standardspr\u00e5ket"],"Confirm home page restore":["Bekr\u00e4fta \u00e5terst\u00e4llning av startsidan"],"Restore home page":["\u00c5terst\u00e4ll startsidan"],"Add block":["L\u00e4gg till block"],"Open":["\u00d6ppet"],"Multiple selection":["Flerval"],"Sidebar controls are not availble on multiple blocks selection":["Sidof\u00e4ltets kontroller \u00e4r inte tillg\u00e4ngliga n\u00e4r flera block \u00e4r markerade"],"Move":["Flytta"],"There is no header menu created. Please create a new one":["Inget huvudmeny har skapats. Skapa en ny."],"Create new Menu":["Skapa ny meny"],"Remove from menu":["Ta bort fr\u00e5n meny"],"Add to menu":["L\u00e4gg till i meny"],"Remove":["Ta bort"],"Add block\/section":["L\u00e4gg till block\/avsnitt"],"The current page uses the theme %1$s. Use the button below to replace it with a Kubio %2$s":["Den aktuella sidan anv\u00e4nder temat %1$s. Anv\u00e4nd knappen nedan f\u00f6r att ers\u00e4tta det med en Kubio %2$s"],"Choose header design":["V\u00e4lj design f\u00f6r sidhuvud"],"Choose footer design":["V\u00e4lj design f\u00f6r sidfot"],"Add section":["L\u00e4gg till sektion"],"Kubio AI connected successfully!":["Kubio AI ansluten framg\u00e5ngsrikt!"],"AI Settings":["AI-inst\u00e4llningar"],"There was an error while importing the Kubio blog. Please try again":["Det uppstod ett fel vid import av Kubio-bloggen. F\u00f6rs\u00f6k igen"],"Kubio blog templates were imported successfully! Refresh the editor to enjoy the full site editing experience":["Kubio-bloggmallarna har importerats framg\u00e5ngsrikt! Uppdatera redigeringsverktyget f\u00f6r att njuta av den fullst\u00e4ndiga webbplatsredigeringsupplevelsen"],"Refresh page now":["Uppdatera sida nu"],"\ud83d\udcab Start with the Kubio blog!":["\ud83d\udcab Starta med Kubio-bloggen!"],"Kubio comes with a fully customizable blog area for your site.":["Kubio levereras med ett helt anpassningsbart bloggomr\u00e5de f\u00f6r din webbplats."],"Would you like to use the Kubio blog templates? ":["Vill du anv\u00e4nda Kubio-bloggmallarna?"],"Import Kubio blog":["Importera Kubio-blogg"],"Importing Kubio blog\u2026":["Importerar Kubio-blogg \u2026"],"Additional CSS":["Extra CSS"],"Current page has the following classes that can be used as top selectors:":["Den aktuella sidan har f\u00f6ljande klasser som kan anv\u00e4ndas som toppv\u00e4ljare:"],"Color Palette":["F\u00e4rgpalett"],"Add colors":["L\u00e4gg till f\u00e4rger"],"Remove color":["Ta bort f\u00e4rg"],"These settings are applied to Kubio blocks and the blocks within.":["Dessa inst\u00e4llningar till\u00e4mpas p\u00e5 Kubio-block och blocken inuti."],"More Palettes":["Fler paletter"],"Generating color scheme\u2026":["Genererar f\u00e4rgschema \u2026"],"Generate color scheme":["Generera f\u00e4rgschema"],"Color Scheme":["F\u00e4rgschema"],"Transition Duration":["\u00d6verg\u00e5ngens varaktighet"],"Global Effects":["Globala effekter"],"Form fields":["Formul\u00e4rf\u00e4lt"],"Form submit button":["Knapp f\u00f6r \u201dSkicka formul\u00e4r\u201d"],"Form button":["Formul\u00e4rknapp"],"Form reset button":["Formul\u00e4rets \u00e5terst\u00e4llningsknapp"],"Form Elements":["Formul\u00e4relement"],"Serve Google Fonts locally":["Betj\u00e4na Google-typsnitt lokalt"],"When this option is turned on the Google Fonts used in your site will be downloaded and served from your server instead of the Google server. This will minimize the DNS requests, reduce the Cumulative Layout Shift and serve your Google Fonts in a 100% GDPR compliant way.":["N\u00e4r du aktiverar detta alternativ kommer de Google-typsnitt som anv\u00e4nds p\u00e5 din webbplats att laddas ner och serveras fr\u00e5n din server ist\u00e4llet f\u00f6r Googles server. Detta kommer att minimera DNS-f\u00f6rfr\u00e5gningar, minska den kumulativa layoutf\u00f6rskjutningen och servera dina Google-typsnitt p\u00e5 ett s\u00e4tt som \u00e4r 100% GDPR-kompatibelt."],"Line Height":["Radh\u00f6jd"],"Letter Spacing":["Teckenmellanrum"],"Font Weight":["Typsnittsvikt"],"Heading Type":["Rubriktyp"],"Adobe TypeKit":["Adobe TypeKit"],"Google Fonts Settings":["Google Fonts-inst\u00e4llningar"],"Site Identity":["Webbplatsens identitet"],"Tagline":["Slogan"],"Reset image":["\u00c5terst\u00e4ll bild"],"Site Icon":["Webbplatsikon"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. Upload one here!":["Webbplats-ikoner syns i webbl\u00e4sares flikar, bokm\u00e4rkesf\u00e4lt och inom WordPress mobila appar. Ladda upp en egen h\u00e4r!"],"Set site icon":["Ange webbplatsikon"],"Horizontal space between buttons\/links":["Horisontellt utrymme mellan knappar\/l\u00e4nkar"],"Column contents vertical spacing":["Vertikalt avst\u00e5nd mellan kolumninneh\u00e5ll"],"Section vertical spacing":["Vertikalt avst\u00e5nd mellan sektioner"],"Global Spacing":["Globalt Avst\u00e5nd"],"Top offset":["\u00d6versta offset"],"Flags padding":["Flaggavst\u00e5nd"],"Multi language":["Flerspr\u00e5kig"],"General Settings":["Allm\u00e4nna inst\u00e4llningar"],"Add menu item":["L\u00e4gg till menypost"],"Loading menu \u2026":["Laddar in meny \u2026"],"Empty menu":["Tomt meny"],"Menu Structure":["Menystruktur"],"Menu: %s":["Meny: %s"],"Unnamed menu":["Namnl\u00f6s meny"],"Another menu creation is in progress":["En annan meny skapas just nu"],"Menu creation failed":["Misslyckades med att skapa menyn"],"Menus":["Menyer"],"Discussion":["Diskussion"],"Page attributes":["Sidattribut"],"Permalink":["Permal\u00e4nk"],"URL Slug":["URL-slug"],"The last part of the URL.":["Den sista delen av URL:en."],"Read about permalinks":["L\u00e4s om permal\u00e4nkar"],"View post":["Visa inl\u00e4gg"],"Create new template":["Skapa ny mall"],"Template: %s":["Mall: %s"],"Template:":["Mall:"],"Page Settings":["Sidinst\u00e4llningar"],"Typography Presets":["Typografiinst\u00e4llningar"],"Advanced Settings":["Avancerade inst\u00e4llningar"],"Set %s":["St\u00e4ll in %s"],"Color Scheme Presets":["F\u00e4rgschemaf\u00f6rinst\u00e4llningar"],"Current":["Nuvarande"],"Style Presets":["F\u00f6rinst\u00e4llda stilar"],"You are editing":["Du redigerar"],"infographic label":["infografisk etikett"],"infographic number":["infografiknummer"],"phone number":["Telefonnummer"],"email":["E-postadress"],"AI block short desc":["Kort beskrivning av AI-blocket"],"Element short description":["Kort beskrivning av elementet"],"Description":["Beskrivning"],"Save":["Spara"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\u201d%1$s\u201d av %2$s\/%3$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>Verk<\/a> av %2$s\/%3$s"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\u201d%1$s\u201d\/%2$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %3$s":["<a %1$s>Verk<\/a>\/ %3$s"],"Images":["Bilder"],"Search images":["S\u00f6k bilder"],"Videos":["Videoklipp"],"Search videos":["S\u00f6k videoklipp"],"Audio":["Ljud"],"Search audio":["S\u00f6k ljud"],"Openverse":["Openverse"],"Search Openverse":["S\u00f6k i Openverse"],"Selected":["Valda"],"Show on front":["Visa p\u00e5 startsida"],"Page on front":["Sida p\u00e5 startsida"],"template part":["Malldel","Malldelar"],"template":["Mall","Mallar"],"site":["Webbplats","Webbplatser"],"Close panel":["St\u00e4ng panel"],"Select the changes you want to save":["V\u00e4lj \u00e4ndringarna du vill spara"],"Some changes may affect other areas of your site.":["Vissa av \u00e4ndringarna kan p\u00e5verka andra delar av din webbplats."],"Sidebars":["sidopaneler"],"Switch to quick mode":["Byt till snabbt l\u00e4ge"],"Switch to advanced mode":["Byt till avancerar l\u00e4ge"],"Feature deactivated":["Funktionen har inaktiverats"],"Feature activated":["Funktionen har aktiverats"],"The media items like photos and videos are provided by %s":["Medieobjekten som foton och videor tillhandah\u00e5lls av %s"],"Tailoring page structure":["Anpassa sidans struktur"],"Preparing page content":["F\u00f6rbereder sidinneh\u00e5ll"],"Tailoring \"%s\" section":["Skr\u00e4ddarsy \"%s\" avsnitt"],"Theme colors":["Temaf\u00e4rger"],"The following features will be installed:":["F\u00f6ljande funktioner kommer att installeras:"],"The following plugins will be installed to add features that are needed for this type of website.":["F\u00f6ljande till\u00e4gg kommer att installeras f\u00f6r att l\u00e4gga till funktioner som beh\u00f6vs f\u00f6r denna typ av webbplats."],"Home page with tailored content":["Startsida med skr\u00e4ddarsytt inneh\u00e5ll"],"Our AI will create a first draft of home page content specific for the <strong>%s<\/strong> industry":["V\u00e5r AI kommer att skapa ett f\u00f6rsta utkast av inneh\u00e5llet p\u00e5 startsidan specifikt f\u00f6r branschen <strong>%s<\/strong>"],"The following pages will be created:":["F\u00f6ljande sidor kommer att skapas:"],"Here's how we will tailor your website":["S\u00e5 h\u00e4r kommer vi att skr\u00e4ddarsy din webbplats"],"You can deselect any of the suggested customizations if you don't think they would fit your website.":["Du kan avmarkera n\u00e5gon av de f\u00f6reslagna anpassningarna om du inte tror att de skulle passa din webbplats."],"Skip":["Hoppa \u00f6ver"],"Preparing site structure":["F\u00f6rbereder webbplatsens struktur"],"Generating section for articles in %s category":["Genererar avsnitt f\u00f6r artiklar i kategorin %s"],"Toggle Kubio debug":["V\u00e4xla Kubio-fels\u00f6kning"],"Export AI structure":["Exportera AI-struktur"],"Switch to Kubio Editor layout":["Byt till Kubio Editor layout"],"Switch to WordPress Editor layout":["Byt till WordPress-redigerarens layout"],"Switch to the new Kubio editor layout for a more friendly editing experience":["Byt till det nya Kubio-redigeringslayouten f\u00f6r en mer anv\u00e4ndarv\u00e4nlig redigeringsupplevelse"],"Switch to the WordPress editor layout to have the default editing experience":["Byt till WordPress-redigerarens layout f\u00f6r att f\u00e5 standardredigeringsupplevelsen"],"Disable Kubio AI capabilities":["Inaktivera Kubio AI-funktioner"],"Enable Kubio AI capabilities":["Aktivera Kubio AI-funktioner"],"Hide Kubio AI buttons in editors interface":["D\u00f6lj Kubio AI-knapparna i redigerarens gr\u00e4nssnitt"],"Show Kubio AI buttons in editors interface":["Visa Kubio AI-knappar i redigerarens gr\u00e4nssnitt"],"Connect this site to Kubio Cloud":["Anslut den h\u00e4r webbplatsen till Kubio Cloud"],"Currently connected as %s":["Nuvarande ansluten som %s"],"Disconnect from Kubio Cloud":["Koppla fr\u00e5n Kubio Cloud"],"More tools & options":["Fler verktyg och alternativ"],"noun\u0004View":["Vy"],"Spotlight mode":["Spotlight-l\u00e4ge"],"Focus on one block at a time":["Fokusera p\u00e5 ett block i taget"],"Spotlight mode activated":["Str\u00e5lkastarl\u00e4ge aktiverat"],"Spotlight mode deactivated":["Str\u00e5lkastarl\u00e4ge inaktiverat"],"Open theme customizer":["Anv\u00e4nd temaanpassare"],"Plugins":["Till\u00e4gg"],"Full page":["Hel sida"],"Only this page":["Endast denna sida"],"All pages":["Alla sidor"],"Pages":["Sidor"],"Favorites":["Favoriter"],"Could not import content. Please try again later":["Kunde inte importera inneh\u00e5ll. F\u00f6rs\u00f6k igen senare"],"PRO":["Pro"],"ALL":["Alla"],"FREE":["Gratis"],"Close dialog":["St\u00e4ng dialogruta"],"Find a starter site\u2026":["Hitta en startplats..."],"Import Starter Site":["Importera startwebbplats"],"Preview starter site":["F\u00f6rhandsgranska startplatsen"],"Not installed":["Inte installerat"],"Your current design will be completely overwritten by the new template. This process is irreversible. If you wish to be able to go back to the current design,please create a backup of your site before proceedingwith the import.":["Din nuvarande design kommer att skrivas \u00f6ver helt av den nya mallen. Denna process \u00e4r o\u00e5terkallelig. Om du vill kunna \u00e5terg\u00e5 till den nuvarande designen, var god skapa en s\u00e4kerhetskopia av din webbplats innan du forts\u00e4tter med importen."],"Import full starter site":["Importera fullst\u00e4ndig startwebbplats"],"No Starter Site Found":["Inget startwebbplats hittades"],"Find a page\u2026":["Hitta en sida \u2026"],"No Page Found":["Ingen sida hittades"],"This section is available only in the PRO version.":["Denna sektion \u00e4r endast tillg\u00e4nglig i PRO-versionen."],"NO ELEMENTS FOUND":["INGA ELEMENT HITTADES"],"No Section Found":["Ingen sektion hittades"],"Find a section\u2026":["Hitta en sektion \u2026"],"Kubio Library":["Kubio Bibliotek"],"Back to Starter Sites":["Tillbaka till Startsidor"],"Back to Pages":["Tillbaka till sidor"],"You can't import page content":["Du kan inte importera sidinneh\u00e5ll"],"other":["Annat"],"You are being redirected to <strong>%s<\/strong> page.":["Du omdirigeras till sidan <strong>%s<\/strong>."],"You have unsaved changes":["Du har osparade \u00e4ndringar"],"Would you like to save these changes or discard them?":["Vill du spara dessa \u00e4ndringar eller kasta dem?"],"Discard changes":["F\u00f6rkasta \u00e4ndringar"],"Could not redirect to the page you selected":["Kunde inte omdirigera till den valda sidan"],"This content can be imported only on the blog template":["Detta inneh\u00e5ll kan endast importeras p\u00e5 bloggmallen"],"Switch to the blog template":["Byt till bloggmallen"],"This content can be imported only on the singe post template":["Detta inneh\u00e5ll kan endast importeras p\u00e5 den enskilda inl\u00e4ggsmallen"],"Switch to the singe post template":["Byt till enskild inl\u00e4ggs-mall"],"This content can be imported only on the search template":["Detta inneh\u00e5ll kan endast importeras p\u00e5 s\u00f6kmallen"],"Switch to the search template":["Byt till s\u00f6kmallen"],"This content can be imported only on the 404 template":["Detta inneh\u00e5ll kan endast importeras p\u00e5 404-mallen"],"Switch to the 404 template":["Byt till 404-mallen"],"Could not create new page":["Kunde inte skapa ny sida"],"This content can be imported only on a page":["Detta inneh\u00e5ll kan endast importeras p\u00e5 en sida"],"Create new page":["Skapa ny sida"],"Live Preview":["F\u00f6rhandsgranskning live"],"Starter site colors":["Startplatsens f\u00e4rger"],"Heading 1":["Rubrik 1"],"Heading 2":["Rubrik 2"],"Heading 3":["Rubrik 3"],"Heading 4":["Rubrik 4"],"Heading 5":["Rubrik 5"],"Heading 6":["Rubrik 6"],"Starter site typography":["Typografi f\u00f6r startwebbplats"],"Replace global styles":["Ers\u00e4tt globala stilar"],"The selected starter site content will be added after your existing sections":["Det valda startplatsinneh\u00e5llet l\u00e4ggs till efter dina befintliga avsnitt"],"Your header, content and footer will be all replaced with the ones from the selected page":["Din rubrik, inneh\u00e5ll och sidfot kommer alla att ers\u00e4ttas med dem fr\u00e5n den valda sidan"],"Full starter site":["Fullst\u00e4ndig startwebbplats"],"All content will be replaced with the selected full starter site":["Allt inneh\u00e5ll kommer att ers\u00e4ttas med den valda kompletta startwebbplatsen"],"Import selection":["Importera urval"],"What to import:":["Vad ska importeras:"],"This content can't be imported here":["Detta inneh\u00e5ll kan inte importeras h\u00e4r"],"This page is only available in the PRO version of Kubio. Please select a free page to import or upgrade to the PRO version.":["Den h\u00e4r sidan \u00e4r endast tillg\u00e4nglig i PRO-versionen av Kubio. V\u00e4nligen v\u00e4lj en gratis sida att importera eller uppgradera till PRO-versionen."],"Import":["Importera"],"This starter site is only available in the PRO version of Kubio. Please select a free starter site to import or upgrade to the PRO version.":["Denna startwebbplats \u00e4r endast tillg\u00e4nglig i PRO-versionen av Kubio. V\u00e4nligen v\u00e4lj en gratis startwebbplats att importera eller uppgradera till PRO-versionen."],"Something went wrong":["N\u00e5got gick fel"],"Templates Gallery":["Mallgalleri"],"Generating preview\u2026":["Genererar f\u00f6rhandsgranskning \u2026"],"Desktop":["Station\u00e4r dator"],"Tablet":["Surfplatta"],"Redo":["G\u00f6r om"],"Undo":["\u00c5ngra"],"AI page generation":["AI-sidgenerering"],"Generate page":["Generera sida"],"Close the site content panel":["St\u00e4ng webbplatsens inneh\u00e5llspanel"],"Change page":["\u00c4ndra sida"],"Editing: %s":["Redigerar: %s"],"Save your changes.":["Spara dina \u00e4ndringar."],"Undo your last changes.":["\u00c5ngra dina senaste \u00e4ndringar."],"Redo your last undo.":["G\u00f6r om den senast \u00e5ngrade \u00e5tg\u00e4rden."],"Open the block list view.":["\u00d6ppna vyn med blocklista."],"Maybe later":["Kanske senare"],"Creating new page\u2026":["Skapar ny sida \u2026"],"How would you like to create your new page?":["Hur vill du skapa din nya sida?"],"Choose one of the two methods below for creating your new page.":["V\u00e4lj en av de tv\u00e5 metoderna nedan f\u00f6r att skapa din nya sida."],"New Page":["Ny sida"],"Add page":["L\u00e4gg till sida"],"Create from scratch":["B\u00f6rja fr\u00e5n b\u00f6rjan"],"Build your page by hand starting from a blank canvas. This option is recommended for advanced users who wish to create their own, custom design.":["Bygg din sida manuellt fr\u00e5n en tom duk. Detta alternativ rekommenderas f\u00f6r avancerade anv\u00e4ndare som vill skapa sin egen, anpassade design."],"Get a head start by letting Kubio Al generate a first draft of the page for you. Then you can further customize the page to your liking.":["Kom ig\u00e5ng genom att l\u00e5ta Kubio Al generera ett f\u00f6rsta utkast av sidan \u00e5t dig. Sedan kan du ytterligare anpassa sidan efter dina \u00f6nskem\u00e5l."],"An error occurred. %s was not saved!":["Ett fel uppstod. %s sparades inte!"],"Duplicate page":["Duplicera sida"],"Delete ":["Ta bort"]," page?":["sida?"],"The <strong>%s<\/strong> page will be moved in the trash.":["Sidan <strong>%s<\/strong> kommer att flyttas till papperskorgen."],"You can recover it later from WP Admin -> Pages -> Trash":["Du kan \u00e5terst\u00e4lla den senare fr\u00e5n WP Admin -> Sidor -> Papperskorg"]," moved to trash!":["flyttad till papperskorgen!"],"Homepage":["Startsida"],"Posts page":["Inl\u00e4ggssida"],"Shop page":["Butikssida"],"[Draft]":["[Utkast]"],"Search results":["S\u00f6kresultat"],"All Posts":["Alla inl\u00e4gg"],"Posts":["Inl\u00e4gg"],"Categories":["Kategorier"],"Dashboard":["Adminpanel"],"Site Content":["Webbplatsinneh\u00e5ll"],"Add Template":["L\u00e4gg till mall"],"New":["Nytt"],"Page templates":["Sidmallar"],"Post templates":["Inl\u00e4ggsmallar"],"General templates":["Allm\u00e4nna mallar"],"Toggle navigation":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av navigering"],"List view":["Listvy"],"Close list view sidebar":["St\u00e4ng listvyns sidopanel"],"Hero Image":["Herobild"],"Hero Slideshow":["Huvudsektion bildspel"],"Are you happy with the hero image selected by Kubio AI?":["\u00c4r du n\u00f6jd med huvudavsnittsbilden vald av Kubio AI?"],"Are you happy with the hero slideshow images selected by Kubio AI?":["\u00c4r du n\u00f6jd med bilderna i huvudsektionens bildspel som valts av Kubio AI?"],"Below are a few alternatives. You can also change this later.":["H\u00e4r \u00e4r n\u00e5gra alternativ. Du kan ocks\u00e5 \u00e4ndra detta senare."],"Set 1":["Set 1"],"Are you happy with the color scheme selected by Kubio AI?":["\u00c4r du n\u00f6jd med f\u00e4rgschemat som valts av Kubio AI?"],"Are you happy with the family fonts selected by Kubio AI?":["\u00c4r du n\u00f6jd med de familjefonter som valts av Kubio AI?"],"You can edit the content of the website after you finish the setup.":["Du kan redigera webbplatsens inneh\u00e5ll efter att du har slutf\u00f6rt installationen."],"Step %1$s of %2$s":["Steg %1$s av %2$s"],"Finishing Touches":["Avslutande Toucher"],"3. What is your website about?":["Vad handlar din webbplats om?"],"Add logo":["L\u00e4gg till logotyp"],"Choose File":["V\u00e4lj fil"],"2. What is your website name?":["Vad \u00e4r namnet p\u00e5 din webbplats?"],"1. Your Favorite Colors and Fonts":["Dina Favoritf\u00e4rger och Teckensnitt"],"Finish Setup":["Slutf\u00f6r Inst\u00e4llning"],"Initial Setup":["Inledande inst\u00e4llning"],"Let's set up your website essentials.":["L\u00e5t oss st\u00e4lla in de v\u00e4sentliga delarna av din webbplats."],"Field is Required":["F\u00e4ltet \u00e4r obligatoriskt"],"Generating \"%s\" section":["Genererar avsnittet \"%s\""],"Generating\u2026":["Genererar \u2026"],"Determine the website particularities":["Identifiera webbplatsens s\u00e4rdrag"],"Generating page structure":["Genererar sidstruktur"],"Blending colors for an exceptional color palette":["Blanda f\u00e4rger f\u00f6r en enast\u00e5ende f\u00e4rgpalett"],"Crafting an engaging website header":["Skapa en engagerande webbplatsrubrik"],"KUBIO AI: There was an unknown error. If it persists, please contact support":["KUBIO AI: Det uppstod ett ok\u00e4nt fel. Om det kvarst\u00e5r, kontakta supporten"],"With %s credits you'll benefit of:":["Med %s krediter kommer du att dra nytta av:"],"%d full page generations":["%d fullst\u00e4ndiga sidgenereringar"],"%d page sections generations":["%d sidavsnittsgenerationer"],"%d text generations":["%d textgenereringar"],"%d image generations":["%d bildgenereringar"],"The numbers provided are approximations and may vary based on the size and complexity of the generated content":["De angivna siffrorna \u00e4r ungef\u00e4rliga och kan variera beroende p\u00e5 storleken och komplexiteten hos det genererade inneh\u00e5llet"],"Generate pages with AI":["Generera sidor med AI"],"Homepage only":["Endast startsida"],"Multiple pages":["Flera sidor"],"Regenerate page section":["\u00c5terskapa sidsektion"],"Search images on Pexels":["S\u00f6k bilder p\u00e5 Pexels"],"Generate images with AI":["Generera bilder med AI"],"Kubio AI credits":["Kubio AI-po\u00e4ng"],"Starting from %s":["Fr\u00e5n och med %s"],"Design variety on AI generated pages":["Designvariation p\u00e5 AI-genererade sidor"],"Limited":["Begr\u00e4nsad"],"Customize footer text":["Anpassa sidfotstext"],"Sticky navigation":["Klistrad navigation"],"High converting navigation layouts":["Navigeringslayouter med h\u00f6g konvertering"],"Navigation layouts containing \u201ccall to action\u201d buttons that will lead to better conversion rates.":["Navigeringslayouter som inneh\u00e5ller \"call to action\"-knappar som kommer att leda till b\u00e4ttre konverteringsfrekvenser."],"Beautiful hero sections":["Vackra huvudsektioner"],"Different hero image for each page":["Olika toppavsnittsbild f\u00f6r varje sida"],"Newsletter subscription forms":["Prenumerationsformul\u00e4r f\u00f6r nyhetsbrev"],"Pricing tables":["Pristabeller"],"Technical support":["Teknisk support"],"Best effort":["B\u00e4sta anstr\u00e4ngning"],"Priority support":["Prioriterad support"],"Looks like you have used all your free Kubio AI credits.":["Det verkar som att du har anv\u00e4nt alla dina gratis Kubio AI-po\u00e4ng."],"To continue generating website content with Kubio AI you will need to upgrade to Kubio PRO.":["F\u00f6r att forts\u00e4tta generera webbinneh\u00e5ll med Kubio AI m\u00e5ste du uppgradera till Kubio PRO."],"You can also continue using the Kubio builder for free and you can keep the generated content, but you won't be able to enjoy the AI features anymore.":["Du kan ocks\u00e5 forts\u00e4tta anv\u00e4nda Kubio-byggaren gratis och beh\u00e5lla det genererade inneh\u00e5llet, men du kommer inte l\u00e4ngre att kunna njuta av AI-funktionerna."],"On the right, you can see a few advantages offered by the PRO version.":["P\u00e5 h\u00f6ger sida kan du se n\u00e5gra f\u00f6rdelar som erbjuds av PRO-versionen."],"Already purchased?":["Redan k\u00f6pt?"],"Activate PRO now":["Aktivera PRO nu"],"The current page has unsaved changes":["Den nuvarande sidan har osparade \u00e4ndringar"],"The Kubio PRO license activation process will take you to the WordPress admin area and the page you are currently editing has unsaved changes.":["N\u00e4r du aktiverar Kubio PRO-licensen kommer du att tas till WordPress-administrationsomr\u00e5det och sidan du f\u00f6r n\u00e4rvarande redigerar har osparade \u00e4ndringar."],"Discard & activate":["Kassera & aktivera"],"Save & activate":["Spara och aktivera"],"Credit status":["Kreditstatus"],"You currently do not have enough credits to generate a new page. To continue using this feature, please consider purchasing more credits.":["Du har f\u00f6r n\u00e4rvarande inte tillr\u00e4ckligt med krediter f\u00f6r att generera en ny sida. F\u00f6r att forts\u00e4tta anv\u00e4nda denna funktion, \u00f6verv\u00e4g att k\u00f6pa fler krediter."],"You currently do not have enough credits. To continue using this feature, please consider purchasing more credits":["Du har f\u00f6r n\u00e4rvarande inte tillr\u00e4ckligt med krediter. F\u00f6r att forts\u00e4tta anv\u00e4nda denna funktion, \u00f6verv\u00e4g att k\u00f6pa fler krediter"],"Credit status updated!":["Kreditstatus uppdaterad!"],"Generate page content":["Generera sidinneh\u00e5ll"],"Choose a method to generate content for the current page":["V\u00e4lj en metod att generera inneh\u00e5ll f\u00f6r den nuvarande sidan"],"Get started with Kubio AI":["Kom ig\u00e5ng med Kubio AI"],"Let's get your homepage done in 30 seconds, using AI":["L\u00e5t oss g\u00f6ra din startsida p\u00e5 30 sekunder, med hj\u00e4lp av AI"],"We'll bet you didn't think you could get your website done this fast. Upgrade to Kubio PRO to be able to generate your pages for you in seconds! It's incredibly simple:":["Satsa p\u00e5 att du inte trodde att du kunde f\u00e5 din webbplats klar s\u00e5 snabbt. Uppgradera till Kubio PRO f\u00f6r att kunna generera dina sidor p\u00e5 n\u00e5gra sekunder! Det \u00e4r otroligt enkelt:"],"Step 1":["Steg 1"],"Insert a quick description of your site":["L\u00e4gg till en kort beskrivning av din webbplats"],"Step 2":["Steg 2"],"Get a customized homepage, including text, images, colour schemes, typography, forms and social media integration.":["F\u00e5 en anpassad startsida med skr\u00e4ddarsydd text, bilder, f\u00e4rgscheman, typografi, formul\u00e4r och integration med sociala medier."],"It really is that simple! To get started, simply upgrade to PRO below:":["Det \u00e4r verkligen s\u00e5 enkelt! F\u00f6r att komma ig\u00e5ng, uppgradera helt enkelt till PRO nedan:"],"Curious to see it in action?":["Nyfiken p\u00e5 att se det i aktion?"],"Try it free on a separate test site.":["Prova det gratis p\u00e5 en separat testwebbplats."],"Content was invalid, try again or contact a dev":["Inneh\u00e5llet var ogiltigt, f\u00f6rs\u00f6k igen eller kontakta en utvecklare"],"Updated generated site":["Uppdaterad genererad webbplats"],"Could not save generated site":["Det gick inte att spara den genererade webbplatsen"],"Saving generated Ai Site":["Sparar genererad Ai Site"],"Front Page Index":["Framsida Index"],"Industry":["Industri"],"Language":["Spr\u00e5k"],"What to save:":["Vad ska sparas:"],"Save for all themes with current style":["Spara f\u00f6r alla teman med aktuell stil"],"Saving content and menu":["Sparar inneh\u00e5ll och meny"],"Saving content, menu and header + inner header":["Sparar inneh\u00e5ll, meny och header + inre header"],"Saving header + inner header and hero accent if present":["Spara header + inre header och hj\u00e4lteaccent om det finns"],"!!!!!!!!!!!!!!Careful, this is not intended in most cases. This will save a different hero accent for this front page index":["Var f\u00f6rsiktig, detta \u00e4r inte avsett i de flesta fall. Detta kommer att spara en annan toppavsnittsaccent f\u00f6r denna framsida index"],"Save Generated AI Site":["Spara genererad AI-webbplats"],"Add Pexels URL":["L\u00e4gg till Pexels URL"],"Pexels URL":["Pexels URL"],"Add Pexels URLs":["L\u00e4gg till Pexels-URL:er"],"Add new Image":["L\u00e4gg till ny bild"],"Block Library":["Blockbiblioteket"],"Navigation Sidebar":["Navigation i sidopanel"],"New empty page detected. Page template was set to \"Full Width\"":["Ny tom sida uppt\u00e4ckt. Sidmallen har st\u00e4llts in p\u00e5 \"Full bredd\""],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["Till\u00e4gget \u201d%s\u201d har st\u00f6tt p\u00e5 ett fel och kan inte \u00e5terges."],"Generate new section AI":["Generera ny sektion AI"],"Regenerate content":["\u00c5terskapa inneh\u00e5ll"],"Write a brief description to Kubio AI about the new section's content.":["Skriv en kort beskrivning till Kubio AI om det nya avsnittets inneh\u00e5ll."],"Change section":["\u00c4ndra sektion"],"Add %s":["L\u00e4gg till %s"],"Generate a new AI section":["Skapa en ny AI-sektion"],"Choose a section and let Kubio AI generate your content.":["V\u00e4lj en sektion och l\u00e5t Kubio AI generera ditt inneh\u00e5ll."],"Select from templates gallery":["V\u00e4lj fr\u00e5n mallgalleriet"],"Choose a section and write your content.":["V\u00e4lj en sektion och skriv ditt inneh\u00e5ll."],"AI Image":["AI-bild"],"AI Image Editor":["AI-bildredigerare"],"Use this image":["Anv\u00e4nd denna bild"],"Analog Film":["Analog Film"],"Enhance":["F\u00f6rb\u00e4ttra"],"Modeling Compound":["Modelleringsf\u00f6rening"],"Tile Texture":["Kakeltextur"],"Square (1024x1024)":["Fyrkant (1024x1024)"],"Landscape (1152x896)":["Landskap (1152x896)"],"Wide Landscape (1216x832)":["Brett Landskap (1216x832)"],"Panoramic (1344x768)":["Panoramavy (1344x768)"],"Tall portrait (768x1344)":["H\u00f6gt portr\u00e4tt (768x1344)"],"Portrait (832x1216)":["St\u00e5ende (832x1216)"],"Compact portrait (896x1152)":["Kompakt portr\u00e4tt (896x1152)"],"Experiment with the latest generative AI and let your imagination define your images.":["Utforska den senaste generativa AI:n och l\u00e5t din fantasi forma dina bilder."],"Image Description":["Bildbeskrivning"],"Samples":["Exempel"],"More samples will multiply the cost. Estimated cost: %s credits.":["Fler prover kommer att multiplicera kostnaden. Ber\u00e4knad kostnad: %s krediter."],"Image type":["Bildtyp"],"Image style":["Bildstil"],"Generate image":["Generera bild"],"Please wait, this may take a few minutes.":["V\u00e4nligen v\u00e4nta, detta kan ta n\u00e5gra minuter."],"All generated images will be saved in the Media Library.":["Alla genererade bilder kommer att sparas i Mediabiblioteket."],"Your results will appear here.":["Dina resultat kommer visas h\u00e4r."],"Generate awesome images with Kubio AI":["Generera fantastiska bilder med Kubio AI"],"Hello there! \ud83c\udf08 Did you know you can unlock a whole new world of creativity with Kubio PRO?":["Hej d\u00e4r! \ud83c\udf08 Visste du att du kan l\u00e5sa upp en hel ny v\u00e4rld av kreativitet med Kubio PRO?"],"Generate new images by just writing a few words.":["Skapa nya bilder genom att bara skriva n\u00e5gra ord."],"Create different kinds of images like paintings, 3D models, photographic, etc.":["Skapa olika typer av bilder som m\u00e5lningar, 3D-modeller, fotografier, osv."],"Easily adjust images using the generative fill feature.":["Justera enkelt bilder med hj\u00e4lp av den generativa fyllfunktionen."],"Generate an image":["Generera en bild"],"Generative Fill":["Generativ fyllning"],"Use the brush to highlight an area of the image and specify the changes you want for that area.":["Anv\u00e4nd penseln f\u00f6r att markera en del av bilden och ange de \u00e4ndringar du vill ha f\u00f6r den delen."],"Variations":["Variationer"],"Describe the changes you would like to make for the current image.":["Beskriv de \u00e4ndringar du vill g\u00f6ra f\u00f6r den aktuella bilden."],"prev":["F\u00f6reg."],"next":["N\u00e4sta"],"Description of changes":["Beskrivning av \u00e4ndringar"],"Create variations":["Skapa varianter"],"Clear drawing":["Rensa ritning"],"Generate fill":["Skapa inneh\u00e5ll"],"Your search results will appear here.":["Dina s\u00f6kresultat kommer visas h\u00e4r."],"Save for later":["Spara till senare"],"Saved":["Sparat"],"Get more images":["Skaffa fler bilder"],"Tiny":["Pytteliten"],"Same as current image":["Samma som nuvarande bild"],"Easily search for free images from Pexels. Just type an image description and Kubio AI will extract search terms to find relevant images.":["S\u00f6k enkelt efter gratis bilder fr\u00e5n Pexels. Skriv bara en bildbeskrivning och Kubio AI kommer att extrahera s\u00f6ktermer f\u00f6r att hitta relevanta bilder."],"Image Orientation":["Bildorientering"],"Saved image size":["Sparad bildstorlek"],"Search image":["S\u00f6k bild"],"Replace with AI":["Ers\u00e4tt med AI"],"Add with AI":["L\u00e4gg till med AI"],"Surprise me":["\u00d6verraska mig"],"Kubio AI chooses a section and writes the content for you.":["Kubio AI v\u00e4ljer en sektion och skriver inneh\u00e5llet \u00e5t dig."],"Hand pick a design":["V\u00e4lj en design manuellt"],"You choose a section, Kubio AI writes your content.":["V\u00e4lj en sektion, Kubio AI skriver din text."],"Kubio AI will keep the same design but regenerate the text and images.":["Kubio AI kommer att beh\u00e5lla samma design men regenerera texten och bilderna."],"Regenerate design":["\u00c5terskapa design"],"Regenerate":["\u00c5terskapa"],"Write a new prompt and let the AI generate the content for you":["Skriv en ny ledtr\u00e5d och l\u00e5t AI generera inneh\u00e5llet \u00e5t dig"],"Change tone":["\u00c4ndra ton"],"Select the tone you want to rewrite this text.":["V\u00e4lj tonen du vill skriva om den h\u00e4r texten i."],"Rewrite":["Skriv om"],"In which language would you like to translate this text?":["I vilket spr\u00e5k vill du \u00f6vers\u00e4tta denna text?"],"Make shorter":["G\u00f6r kortare"],"Make longer":["G\u00f6r l\u00e4ngre"],"Fix spelling & grammar":["\u00c5tg\u00e4rda stavning och grammatik"]}}}