{"translation-revision-date":"YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"build\/pro\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Upgrade to PRO":["Atualizar para PRO"],"Try PRO Online":["Experimente o PRO Online"],"PRO":["PRO"],"Available only in the PRO version":["Dispon\u00edvel apenas na vers\u00e3o profissional"],"Get unlimited options with Kubio PRO":["Obtenha op\u00e7\u00f5es ilimitadas com Kubio PRO"],"PRO version coming soon":["Vers\u00e3o PRO em breve"],"The PRO version of Kubio will be available soon. Please enter your email below and we\u2019ll announce you when it\u2019s ready.":["A vers\u00e3o PRO do Kubio estar\u00e1 dispon\u00edvel em breve. Por favor, insira seu e-mail abaixo e n\u00f3s o avisaremos quando estiver pronta."],"This option is available only in the PRO version.":["Esta op\u00e7\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel apenas na vers\u00e3o PRO."],"Adding predefined blocks to inner pages is available only in the PRO version.":["A adi\u00e7\u00e3o de blocos predefinidos \u00e0s p\u00e1ginas internas est\u00e1 dispon\u00edvel apenas na vers\u00e3o PRO."],"Customizing color scheme colors is available only in the PRO version.":["A personaliza\u00e7\u00e3o das cores do esquema de cores est\u00e1 dispon\u00edvel apenas na vers\u00e3o PRO."],"This component is available only in the PRO version.":["Este componente est\u00e1 dispon\u00edvel apenas na vers\u00e3o PRO."],"Customizing gradient settings is available only in the PRO version.":["A personaliza\u00e7\u00e3o das configura\u00e7\u00f5es de gradiente est\u00e1 dispon\u00edvel apenas na vers\u00e3o PRO."],"Adding more than 2 items is available only in the PRO version.":["Adicionar mais de 2 itens est\u00e1 dispon\u00edvel apenas na vers\u00e3o PRO."],"Text customization options (font, color, etc) are only available in the PRO version.":["As op\u00e7\u00f5es de personaliza\u00e7\u00e3o de texto (fonte, cor, etc.) est\u00e3o dispon\u00edveis apenas na vers\u00e3o PRO."],"More customization options available in the PRO version.":["Mais op\u00e7\u00f5es de personaliza\u00e7\u00e3o dispon\u00edveis na vers\u00e3o PRO."],"More color options are available in the PRO version.":["Mais op\u00e7\u00f5es de cores est\u00e3o dispon\u00edveis na vers\u00e3o PRO."],"More menu design options are available in the PRO version.":["Mais op\u00e7\u00f5es de design de menu est\u00e3o dispon\u00edveis na vers\u00e3o PRO."],"Advanced options are only available in the PRO version.":["As op\u00e7\u00f5es avan\u00e7adas est\u00e3o dispon\u00edveis apenas na vers\u00e3o PRO."],"Footer text and customization options are available in the PRO version":["O texto do rodap\u00e9 e as op\u00e7\u00f5es de personaliza\u00e7\u00e3o est\u00e3o dispon\u00edveis na vers\u00e3o PRO"]}}}