{"translation-revision-date":"YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"build\/wp-global-styles\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Gradient":["D\u00e9grad\u00e9"],"Theme":["Th\u00e8me"],"Layout":["Mise en page"],"Typography":["Typographie"],"Border":["Bordure"],"Background":["Arri\u00e8re-plan"],"Blocks":["Blocs"],"Dimensions":["Dimensions"],"Padding":["Marge interne"],"Margin":["Marges externes"],"Block spacing":["Espacement des blocs"],"Radius":["Rayon"],"Elements":["\u00c9l\u00e9ments"],"Text":["Texte"],"Color":["Couleur"],"Default":["Valeur par d\u00e9faut"],"Duotone":["Duotone"],"Custom":["Personnalis\u00e9"],"Width":["Largeur"],"Solid":["Pleine"],"Links":["Liens"],"Style":["Style"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Th\u00e8me"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Valeur par d\u00e9faut"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Personnalis\u00e9"],"Colors":["Couleurs"],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personnalisez l\u2019apparence de blocs sp\u00e9cifiques pour l\u2019ensemble du site."],"Navigate to the previous view":["Naviguer vers la vue pr\u00e9c\u00e9dente"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personnalisez l\u2019apparence de blocs sp\u00e9cifiques et de l\u2019ensemble du site."],"Aa":["Aa"],"Manage the typography settings for different elements.":["G\u00e9rer les r\u00e9glages de typographie de diff\u00e9rents \u00e9l\u00e9ments."],"Manage the fonts used on the site.":["G\u00e9rer les polices utilis\u00e9es sur le site."],"Manage the fonts and typography used on the links.":["G\u00e9rer la police et la typographie utilis\u00e9e sur les liens."],"%d color":["%d couleur","%d couleurs"],"Add custom colors":["Ajouter des couleurs personnalis\u00e9es"],"Palette":["Palette"],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["G\u00e9rez les palettes et la couleur par d\u00e9faut des diff\u00e9rents \u00e9l\u00e9ments globaux du site."],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["Les couleurs personnalis\u00e9es sont vides\u00a0! Ajoutez des couleurs pour cr\u00e9er votre propre palette de couleurs."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Les d\u00e9grad\u00e9s personnalis\u00e9s sont vides\u00a0! Ajoutez des d\u00e9grad\u00e9s pour cr\u00e9er votre propre palette."],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Les palettes sont utilis\u00e9es pour fournir des options de couleurs par d\u00e9faut pour les blocs et divers outils de conception. Vous pouvez modifier ici les couleurs ainsi que leurs libell\u00e9s."],"Select palette type":["S\u00e9lectionnez le type de palette"],"Set a background color or gradient for the whole site.":["D\u00e9finissez une couleur de fond ou un d\u00e9grad\u00e9 pour l'ensemble du site."],"Set the default color used for text across the site.":["D\u00e9finissez la couleur par d\u00e9faut utilis\u00e9e pour le texte sur l'ensemble du site."],"Set the default color used for links across the site.":["D\u00e9finissez la couleur par d\u00e9faut utilis\u00e9e pour les liens sur l'ensemble du site."]}}}