{"translation-revision-date":"YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"build\/block-library\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"No responses yet":["Niciun r\u0103spuns p\u00e2n\u0103 acum"],"One response":["Un r\u0103spuns"],"{COMMENTS-COUNT} Responses":["{COMMENTS-COUNT} R\u0103spunsuri"],"Comments are closed":["Comentariile sunt \u00eenchise"],"Pages do not support excerpt by default.":["\u00cen mod implicit, paginile nu accept\u0103 rezumate."],"(Post Title)":["(titlu articol)"],"Edit with Kubio":["Editeaz\u0103 cu Kubio"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Active":["Active"],"Landscape":["Peisaj"],"Portrait":["Portret"],"General":["Generale"],"Header":["Antet"],"Footer":["Subsol"],"Sidebar":["Bar\u0103 lateral\u0103"],"Template Part":["Parte de \u0219ablon"],"Slug":["Descriptor"],"Layout":["Aranjament"],"Content":["Con\u021binut"],"Pricing":["Stabilire pre\u021b"],"Thumbnail":["Miniatur\u0103"],"Medium":["Mediu"],"Large":["Mare"],"Original Size":["M\u0103rime original\u0103"],"Name":["Nume"],"No {post_title} found!":["Nu am g\u0103sit niciun {post_title}!"],"Image":["Imagine"],"Loading\u2026":["\u00cencarc..."],"Date":["Dat\u0103"],"Typography":["Tipografice"],"Spacing":["Spa\u021biere"],"Border":["Chenar"],"Box shadow":["Umbr\u0103 caset\u0103"],"Background":["Fundal"],"Dividers":["Separatori"],"State":["Jude\u021b (provincie, stat)"],"Navigation":["Navigare"],"Hero":["Hero"],"Next":["Urm\u0103tor"],"Facebook":["Facebook"],"Twitter":["Twitter"],"Instagram":["Instagram"],"YouTube":["YouTube"],"Address":["Address"],"Apply":["Aplic\u0103"],"Gallery":["Galerie"],"Page title":["Titlu pagin\u0103"],"page":["pagin\u0103","pagini"],"Delete":["\u0218terge"],"No results found.":["Nu am g\u0103sit niciun rezultat."],"Search":["Caut\u0103"],"Options":["Op\u021biuni"],"Duplicate":["F\u0103 duplicat"],"Aspect Ratio":["Raport aspect"],"Original":["Original\u0103"],"Square":["P\u0103trat"],"16:9":["16:9"],"4:3":["4:3"],"3:2":["3:2"],"9:16":["9:16"],"3:4":["3:4"],"2:3":["2:3"],"Rotate":["Rote\u0219te"],"Space between items":["Spa\u021biu \u00eentre elemente"],"Columns":["Coloane"],"Padding":["Distan\u021bare"],"Margin":["Margine"],"Button":["Buton"],"Heading":["Subtitlu"],"Text":["Text"],"Color":["Culoare"],"Link":["Leg\u0103tur\u0103"],"Default":["Implicit"],"Hover":["Trecere peste"],"Border & Shadow":["Chenar \u0219i umbre"],"Align text left":["Aliniaz\u0103 textul la st\u00e2nga"],"Align text center":["Aliniaz\u0103 textul pe centru"],"Align text right":["Aliniaz\u0103 textul la dreapta"],"Change image":["Schimb\u0103 imaginea"],"Change video":["Schimb\u0103 videoul"],"Select image":["Selecteaz\u0103 o imagine"],"Select video":["Selecteaz\u0103 videoul"],"Change background":["Schimb\u0103 fundalul"],"Edit %s":["Editeaz\u0103 %s"],"Add new":["Adaug\u0103"],"Update":["Actualizeaz\u0103"],"Block screenshot":["Captur\u0103 de ecran a blocului"],"Replace":["\u00cenlocuie\u0219te"],"Upload":["\u00cencarc\u0103"],"Category":["Categorie"],"Block preset name":["Nume preset bloc"],"Ex: ":["De exemplu:"],"Only letters and numbers are allowed (Max 100 characters).":["Sunt permise doar litere \u0219i cifre (Maxim 100 de caractere)."]," saved successfully!":["Salvat cu succes!"],"An error occurred. ":["A ap\u0103rut o eroare."]," was not saved!":["nu a fost salvat!"],"Save block preset":["Salveaz\u0103 presetare bloc"],"Update preset":["Actualizeaz\u0103 presetarea"],"Update block preset":["Actualizeaz\u0103 presetarea blocului"],"Connect to Kubio Cloud":["Conecteaz\u0103-te la Kubio Cloud"],"Hello, ":["Bun\u0103,"],"Change account":["Schimb\u0103 contul"],"Save block preset in Kubio Cloud":["Salveaz\u0103 preset bloc \u00een Kubio Cloud"],"Block: ":["Bloc:"],"This is a placeholder for post content.":["Acesta este un substituent pentru con\u021binutul articolului."],"Block cannot be rendered inside itself.":["Blocurile nu pot fi randate \u00een interiorul lor."],"Current block does not have content options":["Blocul curent nu are op\u021biuni pentru con\u021binut"],"You just deleted the Post Content block. Without a Post Content block the current template might not work across multiple pages":["Ai \u0219ters blocul Con\u021binut postare. F\u0103r\u0103 un bloc de Con\u021binut postare, \u0219ablonul curent s-ar putea s\u0103 nu func\u021bioneze corect pe mai multe pagini"],"%s saved successfully!":["Am salvat cu succes %s!"],"An error occurred. %s was not saved":["A ap\u0103rut o eroare. %s nu a fost salvat"],"Save as custom section":["Salveaz\u0103 ca sec\u021biune personalizat\u0103"],"Save section":["Salveaz\u0103 sec\u021biunea"],"Edit section layout":["Editeaz\u0103 aranjamentul sec\u021biunii"],"Duplicate section":["F\u0103 duplicat dup\u0103 sec\u021biune"],"Delete section":["\u0218terge sec\u021biunea"],"Section settings":["Set\u0103ri sec\u021biune"],"Add list item":["Adaug\u0103 element \u00een list\u0103"],"Items per row":["Elemente pe un r\u00e2nd"],"Add a new row to the canvas. Make adjustments to its columns, spacing, typography, background, and more.":["Adaug\u0103 o nou\u0103 r\u00e2nd la canvas. F\u0103 ajust\u0103ri la coloanele sale, spa\u021biere, tipografie, fundal \u0219i altele."],"Container":["Container"],"Full":["Complet\u0103"],"Custom section":["Sec\u021biune personalizat\u0103"],"Add section before":["Adaug\u0103 sec\u021biune \u00eenainte"],"Add section after":["Adaug\u0103 sec\u021biune dup\u0103"],"Replace section":["\u00cenlocuie\u0219te sec\u021biunea"],"Change Background":["Schimb\u0103 fundalul"],"Container Width":["L\u0103\u021bime container"],"Could not add column while not all elements are rendered":["Nu s-a putut ad\u0103uga coloana \u00een timp ce nu sunt randate toate elementele"],"Add new column":["Adaug\u0103 coloan\u0103 nou\u0103"],"%d item":["%d element","%d elemente"],"Columns per row":["Coloane pe r\u00e2nd"],"No sidebar":["F\u0103r\u0103 bar\u0103 lateral\u0103"],"Left sidebar":["Bar\u0103 lateral\u0103 st\u00e2nga"],"Right sidebar":["Bar\u0103 lateral\u0103 dreapta"],"Layout structure":["Structur\u0103 aranjament"],"Container width":["L\u0103\u021bime container"],"Container height":["\u00cen\u0103l\u021bime container"],"Content position":["Pozi\u021bie con\u021binut"],"Top spacing":["Spa\u021biere sus"],"Bottom spacing":["Spa\u021biere jos"],"Blog layout":["Aranjament blog"],"This block allows you to add the posts list together with a sidebar to a page. You can delete the sidebar, or place it to the left or right of the posts.":["Acest bloc \u00ee\u021bi permite s\u0103 adaugi lista de articole \u00eempreun\u0103 cu o bar\u0103 lateral\u0103 pe o pagin\u0103. Po\u021bi \u0219terge bara lateral\u0103 sau o po\u021bi plasa \u00een st\u00e2nga sau \u00een dreapta articolelor."],"Blog Layout":["Aranjament blog"],"Forminator":["Forminator"],"Contact Form 7":["Formular de contact 7"],"WPForms":["WPForms"],"Contact Form Api Errors":["Erori API formular de contact"],"And the subtitle is better":["\u0218i subtitrarea este mai bun\u0103"],"Enable section header":["Activeaz\u0103 antetul sec\u021biunii"],"Overlap previous section":["Suprapune sec\u021biunea anterioar\u0103"],"Overlap height":["\u00cen\u0103l\u021bime suprapunere"],"Depth (z-index)":["Ad\u00e2ncime (z-index)"],"Add a website section to your page. Add or remove columns, and stylize them til pixel-perfect.":["Adaug\u0103 o sec\u021biune de website pe pagina ta. Adaug\u0103 sau elimin\u0103 coloane \u0219i stilizeaz\u0103-le p\u00e2n\u0103 devin perfecte \u00een pixeli."],"Change layout":["Schimb\u0103 aranjamentul"],"Section":["Sec\u021biune"],"%s Duplicate":["F\u0103 duplicat dup\u0103 %s"],"Inner":["Interior"],"Align":["Aliniere"],"Equal width columns":["Coloane cu l\u0103\u021bimi egale"],"Equal height columns":["Coloane cu \u00een\u0103l\u021bimi egale"],"Spacing and alignment":["Spa\u021biere \u0219i aliniere"],"Horizontal spacing":["Spa\u021biere pe orizontal\u0103"],"Vertical spacing":["Spa\u021biere pe vertical\u0103"],"Horizontal inner spacing":["Spa\u021biere interioar\u0103 pe orizontal\u0103"],"Vertical inner spacing":["Spa\u021biere interioar\u0103 pe vertical\u0103"],"Columns vertical position":["Pozi\u021bie coloane pe vertical\u0103"],"Columns horizontal position":["Pozi\u021bie coloane pe orizontal\u0103"],"Add row of columns before":["Adaug\u0103 un r\u00e2nd de coloane \u00eenainte"],"Add row of columns after":["Adaug\u0103 un r\u00e2nd de coloane dup\u0103"],"Add column":["Adaug\u0103 coloan\u0103"],"Add item":["Adaug\u0103 element"],"Add row before":["Adaug\u0103 r\u00e2nd \u00eenainte"],"Add row after":["Adaug\u0103 r\u00e2nd dup\u0103"],"columns":["coloane"],"row":["r\u00e2nd"],"column":["coloan\u0103"],"Add column before":["Adaug\u0103 coloan\u0103 \u00eenainte"],"Add column after":["Adaug\u0103 coloan\u0103 dup\u0103"],"A quarter":["Un sfert"],"A third":["O treime"],"Half":["Jum\u0103tate"],"Two thirds":["Dou\u0103 treimi"],"Three quarters":["Trei sferturi"],"Column width":["L\u0103\u021bime coloan\u0103"],"Column height":["\u00cen\u0103l\u021bime coloan\u0103"],"Content vertical position":["Pozi\u021bie con\u021binut pe vertical\u0103"],"Horizontal align":["Aliniere pe orizontal\u0103"],"Overlap other columns":["Suprapune peste alte coloane"],"Vertical overlap":["Suprapunere pe vertical\u0103"],"Horizontal overlap":["Suprapunere pe orizontal\u0103"],"Horizontal space between columns":["Spa\u021biu pe orizontal\u0103 \u00eentre coloane"],"Vertical space between columns":["Spa\u021biu pe vertical\u0103 \u00eentre coloane"],"Horizontal column inner spacing":["Spa\u021bierea interioar\u0103 a coloanei orizontale"],"Vertical column inner spacing":["Spa\u021biere interioar\u0103 a coloanei verticale"],"Content elements vertical spacing":["Spa\u021biere elemente con\u021binut pe vertical\u0103"],"Column":["Coloan\u0103"],"Title":["Titlu"],"Area":["Zon\u0103"],"HTML element":["Element HTML"],"Default based on area (%s)":["Implicit \u00een func\u021bie de zon\u0103 (%s)"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Am inserat partea de \u0219ablon \u201e%s\u201d."],"Custom":["Personalizat\u0103"],"List of template parts":["List\u0103 cu p\u0103r\u021bi de \u0219ablon"],"Untitled Template Part":["Parte de \u0219ablon f\u0103r\u0103 titlu"],"Create a new template part or pick an existing one from the list.":["Creeaz\u0103 o parte de \u0219ablon nou\u0103 sau alege una existent\u0103 din list\u0103."],"Choose existing":["Alege una existent\u0103"],"New template part":["Parte de \u0219ablon nou\u0103"],"Kubio %s block":["Blocul Kubio %s"],"A Kubio template part content can be edited inside the Kubio Page Builder":["Con\u021binutul unei p\u0103r\u021bi de \u0219ablon Kubio poate fi editat \u00een cadrul constructorului de pagini Kubio"],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["Partea de \u0219ablon a fost \u0219tears\u0103 sau este indisponibil\u0103: %s"],"Part":["Parte"],"%s settings":["Set\u0103ri %s"],"Page %1$s for \"%2$s\"":["Pagina %1$s pentru \u201e%2$s\u201d"],"Create new %s":["Creeaz\u0103 un %s nou"],"Are you sure you want to delete it?":["Sigur vrei s\u0103 \u0219tergi?"],"You can replace the default page header with a custom one using the header template part. Create different headers for pages with different personalities.":["Po\u021bi \u00eenlocui antetul implicit al paginii cu unul personalizat folosind \u0219ablonul antetului. Creeaz\u0103 antete diferite pentru paginile cu personalit\u0103\u021bi diferite."],"%s (Header)":["%s (antet)"],"Video":["Video"],"Poster with Icon":["Poster cu icon"],"Icon with lightbox":["Pictogram\u0103 cu lightbox"],"Self hosted":["Auto-g\u0103zduit"],"Youtube":["YouTube"],"Vimeo":["Vimeo"],"Icon":["Icon"],"4:3 - QXGA":["4:3 - QXGA"],"16:9 - HD":["16:9 - HD"],"21:9 - Ultra wide":["21:9 - Foarte lat"],"Auto":["Automat\u0103"],"Modest branding":["Branding modest"],"Suggested videos":["Videouri sugerate"],"Privacy mode":["Mod principal"],"Intro title":["Titlu introductiv"],"Intro portrait":["Introdu portretul"],"Intro byline":["Introdu autorul"],"Controls color":["Culoare comenzi"],"Start time":["Or\u0103 de \u00eencepere"],"End time":["Or\u0103 de \u00eencheiere"],"Autoplay":["Redare automat\u0103"],"Some browsers disable autoplay for non-muted videos.":["Unele navigatoare dezactiveaz\u0103 redarea automat\u0103 pentru videourile f\u0103r\u0103 sunet."],"Mute":["F\u0103r\u0103 sonor"],"Loop":["Bucl\u0103"],"Player controls":["Comenzi player"],"Change poster image":["Schimb\u0103 imaginea pentru poster"],"Poster image":["Imagine poster"],"Dimension":["Dimensiune"],"Open in lightbox":["Deschide \u00een Lightbox"],"Play action":["Joac\u0103 ac\u021biunea"],"Youtube link":["Leg\u0103tur\u0103 YouTube"],"Vimeo link":["Leg\u0103tur\u0103 la Vimeo"],"Video options":["Op\u021biuni video"],"Display as":["Afi\u0219eaz\u0103 ca"],"Video type":["Tip de video"],"Customize play button":["Personalizeaz\u0103 butonul redare"],"Customize play icon":["Personalizeaz\u0103 iconul redare"],"Aspect ratio":["Raport aspect"],"Add self-hosted, Youtube, or Vimeo videos. Adjust their background, spacing, aspect ratios, and shadows.":["Adaug\u0103 videoclipuri auto-g\u0103zduite, de pe Youtube sau Vimeo. Ajusteaz\u0103 fundalul lor, spa\u021biile, rapoartele aspectului \u0219i umbrelele."],"movie":["film"],"video":["video"],"vimeo":["vimeo"],"youtube":["youtube"],"Change hero layout":["Schimb\u0103 aspectul sec\u021biunii principale"],"Hero settings":["Set\u0103ri Hero"],"Action button 1":["Buton de ac\u021biune 1"],"Action button 2":["Buton de ac\u021biune 2"],"And the subtitle is better.":["\u0218i subtitrarea este mai bun\u0103."],"Your awesome site title goes here.":["Titlul site-ului t\u0103u merge aici."],"Front page hero":["Sec\u021biune hero pentru sec\u021biunea din fa\u021b\u0103"],"Hero with media on right":["Sec\u021biune principal\u0103 cu media \u00een dreapta"],"Front page hero with media on right":["Sec\u021biunea principal\u0103 de pe prima pagin\u0103 cu media \u00een dreapta"],"Hero with media on the left side":["Sec\u021biune principal\u0103 cu media \u00een partea st\u00e2ng\u0103"],"Front page hero with media on the left side":["Sec\u021biunea principal\u0103 de pe prima pagin\u0103 cu media pe partea st\u00e2ng\u0103"],"Hero media top":["Media principal\u0103 de sus"],"Hero media bottom":["Media sec\u021biune inferioar\u0103"],"Hero with media on the top side":["Sec\u021biunea principal\u0103 cu media \u00een partea de sus"],"Front page hero media bottom":["Media pentru partea de jos a sec\u021biunii principale de pe prima pagin\u0103"],"Image Collage":["Colaj de imagini"],"Hero layout":["Aranjament Hero"],"Down":["Jos"],"Down arrow":["S\u0103geat\u0103 jos"],"If you\u2019ve accidentally removed your hero, you can re-add a hero to your page with this block. The hero block has 5 available layouts.":["Dac\u0103 ai eliminat accidental sec\u021biunea principal\u0103, o po\u021bi ad\u0103uga din nou pe pagina ta cu acest bloc. Blocul sec\u021biunii principale are 5 aspecte disponibile."],"Add link":["Adaug\u0103 o leg\u0103tur\u0103"],"Button list":["List\u0103 cu butoane"],"Link group align":["Aliniere grup de leg\u0103turi"],"Space between links":["Spa\u021biu \u00eentre leg\u0103turi"],"Fit to text":["Potrive\u0219te \u00een text"],"Fixed width":["L\u0103\u021bime fix\u0103"],"Left":["St\u00e2nga"],"Center":["Centru"],"Right":["Dreapta"],"Small":["Mic\u0103"],"S":["S"],"M":["M"],"L":["L"],"After":["Dup\u0103"],"Before":["\u00cenainte"],"Button width":["L\u0103\u021bime buton"],"Width":["L\u0103\u021bime"],"Horizontal padding":["Distan\u021bare pe orizontal\u0103"],"Vertical padding":["Distan\u021bare pe vertical\u0103"],"Text align":["Aliniere text"],"Button size":["Dimensiune buton"],"Button text":["Text buton"],"Display icon":["Afi\u0219eaz\u0103 iconul"],"Button align":["Aliniere buton"],"Add button":["Adaug\u0103 buton"],"Button Action":["Ac\u021biune buton"],"Button Properties":["Propriet\u0103\u021bi buton"],"Button Group":["Grup de butoane"],"Button group align":["Aliniere grup de butoane"],"Space between buttons":["Spa\u021biu \u00eentre butoane"],"Bounce animation":["Anima\u021bie de s\u0103rit"],"Horizontal offset":["Decalaj pe orizontal\u0103"],"Vertical offset":["Decalaj pe vertical\u0103"],"Type":["Tip"],"Icon color":["Culoare icon"],"Icon hover color":["Culoare trecere peste icon"],"Icon size":["Dimensiune icon"],"Icon rotate":["Rotire icon"],"Normal":["Normal"],"Background and border":["Fundal \u0219i chenar"],"Icon background":["Fundal icon"],"Border color":["Culoare chenar"],"Button style":["Stil buton"],"Text color":["Culoare text"],"Icon style":["Stil icon"],"Icon position":["Pozi\u021bie icon"],"Icon spacing":["Spa\u021biu \u00eentre iconuri"],"Down Arrow":["S\u0103geat\u0103 jos"],"Simple":["Simplu"],"Logo image":["Imagine logo"],"Site title":["Titlu site"],"Integral":["Integral"],"Image above text":["Imagine cu text deasupra"],"Image below text":["Imagine cu text mai jos"],"Image with text on right":["Imagine cu text \u00een dreapta"],"Image with text on left":["Imagine cu text \u00een st\u00e2nga"],"Alternate":["Alterneaz\u0103"],"Home page":["Prima pagin\u0103"],"Custom URL":["URL personalizat"],"Logo Properties":["Propriet\u0103\u021bi logo"],"Logo type":["Tip de logo"],"Use a different image logo suitable to your chosen background color":["Folose\u0219te un logo cu o imagine diferit\u0103 potrivit\u0103 culorii de fundal aleas\u0103"],"Alternate logo image":["Imagine logo alternativ\u0103"],"Change alternate image":["Schimb\u0103 imaginea alternativ\u0103"],"Current displayed image":["Imaginea afi\u0219at\u0103 acum"],"Link to":["Leg\u0103tur\u0103 la"],"Max image height":["\u00cen\u0103l\u021bime maxim\u0103 imagine"],"Logo text color":["Culoare text logo"],"Text distance":["Distan\u021b\u0103 text"],"Logo":["Logo"],"Make sure your visual identity is clear to your website visitors by adding your logo in a visible place.":["Asigur\u0103-te c\u0103 identitatea ta vizual\u0103 este clar\u0103 pentru vizitatorii site-ului t\u0103u ad\u0103ug\u00e2nd logo-ul \u00eentr-un loc vizibil."],"logo":["logo"],"symbol":["simbol"],"Languages":["Limbi"],"Dropdown":["List\u0103 derulant\u0103"],"Flags":["Steaguri"],"Language Selector Properties":["Propriet\u0103\u021bi Selector Limb\u0103"],"Show language selector":["Afi\u0219eaz\u0103 selectorul de limb\u0103"],"Show flags":["Arat\u0103 steaguri"],"Show names":["Arat\u0103 numele"],"Language selector":["Selector de limbi"],"icon":["icon"],"3D flip":["Rotire 3D"],"Letter flip":["Inversare litere"],"Letter flip vertical":["Inversare liter\u0103 vertical\u0103"],"Slide":["Alunecare"],"Clip":["Clip"],"Zoom":["M\u0103re\u0219te"],"Scale":["Redimensioneaz\u0103"],"Push":["Apas\u0103"],"Curly":["Cre\u021b"],"Circle":["Cerc"],"Underline":["Subliniere"],"Double":["Dubl\u0103"],"Double Underline":["Subliniere dubl\u0103"],"Underline zigzag":["Subliniaz\u0103 cu zigzag"],"Diagonal":["Diagonal\u0103"],"Strikethrough":["Barare"],"X":["X"],"None":["Niciuna"],"Highlight":["Eviden\u021biaz\u0103"],"Thin":["Sub\u021bire"],"Bold":["Aldin"],"PX":["PX"],"s":["s"],"Normal page format":["Format pagin\u0103 normal"],"Normal results page":["Pagin\u0103 de rezultate normal\u0103"],"404 Error Page":["Pagin\u0103 eroare 404"],"Single post":["Articol singular"],"Category archive":["Arhiv\u0103 categorii"],"Author archive":["Arhiv\u0103 autor"],"Tag archive":["Arhiv\u0103 etichete"],"Year archive":["Arhiv\u0103 ani"],"Month archive":["Arhiv\u0103 luni"],"Day archive":["Arhiv\u0103 zile"],"Page Title Properties":["Propriet\u0103\u021bi titlu pagin\u0103"],"Heading type":["Tip de subtitlu"],"Formatting for Pages":["Formatare pentru pagini"],"Formatting for Blog":["Formatare pentru blog"],"Page Title":["Titlu pagin\u0103"],"This block automatically pulls the page\u2019s name and makes it the page\u2019s title":["Acest bloc extrage automat numele paginii \u0219i \u00eel transform\u0103 \u00een titlul paginii"],"page title":["titlu pagin\u0103"],"title":["titlu"],"You have just deleted the Page Title block. This block content automatically changes to the title you set for the page.":["Ai \u0219ters blocul de Titlu Pagin\u0103. Acest con\u021binut al blocului se schimb\u0103 automat cu titlul pe care l-ai setat pentru pagin\u0103."],"Read more":["Cite\u0219te mai mult"],"Slide down":["Gliseaz\u0103 jos"],"fade":["estompare"],"Immediately":["Imediat"],"After hero section":["Dup\u0103 sec\u021biunea principal\u0103"],"Change nav layout":["Schimb\u0103 aranjamentul pentru navigare"],"Nav settings":["Set\u0103ri navigare"],"logo \/ nav":["logo \/ meniu"],"logo above menu":["logo deasupra meniului"],"logo \/ nav \/ CTA":["logo \/ meniu \/ CTA"],"nav \/ logo \/ CTA":["meniu \/ logo \/ CTA"],"nav under logo and CTA":["Meniul sub logo \u0219i CTA"],"Same layout":["Acela\u0219i aranjament"],"Start Now!":["\u00cencepe acum!"],"Show sticky nav":["Afi\u0219eaz\u0103 meniul lipicios"],"Sticky navigation layout":["Aspect de navigare lipit"],"Animation":["Anima\u021bie"],"Animation duration":["Durat\u0103 anima\u021bie"],"Copy front page navigation":["Copiaz\u0103 navigarea paginii principale"],"Navigation layout":["Aranjament navigare"],"Stick on scroll":["Lipire la derulare"],"Overlap hero":["Suprapunere Hero"],"Show top bar":["Arat\u0103 bara de sus"],"Top bar width":["L\u0103\u021bime bara de sus"],"Navigation padding":["Distan\u021bare navigare"],"If you\u2019ve accidentally removed your navigation, you can re-add a navigation to your page with this block. The navigation block has 5 available layouts.":["Dac\u0103 ai eliminat accidental navigarea ta, po\u021bi ad\u0103uga din nou o navigare pe pagina ta cu acest bloc. Blocul de navigare are 5 aspecte disponibile."],"Navigation Section":["Sec\u021biune navigare"],"Navigation Normal Items":["Elemente de Navigare Normale"],"Navigation Sticky Items":["Elemente de navigare lipite"],"Change top bar layout":["Schimb\u0103 aspectul barei de sus"],"Top bar settings":["Set\u0103ri bara de sus"],"Top Bar":["Bara de sus"],"The footer parallax feature is not visible inside the editor.":["Func\u021bia de paralax\u0103 pentru subsol nu este vizibil\u0103 \u00een interiorul editorului."],"You can replace the default page footer with a custom one using the footer template part. Various footers can be assigned to various pages.":["Po\u021bi \u00eenlocui subsolul implicit al paginii cu unul personalizat folosind partea \u0219ablonului de subsol. Diverse subsoluri pot fi asignate la diverse pagini."],"%s (Footer)":["%s (subsol)"],"You can create separate sidebars for web pages, blog, and articles, in order to create different user journeys.":["Po\u021bi crea bare laterale separate pentru paginile web, blog \u0219i articole, pentru a crea traiectorii diferite pentru utilizatori."],"%s (Sidebar)":["%s (bar\u0103 lateral\u0103)"],"social":["social"],"Embed a tweet.":["\u00cenglobeaz\u0103 un twit."],"music":["muzic\u0103"],"Embed a YouTube video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video YouTube."],"Embed a Facebook post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Facebook."],"image":["imagine"],"Embed an Instagram post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Instagram."],"WordPress":["WordPress"],"post":["articol","articole"],"blog":["blog"],"Embed a WordPress post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol WordPress."],"SoundCloud":["SoundCloud"],"audio":["audio"],"Embed SoundCloud content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut SoundCloud."],"Spotify":["Spotify"],"Embed Spotify content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Spotify."],"Flickr":["Flickr"],"Embed Flickr content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Flickr."],"Embed a Vimeo video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Vimeo."],"Animoto":["Animoto"],"Embed an Animoto video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Animoto."],"Cloudup":["Cloudup"],"Embed Cloudup content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Cloudup."],"CollegeHumor":["CollegeHumor"],"Embed CollegeHumor content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut CollegeHumor."],"Crowdsignal":["Crowdsignal"],"survey":["sondaj"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Crowdsignal (fostul Polldaddy)."],"Dailymotion":["Dailymotion"],"Embed a Dailymotion video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Dailymotion."],"Hulu":["Hulu"],"Embed Hulu content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Hulu."],"Imgur":["Imgur"],"Embed Imgur content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Imgur."],"Issuu":["Issuu"],"Embed Issuu content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Issuu."],"Kickstarter":["Kickstarter"],"Embed Kickstarter content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Kickstarter."],"Meetup.com":["Meetup.com"],"Embed Meetup.com content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Meetup.com."],"Mixcloud":["Mixcloud"],"Embed Mixcloud content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Mixcloud."],"Polldaddy":["Polldaddy"],"Embed Polldaddy content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Polldaddy."],"Reddit":["Reddit"],"Embed a Reddit thread.":["\u00cenglobeaz\u0103 un fir de discu\u021bii Reddit."],"ReverbNation":["ReverbNation"],"Embed ReverbNation content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut ReverbNation."],"Screencast":["Screencast"],"Embed Screencast content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Screencast."],"Scribd":["Scribd"],"Embed Scribd content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Scribd."],"Slideshare":["Slideshare"],"Embed Slideshare content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Slideshare."],"SmugMug":["SmugMug"],"Embed SmugMug content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut SmugMug."],"Speaker":["Prezentator"],"Speaker Deck":["Speaker Deck"],"Embed Speaker Deck content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Speaker Deck."],"TikTok":["TikTok"],"Embed a TikTok video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video TikTok."],"TED":["TED"],"Embed a TED video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video TED."],"Tumblr":["Tumblr"],"Embed a Tumblr post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Tumblr."],"VideoPress":["VideoPress"],"Embed a VideoPress video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video VideoPress."],"WordPress.tv":["WordPress.tv"],"Embed a WordPress.tv video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video WordPress.tv."],"Amazon Kindle":["Amazon Kindle"],"ebook":["ebook"],"Embed Amazon Kindle content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Amazon Kindle."],"Caption":["Text asociat"],"%":["%"],"16:10":["16:10"],"10:16":["10:16"],"Could not edit image. %s":["Nu am putut s\u0103 editez imaginea. %s"],"Edit image":["Editeaz\u0103 imaginea"],"Crop":["Decupeaz\u0103"],"Write caption\u2026":["Scrie textul asociat..."],"Image Properties":["Propriet\u0103\u021bi imagine"],"Show caption":["Arat\u0103 textul asociat"],"Alt text":["Text alternativ"],"Image size":["Dimensiune imagine"],"Max width":["L\u0103\u021bime maxim\u0103"],"Max height":["\u00cen\u0103l\u021bime maxim\u0103"],"Opacity":["Opacitate"],"Space":["Spa\u021biu"],"Height":["\u00cen\u0103l\u021bime"],"Offset left":["Distan\u021bare \u00een st\u00e2nga"],"Offset top":["Distan\u021bare sus"],"Frame thickness":["Grosime cadru"],"Show frame over image":["Arat\u0103 cadru peste imagine"],"Show frame shadow":["Arat\u0103 umbr\u0103 cadru"],"Frame options":["Op\u021biuni cadru"],"Effect options":["Op\u021biuni de efect"],"Add images with styled borders and shadows. You can add frames and effects to them for a more appealing look.":["Adaug\u0103 imagini cu margini \u0219i umbre stilizate. Po\u021bi ad\u0103uga cadre \u0219i efecte pentru un aspect mai atr\u0103g\u0103tor."],"img":["img"],"photo":["fotografie"],"picture":["poz\u0103"],"Empty":["Gole\u0219te"],"Original size":["Dimensiune original\u0103"],"Full HD":["Full HD"],"Lightbox":["Lightbox"],"Link to media":["Leg\u0103tur\u0103 la fi\u0219ierul Media"],"Link to attachment page":["Leg\u0103tur\u0103 la pagina ata\u0219ament"],"Below image":["Sub imagine"],"Over image":["Peste imagine"],"Over image on hover":["Peste imagine la trecere peste"],"Top":["Sus"],"Middle":["La mijloc"],"Bottom":["Jos"],"Blur":["Estompare"],"Fade In":["Apari\u021bie"],"Fade Out":["Estompare"],"Glow":["Str\u0103lucire"],"Grayscale":["Tonuri de gri"],"Add Overlay":["Adaug\u0103 o suprapunere"],"Remove Overlay":["\u00cenl\u0103tur\u0103 suprapunerea"],"Image Container":["Container imagine"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Trage imagini, \u00eencarc\u0103 unele noi sau selecteaz\u0103 fi\u0219iere din biblioteca ta."],"Gallery Properties":["Propriet\u0103\u021bi galerie"],"Manage images":["Administreaz\u0103 imaginile"],"Number of columns":["Num\u0103r de coloane"],"Use masonry":["Folose\u0219te zid\u0103ria"],"Click behaviour":["Comportamentul clicului"],"Caption position":["Pozi\u021bie text asociat"],"Vertical align":["Aliniere pe vertical\u0103"],"Image Overlay":["Suprapunere imagine"],"Show hover effect":["Arat\u0103 efectul la trecere peste"],"Hover effect types":["Tipuri de efect la trecere peste"],"Effect duration":["Durat\u0103 efect"],"Background color":["Culoare fundal"],"Image Gallery":["Galerie de imagini"],"Define the number of columns, the image size, and click behavior for your image gallery.":["Stabile\u0219te num\u0103rul de coloane, dimensiunea imaginii \u0219i comportamentul la clic pentru galeria ta de imagini."],"images":["imagini"],"masonry":["zid\u0103rie"],"gallery":["galerie"],"photos":["fotografii"],"Link Properties":["Propriet\u0103\u021bi leg\u0103tur\u0103"],"Link text":["Text leg\u0103tur\u0103"],"Display link icon":["Afi\u0219eaz\u0103 iconul leg\u0103turii"],"Link align":["Aliniere leg\u0103tur\u0103"],"Link Group":["Grup de leg\u0103turi"],"Link list":["List\u0103 cu leg\u0103turi"],"Link style":["Stil leg\u0103tur\u0103"],"Hover text color":["Culoare trecere peste text"],"Add":["Adaug\u0103"],"Start writing":["\u00cencepe s\u0103 scrii"],"Add multiple stylish links to your content. Adjust them while in a normal or hovered state.":["Adaug\u0103 mai multe linkuri elegante \u00een con\u021binutul t\u0103u. Ajusteaz\u0103-le \u00een starea normal\u0103 sau c\u00e2nd sunt hover."],"link":["leg\u0103tur\u0103"],"links":["leg\u0103turi"],"anchor":["ancor\u0103"],"button":["buton"],"cta":["\u00eendemn la ac\u021biune"],"call to action":["\u00eendemn la ac\u021biune"],"Create enticing calls to action. Fine-tune them until you get the right colors, contrast, and spacing.":["Creeaz\u0103 apeluri la ac\u021biune atr\u0103g\u0103toare. Regleaz\u0103-le p\u00e2n\u0103 c\u00e2nd ob\u021bii culorile potrivite, contrastul \u0219i spa\u021biul adecvat."],"Buttons":["Butoane"],"Change heading level":["Schimb\u0103 nivelul subtitlului"],"Heading %d":["Subtitlu %d"],"Justify text":["Text aliniat justificat"],"Write heading\u2026":["Scrie titlu..."],"Heading Properties":["Propriet\u0103\u021bi subtitlu"],"Heading align":["Aliniere subtitlu"],"Type shape":["Forma tipului"],"Highlighted Word":["Cuv\u00e2ntul eviden\u021biat"],"Bring to front":["Adu \u00een fa\u021b\u0103"],"Rounded edges":["Margini rotunjite"],"Type animation":["Animare tip text"],"Word":["Cuv\u00e2nt"],"Rotating words":["Cuvinte rotative"],"Type speed":["Vitez\u0103 de tastare"],"Back speed":["Viteza \u00eenapoi"],"Effects":["Efecte"],"Effect Type":["Tip de efect"],"subtitle":["subtitlu"],"headline":["titlu"],"Create headings that stand out. Customize their typography, color, shadow, borders, and background.":["Creeaz\u0103 titluri care ies \u00een eviden\u021b\u0103. Personalizeaz\u0103 tipografia lor, culoarea, umbra, marginile \u0219i fundalul."],"Heading %d element":["Elementul %d de antet"],"awesome":["frumoas\u0103"],"amazing":["uimitor"],"impressive":["impresionant"],"First Letter":["Prima liter\u0103"],"Paragraph block":["Bloc paragraf"],"Empty paragraph block":["Bloc de paragraf gol"],"Start writing ":["\u00cencepe s\u0103 scrii"],"Lead":["Prospect"],"Drop cap":["Letrin\u0103"],"Paragraph properties":["Propriet\u0103\u021bi paragraf"],"Paragraph":["Paragraf"],"text":["text"],"paragraph":["paragraf"],"Add text that can be stylized your way: from font-family, font-weight, and size, to color, borders, and shadows.":["Adaug\u0103 text care poate fi stilizat \u00een felul t\u0103u: de la font-family, font-weight \u0219i dimensiune, la culoare, margini \u0219i umbre."],"Input":["Intrare"],"Placeholder":["Substituent"],"Form":["Formular"],"Placeholder text":["Text substituent"],"Button type":["Tip de buton"],"Input and button":["Intrare \u0219i buton"],"Input only":["Numai intrare"],"Search Properties":["Caut\u0103 propriet\u0103\u021bi"],"Input Style":["Stil intrare"],"Button Style":["Stil buton"],"Add a search bar to your blog or website to ensure smooth and intuitive navigation of your visitors.":["Adaug\u0103 o bara de c\u0103utare pe blogul sau site-ul t\u0103u pentru a asigura o navigare lin\u0103 \u0219i intuitiv\u0103 a vizitatorilor t\u0103i."],"find":["g\u0103se\u0219te"],"search":["caut\u0103"],"Home Button":["Buton prima pagin\u0103"],"home":["acas\u0103"],"Whenever the website visitors will click on this button, they\u2019ll be taken to your homepage. Place it on all of your pages for better navigation.":["De fiecare dat\u0103 c\u00e2nd vizitatorii site-ului vor da clic pe acest buton, vor fi du\u0219i pe pagina ta de pornire. Plaseaz\u0103-l pe toate paginile tale pentru o navigare mai bun\u0103."],"Go to Homepage!":["Mergi la prima pagin\u0103!"],"Icon Properties":["Propriet\u0103\u021bi icon"],"Icon link":["Leg\u0103tur\u0103 icon"],"Add attractive icons to web pages. 100+ free icons are available from the most popular libraries out there. Fully customizable.":["Adaug\u0103 pictograme atr\u0103g\u0103toare pe paginile web. Sunt disponibile peste 100 de pictograme gratuite din cele mai populare biblioteci. Complet personalizabile."],"Line":["Linie"],"Solid":["Dens"],"Dashed":["\u00centrerupt"],"Dotted":["Punctat"],"Divider Properties":["Propriet\u0103\u021bi desp\u0103r\u021bitor"],"With icon":["Cu icon"],"Line type":["Tip de linie"],"Thickness":["Grosime"],"Use dividers to separate website sections in a creative way. Customize their color, line thickness, and more.":["Folose\u0219te separatoare pentru a delimita sec\u021biunile site-ului \u00eentr-un mod creativ. Personalizeaz\u0103-le culoarea, grosimea liniei \u0219i altele."],"Divider":["Separator"],"separator":["separator"],"hr":["hr"],"divider":["desp\u0103r\u021bitor"],"line":["linie"],"Editing the copyright content is available in the PRO version of Kubio.":["Editarea con\u021binutului drepturilor de autor este disponibil\u0103 \u00een versiunea PRO a Kubio."],"Tags":["Etichete"],"Year":["An"],"Site name":["Nume site"],"Copyright Text":["Text pentru Drepturi de autor"],"Copyright text":["Text pentru Drepturi de autor"],"Add a stylish copyright notice to your website whenever it becomes available to the public.":["Adaug\u0103 o not\u0103 de copyright stilat\u0103 pe site-ul t\u0103u ori de c\u00e2te ori devine disponibil publicului."],"copyright":["drepturi de autor"],"trademark":["marc\u0103 comercial\u0103"],"Focus":["Focus"],"Shortcode":["Scurt-cod"],"Add form":["Adaug\u0103 formular"],"[Insert shortcode here]":["[Insereaz\u0103 scurt-codul aici]"],"Use shortcode":["Folose\u0219te scurtcodul"],"Select a form":["Selecteaz\u0103 un formular"],"Refresh form list":["Re\u00eemprosp\u0103teaz\u0103 lista cu formulare"],"Loading forms\u2026":["\u00cencarc formularele..."],"Installing and\/or activating required plugin\u2026":["Se instaleaz\u0103 \u0219i\/sau se activeaz\u0103 modulul necesar..."],"Use Form":["Folose\u0219te formularul"],"No forms detected.":["Nu am detectat niciun formular."],"You can use forms from the following plugins: ":["Po\u021bi s\u0103 folose\u0219ti formulare de la urm\u0103toarele module:"],"%s plugin was successfully installed":["Modulul %s a fost instalat cu succes"],"Info":["Informa\u021bii"],"Error":["Eroare"],"Success":["Succes"],"WpForms":["WPForms"],"Use one of the existing contact forms available, or paste a custom shortcode":["Folose\u0219te unul din formularele de contact existente \u0219i disponibile sau plaseaz\u0103 un scurt-cod personalizat"],"Contact form":["Formular de contact"],"Form container":["Container formular"],"Labels":["Etichete"],"Fields":["C\u00e2mpuri"],"Submit button":["Buton de trimitere"],"Error notice":["Notificare pentru eroare"],"Info notice":["Notificare pentru informa\u021bii"],"Success notice":["Notificare pentru succes"],"This is a error preview text.":["Acesta este un text de previzualizare a erorii."],"This is a info preview text.":["Aceasta este o previzualizare a informa\u021biilor."],"This is a success preview text.":["Acesta este un text de previzualizare a succesului."],"Validation error sample":["Exemplu de eroare de validare"],"Preview Value":["Previzualizare Valoare"],"Contact form properties":["Propriet\u0103\u021bi formular de contact"],"Use plugin's style":["Folose\u0219te stilul modulului"],"Form elements align":["Aliniere elemente de formular"],"These properties are not supported by current form type":["Aceste propriet\u0103\u021bi nu sunt acceptate de tipul actual de formular"],"Typography color":["Culoare tipografice"],"Notices":["Notific\u0103ri"],"Validation errors":["Erori la validare"],"Contact form is using plugin style":["Formularul de contact folose\u0219te stilul modulului"],"Add a contact form to any page and customize its header, fields, and call to action with ease.":["Adaug\u0103 un formular de contact pe orice pagin\u0103 \u0219i personalizeaz\u0103 u\u0219or antetul, c\u00e2mpurile \u0219i apelul la ac\u021biune."],"Contact Form":["Formular de contact"],"form":["formular"],"contact":["contact"],"List":["List\u0103"],"Icons":["Iconuri"],"Official":["Oficial"],"Shared":["Partajate"],"Individual":["Individual"],"Add Icon":["Adaug\u0103 icon"],"Social Icons Properties":["Propriet\u0103\u021bi iconuri sociale"],"Style type":["Tip de stil"],"Icon padding":["Distan\u021bare \u00eentre iconuri"],"Please select an icon to style it":["Te rog selecteaz\u0103 un icon pentru a-l stiliza"],"Make your social media profiles stand out across your website. From Instagram to Snapchat and Youtube, you can add any icon you need and style it to match your brand.":["F\u0103-\u021bi profilurile de social media s\u0103 ias\u0103 \u00een eviden\u021b\u0103 pe \u00eentregul site. De la Instagram la Snapchat \u0219i Youtube, po\u021bi ad\u0103uga orice iconi\u021b\u0103 ai nevoie \u0219i o po\u021bi stiliza pentru a se potrivi cu brandul t\u0103u."],"Social Icons":["Iconuri sociale"],"social icons":["iconuri sociale"],"icons":["iconuri"],"facebook":["Facebook"],"twitter":["Twitter"],"instagram":["instagram"],"linkedin":["LinkedIn"],"snapchat":["Snapchat"],"tik tok":["TikTok"],"Social Icon":["Icon social"],"Write shortcode here\u2026":["Scrie scurt-codul aici..."],"Shortcode Properties":["Propriet\u0103\u021bi scurt-cod"],"Use shortcodes to insert various custom-made forms, galleries, tables, and more, depending on the plugins you use.":["Folose\u0219te shortcode-urile pentru a insera diverse formulare personalizate, galerii, tabele \u0219i altele, \u00een func\u021bie de modulele pe care le folose\u0219ti."],"shortcode":["scurt-cod"],"Select widget area":["Selecteaz\u0103 zona pentru piese"],"Widget area":["Zon\u0103 piese"],"Use one of the existing widgets area available":["Folose\u0219te una din zonele de piese existente \u0219i disponibile"],"Current theme has no Widget Area defined.":["Tema curent\u0103 nu are definit\u0103 nicio zon\u0103 cu piese."],"The widget area block allows you to add blog widgets to anywhere you want on a page or post.":["Blocul de zon\u0103 pentru widgeturi \u00ee\u021bi permite s\u0103 adaugi widgeturi de blog oriunde dore\u0219ti pe o pagin\u0103 sau articol."],"widget":["pies\u0103"],"area":["zon\u0103"],"Make use of tabs to improve navigation and user experience. Style your tabs in the normal, hover, and active state.":["Folose\u0219te file pentru a \u00eembun\u0103t\u0103\u021bi navigarea \u0219i experien\u021ba utilizatorului. Stilizeaz\u0103-\u021bi filele \u00een starea normal\u0103, la plasare mouse \u0219i activ\u0103."],"Horizontal":["Orizontal"],"Vertical":["Vertical"],"Stretch":["\u00centinde"],"Full width":["L\u0103\u021bime complet\u0103"],"Tab title %d":["Titlul filei %d"],"Tab Properties":["Propriet\u0103\u021bi file"],"Tab layout":["Aranjament file"],"Tab items width":["L\u0103\u021bimea elementelor filei"],"Use icons":["Folose\u0219te iconuri"],"Tab items":["Elemente de fil\u0103"],"Tab Bar":["Bar\u0103 cu file"],"Tab Item":["Element de fil\u0103"],"Tab Items":["Elemente de fil\u0103"],"Title color":["Culoare titlu"],"Icon indent":["Indentare icon"],"Tabs":["File"],"tab":["fil\u0103"],"Tab item":["Element de fil\u0103"],"Tab navigation":["Navigare \u00een fil\u0103"],"Tab navigation item":["Element de navigare tab"],"Accordion":["Acordeon"],"Open by default":["Deschide \u00een mod implicit"],"Accordion Properties":["Propriet\u0103\u021bi acordeon"],"Accordion items":["Elemente de acordeon"],"Allow multiple items open":["Permite deschiderea mai multor elemente"],"Normal Icon":["Icon normal"],"Active Icon":["Icon activ"],"Titles":["Titluri"],"Display creative collapsible texts in a dropdown manner. Stylize them according to your vision.":["Afi\u0219eaz\u0103 texte creative pliabile \u00eentr-un mod de tip dropdown. Stilizeaz\u0103-le conform viziunii tale."],"accordion":["acordeon"],"Accordion item":["Element de acordeon"],"Groove":["Canelur\u0103"],"Ridge":["Creast\u0103"],"Inset":["Intercalat"],"Outset":["\u00cenceput"],"Use this icon for all items":["Folose\u0219te acest icon pentru toate elementele"],"Disabled":["Dezactivat\u0103"],"List Container":["Container list\u0103"],"List Item":["Element de list\u0103"],"Links":["Leg\u0103turi"],"Item Wrapper":["\u00cenveli\u0219ul elementului"],"Divider Wrapper":["\u00cempachetare divizor"],"Icon List Properties":["Propriet\u0103\u021bi list\u0103 cu iconuri"],"Icon align":["Aliniere icon"],"List Layout":["Aranjament gen list\u0103"],"Horizontal Align":["Aliniere pe orizontal\u0103"],"Icon disabled color":["Culoarea iconi\u021bei dezactivate"],"Text disabled color":["Culoarea textului dezactivat"],"Text indent":["Indentare text"],"Link hover color":["Culoare trecere peste leg\u0103tur\u0103"],"Item spacing":["Spa\u021biu \u00eentre elemente"],"Create beautiful lists of items and their icons. Style their spacing, borders, shadows, color, and typography.":["Creeaz\u0103 liste frumoase de elemente \u0219i iconuri lor. Stilizeaz\u0103 spa\u021bierea lor, marginile, umbrele, culoarea \u0219i tipografia."],"Icon List":["List\u0103 cu iconuri"],"list":["list\u0103"],"Item wrapper":["\u00cenveli\u0219ul elementului"],"Item":["Element"],"Icon list item":["Element de list\u0103 cu pictogram\u0103"],"Outer":["Exterior"],"Wrapper":["\u00cenvelitoare"],"Iframe":["Iframe"],"Map Properties":["Propriet\u0103\u021bi hart\u0103"],"Map":["Hart\u0103"],"Embed Google Maps, insert your desired address, adjust zoom, height, and hover behavior.":["\u00cencorpora\u021bi h\u0103r\u021bi Google, introduce\u021bi adresa dorit\u0103, ajusta\u021bi zoom-ul, \u00een\u0103l\u021bimea \u0219i comportamentul la plasare."],"map":["hart\u0103"],"google map":["Google Maps"],"location":["loca\u021bie"],"address":["adres\u0103"],"Use an existing menu for `%s` location, or create a new one":["Folose\u0219te un meniu existent pentru loca\u021bia \u201e%s\u201d sau creeaz\u0103 unul nou"],"Create a new menu for `%s` location":["Creeaz\u0103 un meniu pentru loca\u021bia \u201e%s\u201d"],"Use an existing menu, or create a new one":["Folose\u0219te un meniu existent sau creeaz\u0103 unul nou"],"Create a new menu.":["Creeaz\u0103 un meniu nou."],"Select menu":["Selecteaz\u0103 meniul"],"Create new menu":["Creeaz\u0103 un meniu nou"],"Kubio Menu":["Meniu Kubio"],"Menu name":["Nume meniu"],"Please set a name":["Te rog s\u0103 setezi un nume"],"Use selected menu":["Folose\u0219te meniul selectat"],"Create":["Creeaz\u0103"],"Menu has no items":["Meniul nu are niciun element"],"Loading menu\u2026":["\u00cencarc meniul..."],"Loading locations\u2026":["\u00cencarc loca\u021biile..."],"Invalid Menu Location":["Loca\u021bia meniului nu este valid\u0103"],"Main menu":["Meniu principal"],"Main menu ":["Meniu principal"],"Menu item":["Element de meniu"],"Menu item link":["Leg\u0103tur\u0103 la elementul de meniu"],"Menu icon":["Icon meniu"],"Submenu":["Sub-meniu"],"Submenu item":["Element de sub-meniu"],"Submenu item link":["Leg\u0103tur\u0103 la elementul de sub-meniu"],"Submenu icon":["Icon sub-meniu"],"Select Menu":["Selecteaz\u0103 meniul"],"General Options":["Op\u021biuni generale"],"Menu":["Meniu"],"Edit menu structure":["Editeaz\u0103 structura meniului"],"Create menu":["Creeaz\u0103 meniu"],"Show only first level":["Arat\u0103 numai primul nivel"],"Mobile":["Mobil"],"Mobile & tablet":["Mobil \u0219i tablet\u0103"],"Mobile, tablet & desktop":["Mobil, tablet\u0103 \u0219i desktop"],"Icon Wrapper":["\u00cenveli\u0219 de iconi\u021b\u0103"],"Offscreen Panel":["Panou \u00een afara ecranului"],"Offscreen Overlay":["Suprapunere \u00een afara ecranului"],"Hide mobile menu":["Ascunde meniul pentru mobil"],"Show mobile menu":["Arat\u0103 meniul pentru mobil"],"Offscreen Options":["Op\u021biuni \u00een afara ecranului"],"Enable on":["Activeaz\u0103 pe"],"Menu Items":["Elemente de meniu"],"Add your main web pages to a stylish accordion menu that will help your visitors find the content they need.":["Adaug\u0103 paginile tale principale pe un meniu stilizat tip acordeon care \u00eei va ajuta pe vizitatorii t\u0103i s\u0103 g\u0103seasc\u0103 con\u021binutul de care au nevoie."],"Offscreen Menu":["Meniu \u00een afara ecranului"],"Offscreen Menu Content":["Con\u021binut meniu \u00een afara ecranului"],"Add your main web pages and products to a stylish dropdown menu with this Gutenberg block.":["Adaug\u0103 paginile tale principale \u0219i produsele \u00eentr-un meniu dropdown elegant cu acest bloc Gutenberg."],"Bottom line":["Linie jos"],"Top line":["Linie sus"],"Double line":["Linie dubl\u0103"],"Drop in":["Introdu"],"Drop out":["Renun\u021b\u0103"],"Grow from left":["Extinde din st\u00e2nga"],"Grow from right":["Extinde din dreapta"],"Grow from center":["Extinde din centru"],"Grow up":["Extinde \u00een sus"],"Grow down":["Extinde \u00een jos"],"Grow left":["Extinde \u00een st\u00e2nga"],"Grow right":["Extinde \u00een dreapta"],"Shutter in horizontal":["Obtur\u0103 \u00een pozi\u021bie orizontal\u0103"],"Shutter out horizontal":["\u00cenchide orizontal"],"Shutter in vertical":["Obtur\u0103 \u00een vertical\u0103"],"Shutter out vertical":["\u00cenchide\u021bi vertical"],"Menu container":["Container meniu"],"Button hover effect":["Efect la trecere peste buton"],"Background Color":["Culoare fundal"],"Rounded corners":["Col\u021buri rotunjite"],"Line Color":["Culoare linie"],"Line thickness":["Grosime linie"],"Main menu effect":["Efect meniu principal"],"Button highlight type":["Tip de eviden\u021biere buton"],"Main menu buttons":["Butoane meniu principal"],"Text Color":["Culoare text"],"Button horizontal padding":["Distan\u021bare buton pe orizontal\u0103"],"Button vertical padding":["Distan\u021bare buton pe vertical\u0103"],"Divider color":["Culoare separator"],"Divider thickness":["Grosime separator"],"Dropdown icon spacing":["Spa\u021biere icon list\u0103 derulant\u0103"],"Dropdown icon size":["Dimensiune icon list\u0103 derulant\u0103"],"Submenu Buttons":["Butoane sub-meniu"],"Submenu offset":["Distan\u021bare sub-meniu"],"Submenu spacing":["Spa\u021biere sub-meniu"],"Submenu shadow":["Umbr\u0103 sub-meniu"],"Dropdown Menu":["Meniu derulant"],"menu":["meniu"],"dropdown":["list\u0103 derulant\u0103"],"Accordion Menu":["Meniu acordeon"],"Include":["Include"],"Exclude":["Exclude"],"Only":["Numai"],"Post name":["Nume articol"],"Number of items":["Num\u0103r de elemente"],"Posts list settings":["Set\u0103ri list\u0103 cu articole"],"Display as a masonry grid":["Afi\u0219eaz\u0103 ca o gril\u0103 de tipul zid\u0103rie"],"Enable post filtering":["Activeaz\u0103 filtrarea articolelor"],"No posts found text":["Text pentru Nu am g\u0103sit niciun articol"],"Posts filtering":["Filtrare articole"],"Post type":["Tip de articol"],"Query":["Interogare"],"Displays a list of posts as a result of a query.":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 de articole \u00een urma unei interog\u0103ri."],"Odd":["Ciudat"],"Even":["Chiar"],"Author":["Autor"],"Time":["Timp"],"Comments":["Comentarii"],"font-awesome\/arrow-right":["font-awesome\/sageata-dreapta"],"Not found text style":["Stil pentru textul Nu am g\u0103sit"],"Show posts list":["Arat\u0103 lista cu articole"],"Show not found text":["Arat\u0103 textul Nu am g\u0103sit"],"Post":["Articol"],"Currently editing the \"%s\" item template":["\u00cen prezent editezi \u0219ablonul elementului \u201e%s\u201d"],"Done":["Gata"],"Post list":["List\u0103 cu articole"],"You can show off some of your most recent or popular blog posts on any page you\u2019d like.":["Po\u021bi s\u0103-\u021bi ar\u0103\u021bi unele dintre cele mai recente sau populare articole de pe blog pe orice pagin\u0103 dore\u0219ti."],"loop":["bucl\u0103"],"query":["interogare"],"posts":["articole"],"articles":["articole"],"Done editing":["Termin\u0103 editarea"],"Edit item":["Editeaz\u0103 elementul"],"Edit item template":["Editeaz\u0103 \u0219ablonul elementului"],"Post item template":["\u0218ablonul elementului de postare"],"%s item template":["\u0218ablonul elementului %s"],"Pagination is not visible when post filtering is enabled. Click ":["Pagina\u021bia nu este vizibil\u0103 c\u00e2nd este activat\u0103 filtrarea articolelor. D\u0103 clic"],"here":["aici"]," to change the post filtering settings":["pentru a modifica set\u0103rile pentru filtrarea articolelor"],"Previous":["Anterior"],"Buttons & Numbers":["Butoane \u0219i numere"],"Pagination":["pagina\u021bie"],"Use buttons only or buttons with numbers pagination to help your website visitors navigate your blog.":["Folose\u0219te doar butoane sau butoane cu numerotare pentru paginare pentru a ajuta vizitatorii site-ului t\u0103u s\u0103 navigheze pe blogul t\u0103u."],"pagination":["pagina\u021bie"],"Pagination Nav Button":["Buton navigare \u00een pagina\u021bie"],"Adjust your blog pagination with nice buttons. Choose your icons and stylize them the way you need.":["Ajusteaz\u0103 paginarea blogului t\u0103u cu butoane frumoase. Alege-\u021bi pictogramele \u0219i stilizeaz\u0103-le a\u0219a cum ai nevoie."],"navigation":["navigare"],"Page Number":["Num\u0103r pagin\u0103"],"Current Page Number":["Num\u0103r pagin\u0103 curent\u0103"],"Dots":["Puncte"],"Properties":["Propriet\u0103\u021bi"],"Pagination Numbers":["Numere pentru pagina\u021bie"],"Use numbers for your blog pagination to help your website visitors discover the content they need easily.":["Folose\u0219te numere pentru paginarea blogului t\u0103u pentru a ajuta vizitatorii site-ului s\u0103 descopere u\u0219or con\u021binutul de care au nevoie."],"number":["num\u0103r"],"Read More Button":["Buton Cite\u0219te mai mult"],"read more":["cite\u0219te mai mult"],"Add a catchy \u201cRead more\u201d call to action to your blog articles on the blog listing page.":["Adaug\u0103 un apelativ atr\u0103g\u0103tor \u201eCite\u0219te mai mult\u201d la articolele tale de pe pagina de listare a blogului."],"Post Title Properties":["Propriet\u0103\u021bi titlu articol"],"Post title":["Titlu articol"],"Text hover color":["Culoare trecere peste text"],"Create beautiful post titles. Customize their typography, color, shadow, borders, and background.":["Creeaz\u0103 titluri de postare frumoase. Personalizeaz\u0103 tipografia, culoarea, umbra, marginile \u0219i fundalul lor."],"article":["articol"],"Excerpt length":["Lungime rezumat"],"No post excerpt found":["Nu am g\u0103sit niciun rezumat pentru articol"],"Post summary properties":["Propriet\u0103\u021bi rezumate articole"],"Excerpt":["Rezumat"],"Post Summary":["Rezumat articol"],"Create a short enticing summary of your blog article to serve as a preview in your blog listing.":["Creeaz\u0103 un rezumat scurt \u0219i atr\u0103g\u0103tor al articolului t\u0103u de blog pentru a servi ca previzualizare \u00een lista ta de blog."],"excerpt":["rezumat"],"1:1":["1:1"],"Cover":["Acoper\u0103"],"Contain":["Cuprinde"],"Natural size":["Dimensiune natural\u0103"],"Featured image properties":["Propriet\u0103\u021bi imagini reprezentative"],"Show image placeholder":["Arat\u0103 substituentul imaginii"],"Placeholder color":["Culoare substituent"],"Image height":["\u00cen\u0103l\u021bime imagine"],"Image position":["Pozi\u021bie imagine"],"Post link will be added to featured image":["Leg\u0103tura la articol va fi ad\u0103ugat\u0103 la imaginea reprezentativ\u0103"],"Featured image":["Imagine reprezentativ\u0103"],"Post Featured Image":["Imagine reprezentativ\u0103 articol"],"Add a relevant and catchy image to every blog article. Adjust its size, borders, shadow, and more.":["Adaug\u0103 o imagine relevant\u0103 \u0219i atr\u0103g\u0103toare la fiecare articol de blog. Ajusteaz\u0103-i dimensiunea, marginile, umbra \u0219i altele."],"featured image":["imagine reprezentativ\u0103"],"cover image":["imagine de copert\u0103"],"Tags container":["Container etichete"],"Tag links":["Leg\u0103turi la etichete"],"No tags placeholder":["Niciun substituent etichete"],"Post tags properties":["Propriet\u0103\u021bi etichete articol"],"No tag placeholder":["Niciun substituent etichet\u0103"],"Link color":["Culoare leg\u0103tur\u0103"],"Post tags block: No post found for this block.":["Bloc etichete articol: nu am g\u0103sit niciun articol pentru acest bloc."],"Post Tags":["Etichete articol"],"Add relevant tags to every blog article. This way you will group them under the same index.":["Adaug\u0103 etichete relevante la fiecare articol de blog. Astfel \u00eei vei grupa sub acela\u0219i index."],"tag":["etichet\u0103"],"Categories container":["Container categorii"],"Category links":["Leg\u0103turi la categorii"],"Separator":["Separator"],"No category placeholder":["Niciun substituent categorie"],"Post categories properties":["Propriet\u0103\u021bi categorii de articole"],"Post categories block: No post found for this block.":["Bloc Categorii de articole: nu am g\u0103sit niciun articol pentru acest bloc."],"Post Categories":["Categorii de articole"],"Add categories to your blog articles in order to make it easier for users to browse similar topics.":["Adaug\u0103 categorii la articolele tale de blog pentru a le face mai u\u0219or de navigat pentru utilizatori pe teme similare."],"category":["categorie"],"Metadata Container":["Container metadate"],"Metadata Links":["Leg\u0103turi la metadate"],"Metadata Prefix":["Prefix metadate"],"Metadata Suffix":["Sufix metadate"],"Separators":["Separatori"],"March 6, 2021":["6 martie 2021"],"March 6 2021":["6 martie 2021"],"6 March 2021":["6 martie 2021"],"6 March, 2021":["6 martie 2021"],"30.03.2021":["30.03.2021"],"03.30.2021":["30.03.2021"],"6 Mar":["6 mar"],"Mar 6":["6 mar"],"March 6":["6 martie"],"6 March":["6 martie"],"Date format":["Format dat\u0103"],"Prefix":["Prefix"],"Suffix":["Sufix"],"Metadata properties":["Propriet\u0103\u021bi metadate"],"Show icons":["Arat\u0103 iconuri"],"Metadata":["Metadate"],"Icon space":["Spa\u021biu iconi\u021b\u0103"],"Post Metadata":["Metadate articol"],"Add details to your blog articles such as author, publishing date, and comments.":["Adaug\u0103 detalii la articolele tale de blog, cum ar fi autorul, data public\u0103rii \u0219i comentariile."],"meta":["metadate"],"metadata":["metadate"],"description":["descriere"],"Comments container":["Container comentarii"],"Comments number":["Num\u0103r de comentarii"],"Closed comments message":["Mesaj pentru Comentariile sunt \u00eenchise"],"Even comment":["Chiar comentariu"],"Odd comment":["Comentariu ciudat"],"Avatar":["Avatar"],"Edit link":["Editeaz\u0103 leg\u0103tura"],"Reply link":["R\u0103spunde"],"Reply form":["Formular de r\u0103spuns"],"Reply":["R\u0103spunde"],"Post comments properties":["Propriet\u0103\u021bi comentarii la articole"],"No comments title":["Titlu pentru niciun comentariu"],"One comment title":["Titlu pentru un singur comentariu"],"Multiple comments title":["Titlu pentru mai multe comentarii"],"Disable comments message":["Mesaj de dezactivare a comentariilor"],"Comments number typography":["Tipografice pentru num\u0103r de comentarii"],"Comments reply offset":["Distan\u021bare pentru r\u0103spuns la comentarii"],"Comment background":["Fundal comentariu"],"Odd Comment background":["Fundal comentariu ciudat"],"Even Comment background":["Fundalul chiar \u0219i al comentariilor"],"Author name":["Nume autor"],"Author link":["Leg\u0103tur\u0103 la autor"],"Author link hover":["Trecere peste leg\u0103tur\u0103 la autor"],"Author typography":["Tipografice autor"],"Avatar size":["Dimensiune avatar"],"Avatar rounded corners":["Col\u021buri rotunjite pentru avatar"],"Comment date":["Dat\u0103 comentariu"],"Comment date hover":["Trecere peste dat\u0103 comentariu"],"Comment edit":["Editare comentariu"],"Comment edit hover":["Trecere peste editare comentariu"],"Metadata typography":["Tipografice pentru metadate"],"Comment content background":["Fundal con\u021binut comentarii"],"Closed comments":["Comentariile sunt \u00eenchise"],"Post comments":["Comentarii la articol"],"Post Comments":["Comentarii la articol"],"comment":["comentariu"],"Inputs":["Intr\u0103ri"],"Button wrapper":["\u00cenveli\u0219ul butonului"],"Notes":["Note"],"Title typography":["Tipografice titlu"],"Label color":["Culoare etichet\u0103"],"Label typography":["Tipografice etichet\u0103"],"Input background color":["Introdu culoarea de fundal"],"Input text color":["Culoare text intrare"],"Input typography":["Tipografice pentru intr\u0103ri"],"Post Comments Form":["Formular de comentarii la articole"],"Customize your comments form fields, labels, buttons, links, background, and more.":["Personalizeaz\u0103 c\u00e2mpurile formularului de comentarii, etichetele, butoanele, linkurile, fundalul \u0219i multe altele."],"Spacer Properties":["Propriet\u0103\u021bi de spa\u021biere"],"Spacer":["Distan\u021bier"],"You can use the spacer block instead of margins and paddings, when you want to add space between content sections.":["Po\u021bi folosi blocul de spa\u021biere \u00een loc de margini \u0219i padding-uri, atunci c\u00e2nd vrei s\u0103 adaugi spa\u021biu \u00eentre sec\u021biunile de con\u021binut."],"space":["spa\u021biu"],"Avatar Properties":["Propriet\u0103\u021bi avatar"],"All user\u2019s posts link will be added to Author Avatar":["Toate articolele utilizatorului vor fi ad\u0103ugate la Avatarul Autorului"],"Author Avatar":["Avatar autor"],"post author avatar":["avatar autor articol"],"world":["lume"],"Author Name Properties":["Propriet\u0103\u021bi Nume Autor"],"All user\u2019s posts link will be added to Author Name":["Leg\u0103tura la toate articolele utilizatorului va fi ad\u0103ugat\u0103 la Nume autor"],"Author Name":["Nume autor"],"post author name":["numele autorului post\u0103rii"],"Author bio":["Biografie autor"],"No Biographical Info for this user":["Nu exist\u0103 informa\u021bii biografice pentru acest utilizator"],"Author Bio Properties":["Propriet\u0103\u021bi biografie autor"],"Author Bio":["Biografie autor"],"post author bio":["biografie autor articol"],"Create visually appealing image collages using frames, overlays, shadows, borders, and other styling options.":["Creeaz\u0103 colaje de imagini atr\u0103g\u0103toare folosind cadre, suprapuneri, umbre, margini \u0219i alte op\u021biuni de stilizare."],"Flip Box":["Cutie Flip"],"Counter":["Contor"],"Slider":["Carusel"],"Carousel":["Carusel"],"Pricing table":["Tabel cu pre\u021buri"],"Subscribe Form":["Formular de abonare"],"newsletter":["buletin de \u0219tiri"],"Breadcrumb":["Firimituri"],"breadcrumb":["firimituri"],"path":["cale"]}}}