{"translation-revision-date":"YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"build\/controls\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Cancel":["Avbryt"],"Background image":["Bakgrundsbild"],"Gradient":["Gradient"],"Doodle":["Klotter"],"Page":["Sida"],"Image":["Bild"],"Loading\u2026":["Laddar in \u2026"],"Typography":["Typografi"],"Border":["Ram"],"Box shadow":["Skugga p\u00e5 ruta"],"Background":["Bakgrund"],"Text shadow":["Textskugga"],"Transform":["Omvandla"],"Editing":["Redigering"],"Back":["Tillbaka"],"Select\u2026":["V\u00e4lj \u2026"],"Phone number":["Telefonnummer"],"All":["Alla"],"Would you like to apply this %s to all pages that are using the current template or only for this page?":["Vill du till\u00e4mpa detta %s p\u00e5 alla sidor som anv\u00e4nder den nuvarande mallen eller bara f\u00f6r denna sida?"],"Apply to all pages":["Till\u00e4mpa till alla sidor"],"Apply to this page only":["Till\u00e4mpa endast p\u00e5 denna sida"],"Eg. Page name - Template":["Ex. Sidnamn - Mall"],"Reset search":["\u00c5terst\u00e4ll s\u00f6k"],"Fixed":["Fixerad"],"Rotate":["Rotera"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultat hittades, anv\u00e4nd upp och nedpilarna f\u00f6r att navigera.","%d resultat hittades, anv\u00e4nd upp och nedpilarna f\u00f6r att navigera."],"No results.":["Inga resultat."],"Link selected.":["L\u00e4nk vald."],"Paste URL or type to search":["Klistra in URL eller skriv f\u00f6r att s\u00f6ka"],"URL":["URL"],"Size":["Storlek"],"Line height":["Radh\u00f6jd"],"Letter spacing":["Teckenmellanrum"],"Decoration":["Dekoration"],"Padding":["Padding"],"Margin":["Marginal"],"Radius":["Radie"],"Reset":["\u00c5terst\u00e4ll"],"Color":["F\u00e4rg"],"Link":["L\u00e4nk"],"Default":["Standard"],"Position":["Position"],"Change image":["\u00c4ndra bild"],"Select image":["V\u00e4lj bild"],"Category":["Kategori"],"Section":["sektion"],"Equal width columns":["Samma bredd p\u00e5 kolumnerna"],"Add item":["L\u00e4gg till objekt"],"Horizontal align":["Horisontell justering"],"Custom":["Anpassad"],"Create new %s":["Skapa ny %s"],"Video":["Video"],"Self hosted":["Egen server eller webbhotell"],"Icon":["Ikon"],"Auto":["Auto"],"Fixed width":["Fixerad bredd"],"Left":["V\u00e4nster"],"Center":["Centrerat"],"Right":["H\u00f6ger"],"Type":["Typ"],"Normal":["Normal"],"Border color":["Ramf\u00e4rg"],"Text color":["Textf\u00e4rg"],"Scale":["Skala"],"Underline":["Understreck"],"Double":["Dubbel"],"X":["X"],"None":["Ingen"],"PX":["PX"],"Heading type":["Rubriktyp"],"Animation":["Animation"],"%":["%"],"Opacity":["Opacitet"],"Lightbox":["Lightbox"],"Top":["Toppen"],"Middle":["Mitten"],"Bottom":["Botten"],"Blur":["Osk\u00e4rpa"],"Fade In":["Tona in"],"Background color":["Bakgrundsf\u00e4rg"],"Solid":["Solid"],"Dashed":["Streckad"],"Dotted":["Prickad"],"Select a form":["V\u00e4lj ett formul\u00e4r"],"Contact form":["Kontaktformul\u00e4r"],"Horizontal":["Horisontellt"],"Vertical":["Vertikalt"],"Groove":["R\u00e4fflat"],"Ridge":["Rygg"],"Inset":["Inf\u00e4lld"],"Outset":["Utf\u00e4lld"],"Links":["L\u00e4nkar"],"Iframe":["iframe"],"Post":["Inl\u00e4gg"],"Dots":["Punkter"],"Cover":["T\u00e4ck"],"Contain":["Inneslut"],"Link color":["L\u00e4nkf\u00e4rg"],"Edit link":["Redigera l\u00e4nk"],"Current color scheme":["Nuvarande f\u00e4rgschema"],"top left":["Uppe till v\u00e4nster"],"Custom color":["Anpassad f\u00e4rg"],"Pixels":["pixlar"],"Percent":["procent"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rem"],"viewport widths":["visningsomr\u00e5dets bredd"],"viewport heights":["visningsomr\u00e5dets h\u00f6jd"],"Select unit":["V\u00e4lj enhet"],"Unlink Sides":["Avl\u00e4nka sidor"],"Link Sides":["L\u00e4nka sidor"],"Mixed":["Blandat"],"Hidden":["G\u00f6md"],"Search font family":["S\u00f6k typsnittsfamilj"],"Manage font providers":["Hantera typsnittsleverant\u00f6rer"],"Linear":["Linj\u00e4r"],"Radial":["Radiell"],"Angle":["Vinkel"],"Gradient control point at position %1$s with color code %2$s.":["Gradientsteg i l\u00e4ge %1$s med f\u00e4rgkoden %2$s."],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Anv\u00e4nd tangenterna v\u00e4nster- och h\u00f6gerpil eller dra och sl\u00e4pp med musen f\u00f6r f\u00f6r att \u00e4ndra gradientens position. Tryck p\u00e5 knappen f\u00f6r att \u00e4ndra f\u00e4rgen eller ta bort gradientsteget."],"Linear gradient":["Linj\u00e4r gradient"],"Radial gradient":["Radiell gradient"],"Gradient code: %s":["Gradientkod: %s"],"Gradient: %s":["Gradient: %s"],"See more gradient presets":["Visa fler gradientf\u00f6rinst\u00e4llningar"],"Custom gradient":["Anpassad gradient"],"Search gradient":["S\u00f6k gradient"],"Filter by name\u2026":["Filtrera efter namn \u2026"],"Font library":["Typsnittsbibliotek"],"Select Hero layout":["V\u00e4lj layout f\u00f6r huvudsektionen"],"Select section layout":["V\u00e4lj avsnittslayout"],"Add blank section":["L\u00e4gg till tom sektion"],"Change with a predesigned section":["\u00c4ndra med en f\u00f6rdesignad sektion"],"Add predesigned section":["L\u00e4gg till f\u00f6rdesignad sektion"],"Generate with AI":["Generera med AI"],"Theme preview.":["F\u00f6rhandsgranska tema."],"Hey, it seems that you lack some content on this page.":["Hej, det verkar som att du saknar n\u00e5got inneh\u00e5ll p\u00e5 denna sida."],"Would you like some help with that? The %s homepage has beautiful ready-made content sections that you can start customizing right away.":["Beh\u00f6ver du hj\u00e4lp med det? %s startsida har vackra f\u00e4rdiga inneh\u00e5llssektioner som du kan b\u00f6rja anpassa direkt."],"Yes, import %1$s homepage":["Ja, importera %1$s startsida"],"No, thanks":["Nej tack"],"Items":["Objekt"],"Same window":["Samma f\u00f6nster"],"New window":["Nytt f\u00f6nster"],"Tag":["Etikett"],"Unknown Block":["Ok\u00e4nt block"],"Search or type url":["S\u00f6k eller skriv URL"],"Open link in":["\u00d6ppna l\u00e4nk i"],"Media type":["Mediatyp"],"Add nofollow":["L\u00e4gg till nofollow"],"Open a Link":["\u00d6ppna en l\u00e4nk"],"Call a Phone Number":["Ring ett telefonnummer"],"Open a WhatsApp Chat":["\u00d6ppna en WhatsApp-chatt"],"Open a Contact \/ Quotation Form":["\u00d6ppna ett kontakt- \/ offertformul\u00e4r"],"Installs %s plugin":["Installerar %s till\u00e4gg"],"Open an Appointment Booking form":["\u00d6ppna ett bokningsformul\u00e4r f\u00f6r m\u00f6ten"],"Edit Bubble Chat Settings":["Redigera inst\u00e4llningar f\u00f6r bubbelchatt"],"Note:":["Notering:"],"Installing plugin:":["Installerar till\u00e4gg:"],"Install \"%s\" plugin":["Installera \"%s\"-pluginet"],"Edit design":["Redigera design"],"Edit settings":["Redigera inst\u00e4llningar"],"No forms. Please create a form":["Inga formul\u00e4r. Skapa g\u00e4rna ett formul\u00e4r"],"Email capture form":["E-postinsamlingsformul\u00e4r"],"Calendar":["Kalender"],"Select a calendar":["V\u00e4lj en kalender"],"Plugin \"%s\" could not be activated":["Det gick inte att aktivera till\u00e4gget \"%s\""],"Installed plugin: \"%s\"":["Installerat till\u00e4gg: \"%s\""],"Setup for plugin: \"%s\" is complete!":["Inst\u00e4llningen f\u00f6r till\u00e4gget \"%s\" \u00e4r klar!"],"Encountered an error while doing initial setup for the plugin: \"%s\"":["Ett fel uppstod vid den initiala konfigurationen av till\u00e4gget: \"%s\""],"Meet with us":["Tr\u00e4ffa oss"],"Button link":["Knappl\u00e4nk"],"Button action":["Knapp\u00e5tg\u00e4rd"],"Box Control":["Panelhantering"],"Custom size":["Anpassad storlek"],"Change background image":["\u00c4ndra bakgrundsbild"],"Remove image":["Ta bort bild"],"Only %s formats are supported":["Endast %s format st\u00f6ds"],"Select a TypeKit Project":["V\u00e4lj ett TypeKit-projekt"],"Update item":["Uppdatera objekt"],"Custom link":["Anpassad l\u00e4nk"],"Item link":["Objektl\u00e4nk"],"Item label":["Objektetikett"],"Open in new tab":["\u00d6ppna i ny flik"],"Initial value":["Ursprungligt v\u00e4rde"],"Current template is used on multiple pages. Let\u2019s create a custom template for this page":["Den nuvarande mallen anv\u00e4nds p\u00e5 flera sidor. L\u00e5t oss skapa en anpassad mall f\u00f6r denna sida"],"TEMPLATE NAME":["Mallnamn"],"The first character needs to be a alphabetic character":["Det f\u00f6rsta tecknet m\u00e5ste vara en alfabetisk tecken"],"Create template":["Skapa mall"],"New page template":["Ny sidmall"],"Editing the %s is part of the PRO features.<br\/>Upgrade to PRO and get unlimited customizing options":["Redigering av %s \u00e4r en del av PRO-funktionerna.<br\/>Uppgradera till PRO och f\u00e5 obegr\u00e4nsade anpassningsalternativ"],"This %1$s is used on multiple pages. Would you like to edit this %1$s for all pages that are using the \"%2$s\" template?":["Denna %1$s anv\u00e4nds p\u00e5 flera sidor. Vill du redigera denna %1$s f\u00f6r alla sidor som anv\u00e4nder mallen \"%2$s\"?"],"Edit for all pages":["Redigera f\u00f6r alla sidor"],"Edit for this page only":["Redigera endast f\u00f6r denna sida"],"Choose editing mode":["V\u00e4lj redigeringsl\u00e4ge"],"All pages using the current header":["Alla sidor som anv\u00e4nder den aktuella sidhuvudet"],"This page only":["Endast denna sida"],"New %s":["Ny %s"],"%s name":["%s-namn"],"Save %s":["Spara %s"],"Would you like to apply these changes to all pages that are using the current template or only for this page?":["Vill du till\u00e4mpa dessa \u00e4ndringar p\u00e5 alla sidor som anv\u00e4nder den nuvarande mallen eller bara f\u00f6r denna sida?"],"New page %s":["Ny sida %s"],"Classic":["Klassisk"],"Step %1$d of %2$d":["Steg %1$d av %2$d"],"Finish":["Slutf\u00f6r"],"Fade In Up":["Tona in upp"],"Fade In Down":["Tona in ner"],"Fade In Left":["Tona in v\u00e4nster"],"Fade In Right":["Tona in h\u00f6ger"],"Zoom In":["Zooma in"],"Zoom In Up":["Zooma in upp"],"Zoom In Down":["Zooma in ner"],"Zoom In Left":["Zooma in v\u00e4nster"],"Zoom In Right":["Zooma in h\u00f6ger"],"Back In Up":["Backa in upp"],"Back In Down":["Backa in ner"],"Back In Left":["Backa in v\u00e4nster"],"Back In Right":["Backa in h\u00f6ger"],"Bounce In":["Studsa in"],"Bounce In Up":["Studsa in upp"],"Bounce In Down":["Studsa in ner"],"Bounce In Left":["Studsa in v\u00e4nster"],"Bounce In Right":["Studsa in h\u00f6ger"],"Slide In Up":["Glid in upp"],"Slide In Down":["Glid in ner"],"Slide In Left":["Glid in v\u00e4nster"],"Slide In Right":["Glid in h\u00f6ger"],"Rotate In":["Rotera in"],"Rotate In Down Left":["Rotera in ner v\u00e4nster"],"Rotate In Down Right":["Rotera in ner h\u00f6ger"],"Rotate In Up Left":["Rotera in upp v\u00e4nster"],"Rotate In Up Right":["Rotera in upp h\u00f6ger"],"Bounce":["Studsa"],"Flash":["Blixt"],"Pulse":["Pulsera"],"Rubber band":["Gummiband"],"Shake":["Skaka"],"Head Shake":["Skaka p\u00e5 huvudet"],"Swing":["Sv\u00e4nga"],"Tada":["Tada"],"Wobble":["Vobbla"],"Jello":["Jello"],"Heart Beat":["Hj\u00e4rtslag"],"Light Speed In":["Ljusets hastighet p\u00e5"],"Roll In":["Rulla in"],"Jack In The Box":["Jack In The Box"],"Flip In X":["V\u00e4nd in X"],"Flip In Y":["V\u00e4nd in Y"],"Fading":["Tonande"],"Zooming":["Zoomande"],"Bouncing":["Studsande"],"Sliding":["Glidande"],"Rotating":["Roterande"],"Attention seekers":["Uppm\u00e4rksamhetss\u00f6kare"],"Light Speed":["Ljushastighet"],"Specials":["specialerbjudanden"],"Flippers":["Simfenor"],"Play animation":["Spela animation"],"Hide on desktop":["D\u00f6lj p\u00e5 station\u00e4r dator"],"Hide on tablet":["D\u00f6lj p\u00e5 l\u00e4splatta"],"Hide on mobile":["D\u00f6lj p\u00e5 mobil"],"Arial":["Arial"],"Helvetica":["Helvetica"],"Times New Roman":["Times New Roman"],"100 (thin)":["100 (tunn)"],"200 (extra light)":["200 (extra l\u00e4tt)"],"300 (light)":["300 (l\u00e4tt)"],"400 (normal)":["400 (normal)"],"500 (medium)":["500 (medium)"],"600 (semi bold)":["600 (halvfet)"],"700 (bold)":["700 (fet)"],"800 (extra bold)":["800 (extra fet)"],"900 (heavy)":["900 (tung)"],"EM":["EM"],"REM":["REM"],"Uppercase":["Versaler"],"Lowercase":["Gemener"],"Capitalize":["Versalisering"],"Italic":["Kursiv"],"Overline":["\u00d6verstreck"],"Line Through":["Linje genom"],"Full screen":["Helsk\u00e4rm"],"Min height":["Minsta h\u00f6jd"],"Justify":["Justera"],"No gap":["Ingen mellanrum"],"Inherit":["\u00c4rv"],"Enabled":["Aktiverat"],"Dividers color":["F\u00e4rg p\u00e5 avdelare"],"Dividers height":["H\u00f6jd p\u00e5 avdelare"],"The divider can be configured only for the normal state.":["Avdelaren kan endast konfigureras f\u00f6r det normala tillst\u00e5ndet."],"Y":["Y"],"Font family":["Typsnittsfamilj"],"Weight":["Vikt"],"Style":["Stil"],"Heading color":["Rubrikf\u00e4rg"],"Heading %s color":["F\u00e4rg p\u00e5 underrubrik %s"],"Hover link color":["L\u00e4nkf\u00e4rg (vid hovring)"],"Edit theme defaults":["Redigera temans standardinst\u00e4llningar"],"Enable hover transition":["Aktivera \u00f6verg\u00e5ng vid hovring"],"Slideshow":["Bildspel"],"External":["Extern"],"Top Left":["Uppe till v\u00e4nster"],"Top Center":["Uppe centrerat"],"Top Right":["Uppe till h\u00f6ger"],"Center Left":["Centrerat v\u00e4nster"],"Center Center":["Centrerat mitten"],"Center Right":["Centrerat h\u00f6ger"],"Bottom Left":["Nere till v\u00e4nster"],"Bottom Center":["Nere centrerat"],"Bottom Right":["Nere till h\u00f6ger"],"Scroll":["Rulla"],"No Repeat":["Inge repetering"],"Repeat":["Repetera"],"Repeat X":["Repetera X"],"Repeat Y":["Repetera Y"],"Falling stars":["Fallande stj\u00e4rnor"],"Grain":["Spannm\u00e5l"],"Polygons":["Polygoner"],"Polylines":["Polylinjer"],"Wavy lines":["V\u00e5giga linjer"],"Big circles":["Stora cirklar"],"Middle line":["Mellalinje"],"Rounded triangle":["Avrundad triangel"],"Multiple rounded triangles":["Flera avrundade trianglar"],"Semicircles":["Halvcirklar"],"Overlapping circles":["\u00d6verlappande cirklar"],"Intersecting circles":["Korsande cirklar"],"Gradient circles":["Gradientcirklar"],"White gradient circles":["Vita gradientcirklar"],"Waves":["V\u00e5gor"],"Inverted waves":["Inverterade v\u00e5gor"],"Left tilted lines":["V\u00e4nsterlutande linjer"],"Right tilted lines":["H\u00f6gerlutande linjer"],"Right tilted strips":["H\u00f6gerlutande remsor"],"Background overlay":["Bakgrunds\u00f6verl\u00e4gg"],"Shape Only":["Endast form"],"Overlay shape":["\u00d6verl\u00e4ggsform"],"Shape light":["Ljus form"],"The button can be configured only for the normal state.":["Knappen kan endast konfigureras f\u00f6r det normala tillst\u00e5ndet."],"Background type":["Bakgrundstyp"],"Attachment":["Fixering"],"Custom size x":["Anpassad storlek x"],"Custom size y":["Anpassad storlek y"],"Use feature image if available":["Anv\u00e4nd funktionsbild om tillg\u00e4nglig"],"Use parallax":["Anv\u00e4nd parallax"],"Change Video":["Byt video"],"Youtube Video":["YouTube-video"],"Mobile browsers usually disable video backgrounds to save bandwidth. Please set a cover image to be displayed in this case.":["Mobilwebbl\u00e4sare inaktiverar vanligtvis videobakgrunder f\u00f6r att spara bandbredd. Ange en omslagsbild som ska visas i detta fall."],"Video Poster":["Videoaffisch"],"Change Video Poster":["\u00c4ndra Videoposter"],"Slideshow image %s":["Bildspel bild %s"],"Add new slideshow image":["L\u00e4gg till ny bild i bildspel"],"Slide duration":["Varaktighet per bild"],"Effect speed":["Animeringshastighet"],"Spread":["Utbredd"],"Outline":["Dokument\u00f6versikt"],"Different style":["Olika stil"],"Gradient presets":["F\u00f6rinst\u00e4llda gradienter"],"Fit to content":["Passa till inneh\u00e5ll"],"Expand to available space":["Expandera tillg\u00e4ngligt utrymme"],"Custom width":["Anpassad bredd"],"Translate":["\u00d6vers\u00e4tt"],"Skew":["Skeva"],"Perspective":["Perspektiv"],"Basic":["Grundl\u00e4ggande"],"Advanced":["Avancerat"],"X - axis":["X-axel"],"Y - axis":["Y-axel"],"Z - axis":["Z-axel"],"%s - axis":["%s - axel"],"Preview Transform":["F\u00f6rhandsgranska Transformation"],"Transform origin":["Omvandla original"],"Visible":["Synlig"],"Z Index":["Z-index"],"Overflow option":["\u00d6verfl\u00f6desalternativ"],"HTML anchor (ID)":["HTML-ankare (ID)"],"Additional CSS class(es)":["Ytterligare CSS-klass(er)"],"Edit custom CSS":["Redigera anpassad CSS"],"Texts":["Texter"],"Headings":["Rubriker"],"Lead text":["Ledtext"],"Preserve whitespace":["Bevara mellanslag"],"Style shared with %s other block":["Stil delas med %s annat block","Stil delas med %s andra block"],"Unlink":["Ta bort l\u00e4nkning"]}}}